{"id":12487,"date":"2016-04-21T20:57:24","date_gmt":"2016-04-21T20:57:24","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=12487"},"modified":"2023-10-30T01:01:23","modified_gmt":"2023-10-30T01:01:23","slug":"aganor-evaluation-de-la-conformite-renforcement-du-controle-de-la-qualite-des-produits","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2016\/04\/21\/aganor-evaluation-de-la-conformite-renforcement-du-controle-de-la-qualite-des-produits\/","title":{"rendered":"AGANOR\/\u00c9valuation de la conformit\u00e9 : renforcement du contr\u00f4le de la qualit\u00e9 des produits"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"wpv-grid grid-1-1 wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" id=\"wpv-column-b929e8fa754f5e82cdedaa912fe734c7\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\">\n<p>\u00c0 compter du 20 mai 2016, tous les produits \u00e0 destination du Gabon devront d\u00e9tenir un certificat de conformit\u00e9. Toute importation sans celui-ci ne sera pas d\u00e9douan\u00e9, ni \u00eatre mis sur le march\u00e9 gabonais.<\/p>\n<p>L\u2019AGENCE gabonaise de normalisation (Aganor) a organis\u00e9, hier, \u00e0 la chambre de commerce, une r\u00e9union explicative \u00e0 l\u2019endroit des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques. Cette rencontre entre l\u2019organe r\u00e9gulateur de la normalisation et les acteurs \u00e9conomiques a permis de dessiner les diff\u00e9rents contours de la mise en application du Programme gabonais d\u2019\u00e9valuation de la conformit\u00e9 (Progec). Mais aussi de discuter de la question de l\u2019\u00e9valuation des produits \u00e0 l\u2019importation.<\/p>\n<p>\u00ab\u00a0<i>Nous sommes, aujourd\u2019hui, dans la phase de mise en \u0153uvre du Progec avec les personnes concern\u00e9es. Jusqu\u2019\u00e0 ce jour, l\u2019organisme en charge de la conformit\u00e9 n\u2019est pas all\u00e9 sur le terrain de la qualit\u00e9 des produits qui sont import\u00e9s \u00bb<\/i>, a expliqu\u00e9 Huguette Tsono.<\/p>\n<p>Lanc\u00e9 en 2012, le Progec est officiellement entr\u00e9 en vigueur depuis l\u2019arr\u00eat\u00e9 de f\u00e9vrier 2016, avec une p\u00e9riode de gr\u00e2ce accord\u00e9e aux op\u00e9rateurs jusqu\u2019au 20 mai prochain. A partir de cette date-butoir seront concern\u00e9s, dans un premier temps, les produits \u00e9lectrom\u00e9nagers et \u00e9lectroniques. Puis, les mat\u00e9riaux de construction et, enfin, la cosm\u00e9tique et les jouets. La mesure sera appliqu\u00e9e un peu plus tard au segment alimentaire apr\u00e8s une analyse approfondie de cette premi\u00e8re phase de d\u00e9marrage.<\/p>\n<p>R.H.A<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"wpv-grid grid-1-1 wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" id=\"wpv-column-b929e8fa754f5e82cdedaa912fe734c7\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\">\n<p>\u00c0 compter du 20 mai 2016, tous les produits \u00e0 destination du Gabon devront d\u00e9tenir un certificat de conformit\u00e9. Toute importation sans celui-ci ne sera pas d\u00e9douan\u00e9, ni \u00eatre mis sur le march\u00e9 gabonais.<\/p>\n<p>L\u2019AGENCE gabonaise de normalisation (Aganor) a organis\u00e9, hier, \u00e0 la chambre de commerce, une r\u00e9union explicative \u00e0 l\u2019endroit des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques. Cette rencontre entre l\u2019organe r\u00e9gulateur de la normalisation et les acteurs \u00e9conomiques a permis de dessiner les diff\u00e9rents contours de la mise en application du Programme gabonais d\u2019\u00e9valuation de la conformit\u00e9 (Progec). Mais aussi de discuter de la question de l\u2019\u00e9valuation des produits \u00e0 l\u2019importation.<\/p>\n<p>\u00ab\u00a0<i>Nous sommes, aujourd\u2019hui, dans la phase de mise en \u0153uvre du Progec avec les personnes concern\u00e9es. Jusqu\u2019\u00e0 ce jour, l\u2019organisme en charge de la conformit\u00e9 n\u2019est pas all\u00e9 sur le terrain de la qualit\u00e9 des produits qui sont import\u00e9s \u00bb<\/i>, a expliqu\u00e9 Huguette Tsono.<\/p>\n<p>Lanc\u00e9 en 2012, le Progec est officiellement entr\u00e9 en vigueur depuis l\u2019arr\u00eat\u00e9 de f\u00e9vrier 2016, avec une p\u00e9riode de gr\u00e2ce accord\u00e9e aux op\u00e9rateurs jusqu\u2019au 20 mai prochain. A partir de cette date-butoir seront concern\u00e9s, dans un premier temps, les produits \u00e9lectrom\u00e9nagers et \u00e9lectroniques. Puis, les mat\u00e9riaux de construction et, enfin, la cosm\u00e9tique et les jouets. La mesure sera appliqu\u00e9e un peu plus tard au segment alimentaire apr\u00e8s une analyse approfondie de cette premi\u00e8re phase de d\u00e9marrage.<\/p>\n<p>R.H.A<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"wpv-grid grid-1-1 wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" id=\"wpv-column-b929e8fa754f5e82cdedaa912fe734c7\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\">\n<p>\u00c0 compter du 20 mai 2016, tous les produits \u00e0 destination du Gabon devront d\u00e9tenir un certificat de conformit\u00e9. Toute importation sans celui-ci ne sera pas d\u00e9douan\u00e9, ni \u00eatre mis sur le march\u00e9 gabonais.<\/p>\n<p>L\u2019AGENCE gabonaise de normalisation (Aganor) a organis\u00e9, hier, \u00e0 la chambre de commerce, une r\u00e9union explicative \u00e0 l\u2019endroit des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques. Cette rencontre entre l\u2019organe r\u00e9gulateur de la normalisation et les acteurs \u00e9conomiques a permis de dessiner les diff\u00e9rents contours de la mise en application du Programme gabonais d\u2019\u00e9valuation de la conformit\u00e9 (Progec). Mais aussi de discuter de la question de l\u2019\u00e9valuation des produits \u00e0 l\u2019importation.<\/p>\n<p>\u00ab\u00a0<i>Nous sommes, aujourd\u2019hui, dans la phase de mise en \u0153uvre du Progec avec les personnes concern\u00e9es. Jusqu\u2019\u00e0 ce jour, l\u2019organisme en charge de la conformit\u00e9 n\u2019est pas all\u00e9 sur le terrain de la qualit\u00e9 des produits qui sont import\u00e9s \u00bb<\/i>, a expliqu\u00e9 Huguette Tsono.<\/p>\n<p>Lanc\u00e9 en 2012, le Progec est officiellement entr\u00e9 en vigueur depuis l\u2019arr\u00eat\u00e9 de f\u00e9vrier 2016, avec une p\u00e9riode de gr\u00e2ce accord\u00e9e aux op\u00e9rateurs jusqu\u2019au 20 mai prochain. A partir de cette date-butoir seront concern\u00e9s, dans un premier temps, les produits \u00e9lectrom\u00e9nagers et \u00e9lectroniques. Puis, les mat\u00e9riaux de construction et, enfin, la cosm\u00e9tique et les jouets. La mesure sera appliqu\u00e9e un peu plus tard au segment alimentaire apr\u00e8s une analyse approfondie de cette premi\u00e8re phase de d\u00e9marrage.<\/p>\n<p>R.H.A<\/p>\n<\/div>\n<p>\u00c0 compter du 20 mai 2016, tous les produits \u00e0 destination du Gabon devront d\u00e9tenir un certificat de conformit\u00e9. Toute importation sans celui-ci ne sera pas d\u00e9douan\u00e9, ni \u00eatre mis sur le march\u00e9 gabonais.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.ramptonchurch.org\/\">web link<\/a><\/p>\n<p>L\u2019AGENCE gabonaise de normalisation (Aganor) a organis\u00e9, hier, \u00e0 la chambre de commerce, une r\u00e9union explicative \u00e0 l\u2019endroit des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques. Cette rencontre entre l\u2019organe r\u00e9gulateur de la normalisation et les acteurs \u00e9conomiques a permis de dessiner les diff\u00e9rents contours de la mise en application du Programme gabonais d\u2019\u00e9valuation de la conformit\u00e9 (Progec). Mais aussi de discuter de la question de l\u2019\u00e9valuation des produits \u00e0 l\u2019importation.<\/p>\n<p>\u00ab\u00a0<i>Nous sommes, aujourd\u2019hui, dans la phase de mise en \u0153uvre du Progec avec les personnes concern\u00e9es. Jusqu\u2019\u00e0 ce jour, l\u2019organisme en charge de la conformit\u00e9 n\u2019est pas all\u00e9 sur le terrain de la qualit\u00e9 des produits qui sont import\u00e9s \u00bb<\/i>, a expliqu\u00e9 Huguette Tsono.<\/p>\n<p><i>Nous sommes, aujourd\u2019hui, dans la phase de mise en \u0153uvre du Progec avec les personnes concern\u00e9es. Jusqu\u2019\u00e0 ce jour, l\u2019organisme en charge de la conformit\u00e9 n\u2019est pas all\u00e9 sur le terrain de la qualit\u00e9 des produits qui sont import\u00e9s \u00bb<\/i><\/p>\n<p>Lanc\u00e9 en 2012, le Progec est officiellement entr\u00e9 en vigueur depuis l\u2019arr\u00eat\u00e9 de f\u00e9vrier 2016, avec une p\u00e9riode de gr\u00e2ce accord\u00e9e aux op\u00e9rateurs jusqu\u2019au 20 mai prochain. A partir de cette date-butoir seront concern\u00e9s, dans un premier temps, les produits \u00e9lectrom\u00e9nagers et \u00e9lectroniques. Puis, les mat\u00e9riaux de construction et, enfin, la cosm\u00e9tique et les jouets. La mesure sera appliqu\u00e9e un peu plus tard au segment alimentaire apr\u00e8s une analyse approfondie de cette premi\u00e8re phase de d\u00e9marrage.<\/p>\n<p>R.H.A<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c0 compter du 20 mai 2016, tous les produits \u00e0 destination du Gabon devront d\u00e9tenir un certificat de conformit\u00e9. Toute importation sans celui-ci ne sera pas d\u00e9douan\u00e9, ni \u00eatre mis sur le march\u00e9 gabonais. L\u2019AGENCE gabonaise de normalisation (Aganor) a organis\u00e9, hier, \u00e0 la chambre de commerce, une r\u00e9union explicative \u00e0 l\u2019endroit des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques&#8230;.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":12488,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[76,75],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12487"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12487"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12487\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15387,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12487\/revisions\/15387"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12488"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12487"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12487"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12487"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}