{"id":12637,"date":"2020-09-07T16:30:10","date_gmt":"2020-09-07T16:30:10","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=12637"},"modified":"2020-09-17T16:31:06","modified_gmt":"2020-09-17T16:31:06","slug":"rencontre-entre-le-ministre-du-commerce-des-petites-et-moyennes-entreprises-et-de-lindustrie-le-directeur-general-de-laganor-le-directeur-general-de-la-dgic-et-la-confederation-patronale","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/09\/07\/rencontre-entre-le-ministre-du-commerce-des-petites-et-moyennes-entreprises-et-de-lindustrie-le-directeur-general-de-laganor-le-directeur-general-de-la-dgic-et-la-confederation-patronale\/","title":{"rendered":"Rencontre entre le Ministre du Commerce, des Petites et Moyennes Entreprises et de l&rsquo;Industrie, le Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR, le Directeur G\u00e9n\u00e9ral de la DGIC et la Conf\u00e9d\u00e9ration Patronale Gabonaise"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-b931592abdb116109ea4909db55d078d\" ><p>Suite \u00e0 l\u2019Arr\u00eat\u00e9 N\u00b01080-20\/MTCPMEI\/MEF du 16 juillet 2020, fixant les conditions d\u2019application de l\u2019Evaluation de la Conformit\u00e9 aux Normes des produits et l\u2019entr\u00e9e en vigueur des contr\u00f4les, la Conf\u00e9d\u00e9ration Patronale Gabonaise (CPG), accompagn\u00e9e d\u2019un ensemble de syndicats dont l\u2019UPEGA, le SYMPEX entre autres, ont sollicit\u00e9 une s\u00e9ance de travail avec M. Hugues MBADINGA MADIYA, Ministre du Commerce, des Petites et Moyennes Entreprises et de l&rsquo;Industrie et l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation repr\u00e9sent\u00e9e par son Directeur G\u00e9n\u00e9ral, M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO et M. Michel ANTSELEVE, Directeur G\u00e9n\u00e9ral \u00e0 la Direction G\u00e9n\u00e9rale de l\u2019Industrie et de la Comp\u00e9titivit\u00e9 (DGIC). Le Ministre \u00e9tait assist\u00e9 de son Directeur de Cabinet, ainsi que de ses Conseillers.<\/p>\n<p>Cette s\u00e9ance de travail qui s\u2019est tenue durant pr\u00e8s de trois (3) heures de temps au Cabinet du Ministre, a eu pour but d\u2019aborder les diff\u00e9rentes probl\u00e9matiques soulev\u00e9es par l\u2019Arr\u00eat\u00e9 susmentionn\u00e9 et les inqui\u00e9tudes qui en d\u00e9coulent du point de vue du Patronat.<\/p>\n<p>La Conf\u00e9d\u00e9ration Patronale Gabonaise a tenu \u00e0 rappeler qu\u2019elle n\u2019est nullement oppos\u00e9e \u00e0 une d\u00e9marche Qualit\u00e9 qui permet de s\u00e9curiser le consommateur, de favoriser la croissance et de garantir la comp\u00e9titivit\u00e9. Aussi, la mise en application des nouvelles orientations inh\u00e9rentes au Programme Gabonais d\u2019Evaluation de la Conformit\u00e9 (PROGEC) a \u00e9t\u00e9 jug\u00e9e trop pr\u00e9cipit\u00e9e dans sa mise en \u0153uvre. Le Patronat a sollicit\u00e9 de la part de l\u2019AGANOR une p\u00e9riode de flexibilit\u00e9.<\/p>\n<p>Au regard de l\u2019importance des enjeux, il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cid\u00e9 par M. le Ministre, de la mise en place d\u2019un groupe de travail entre la Conf\u00e9d\u00e9ration Patronale Gabonaise et l\u2019AGANOR afin de r\u00e9fl\u00e9chir sur les points d\u2019achoppements du Programme Gabonais d\u2019Evaluation de la Conformit\u00e9 (PROGEC) afin de trouver une solution commune.<\/p>\n<p><div id='gallery-1' class='gallery galleryid-12637 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/09\/07\/rencontre-entre-le-ministre-du-commerce-des-petites-et-moyennes-entreprises-et-de-lindustrie-le-directeur-general-de-laganor-le-directeur-general-de-la-dgic-et-la-confederation-patronale\/img_1063\/'><img width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1063-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1063-scaled.jpg 2560w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1063-scaled-600x400.jpg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1063-300x200.jpg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1063-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1063-768x512.jpg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1063-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1063-2048x1365.jpg 2048w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1063-800x533.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1063-1140x760.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1063-555x370.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1063-360x240.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1063-262x175.jpg 262w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/09\/07\/rencontre-entre-le-ministre-du-commerce-des-petites-et-moyennes-entreprises-et-de-lindustrie-le-directeur-general-de-laganor-le-directeur-general-de-la-dgic-et-la-confederation-patronale\/img_1057\/'><img width=\"2560\" height=\"1707\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1057-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1057-scaled.jpg 2560w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1057-scaled-600x400.jpg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1057-300x200.jpg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1057-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1057-768x512.jpg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1057-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1057-2048x1365.jpg 2048w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1057-800x533.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1057-1140x760.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1057-555x370.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1057-360x240.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1057-262x175.jpg 262w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/09\/07\/rencontre-entre-le-ministre-du-commerce-des-petites-et-moyennes-entreprises-et-de-lindustrie-le-directeur-general-de-laganor-le-directeur-general-de-la-dgic-et-la-confederation-patronale\/img_1050\/'><img width=\"2560\" height=\"2557\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1050-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1050-scaled.jpg 2560w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1050-scaled-300x300.jpg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1050-scaled-100x100.jpg 100w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1050-scaled-600x599.jpg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1050-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1050-150x150.jpg 150w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1050-768x767.jpg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1050-1536x1534.jpg 1536w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1050-2048x2046.jpg 2048w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1050-60x60.jpg 60w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1050-43x43.jpg 43w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1050-800x799.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1050-1140x1139.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1050-555x554.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1050-360x360.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1050-262x262.jpg 262w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/09\/07\/rencontre-entre-le-ministre-du-commerce-des-petites-et-moyennes-entreprises-et-de-lindustrie-le-directeur-general-de-laganor-le-directeur-general-de-la-dgic-et-la-confederation-patronale\/img_1043\/'><img width=\"2560\" height=\"1848\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1043-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1043-scaled.jpg 2560w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1043-scaled-600x433.jpg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1043-300x217.jpg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1043-1024x739.jpg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1043-768x554.jpg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1043-1536x1109.jpg 1536w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1043-2048x1478.jpg 2048w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1043-800x578.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1043-1140x823.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1043-555x401.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1043-360x260.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1043-262x189.jpg 262w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/09\/07\/rencontre-entre-le-ministre-du-commerce-des-petites-et-moyennes-entreprises-et-de-lindustrie-le-directeur-general-de-laganor-le-directeur-general-de-la-dgic-et-la-confederation-patronale\/img_1036\/'><img width=\"2560\" height=\"2122\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1036-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1036-scaled.jpg 2560w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1036-scaled-600x497.jpg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1036-300x249.jpg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1036-1024x849.jpg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1036-768x637.jpg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1036-1536x1273.jpg 1536w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1036-2048x1698.jpg 2048w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1036-800x663.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1036-1140x945.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1036-555x460.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1036-360x298.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1036-262x217.jpg 262w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/09\/07\/rencontre-entre-le-ministre-du-commerce-des-petites-et-moyennes-entreprises-et-de-lindustrie-le-directeur-general-de-laganor-le-directeur-general-de-la-dgic-et-la-confederation-patronale\/img_1030\/'><img width=\"2509\" height=\"2245\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1030.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1030.jpg 2509w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1030-600x537.jpg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1030-300x268.jpg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1030-1024x916.jpg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1030-768x687.jpg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1030-1536x1374.jpg 1536w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1030-2048x1833.jpg 2048w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1030-800x716.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1030-1140x1020.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1030-555x497.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1030-360x322.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1030-262x234.jpg 262w\" sizes=\"(max-width: 2509px) 100vw, 2509px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon portrait'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/09\/07\/rencontre-entre-le-ministre-du-commerce-des-petites-et-moyennes-entreprises-et-de-lindustrie-le-directeur-general-de-laganor-le-directeur-general-de-la-dgic-et-la-confederation-patronale\/img_1062\/'><img width=\"1442\" height=\"1555\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1062.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1062.jpg 1442w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1062-600x647.jpg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1062-278x300.jpg 278w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1062-950x1024.jpg 950w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1062-768x828.jpg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1062-1424x1536.jpg 1424w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1062-800x863.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1062-1140x1229.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1062-555x598.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1062-360x388.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1062-262x283.jpg 262w\" sizes=\"(max-width: 1442px) 100vw, 1442px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Suite \u00e0 l\u2019Arr\u00eat\u00e9 N\u00b01080-20\/MTCPMEI\/MEF du 16 juillet 2020, fixant les conditions d\u2019application de l\u2019Evaluation de la Conformit\u00e9 aux Normes des produits et l\u2019entr\u00e9e en vigueur des contr\u00f4les, la Conf\u00e9d\u00e9ration Patronale Gabonaise (CPG), accompagn\u00e9e d\u2019un ensemble de syndicats dont l\u2019UPEGA, le SYMPEX entre autres, ont sollicit\u00e9 une s\u00e9ance de travail avec M. Hugues MBADINGA MADIYA, Ministre&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":12643,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12637"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12637"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12637\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12645,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12637\/revisions\/12645"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12643"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12637"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12637"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12637"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}