{"id":12646,"date":"2020-09-09T16:35:37","date_gmt":"2020-09-09T16:35:37","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=12646"},"modified":"2020-09-17T16:35:47","modified_gmt":"2020-09-17T16:35:47","slug":"signature-de-la-convention-relative-au-programme-gabonais-devaluation-de-la-conformite-progec-entre-l-aganor-et-le-mandataire-intertek","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/09\/09\/signature-de-la-convention-relative-au-programme-gabonais-devaluation-de-la-conformite-progec-entre-l-aganor-et-le-mandataire-intertek\/","title":{"rendered":"Signature de la Convention relative au Programme Gabonais d\u2019\u00c9valuation de la Conformit\u00e9 (PROGEC) entre l\u2019 AGANOR et le mandataire Intertek"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-c4daa2177eb21b5d25d6d27b9646c76d\" ><p>Mandat\u00e9 par l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation (AGANOR), pour mettre en \u0153uvre le Programme de V\u00e9rification de la Conformit\u00e9 (PVC) des marchandises import\u00e9es au Gabon et dans le cadre des nouvelles mesures des marchandises export\u00e9es dans le cadre du PROGEC, Intertek et l\u2019AGANOR renouvellent leurs engagements.<\/p>\n<p>La c\u00e9r\u00e9monie de signature de la Convention s\u2019est d\u00e9roul\u00e9e au sein des locaux de l\u2019AGANOR entre M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR et M. Josian Fabrice EYENE Repr\u00e9sentant d\u2019Intertek International.<\/p>\n<p>Le PROGEC nous le rappelons a \u00e9t\u00e9 mis en place pour compl\u00e9ter les efforts du Gouvernement dans le cadre de la :<\/p>\n<ul>\n<li>Protection du consommateur contre tout produit dangereux, non-conforme aux normes ou contrefait ;<\/li>\n<li>L\u2019am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 des produits \u00e0 travers le respect des normes et r\u00e8glements en vigueur ;<\/li>\n<li>Protection de l\u2019Industrie Nationale contre la concurrence d\u00e9loyale et la contrefa\u00e7on ;<\/li>\n<li>S\u00e9curisation des \u00e9changes commerciaux en \u00e9vitant la v\u00e9rification des marchandises \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e ou la r\u00e9alisation de plusieurs v\u00e9rifications diff\u00e9rentes ;<\/li>\n<li>Protection de l&rsquo;Environnement ;<\/li>\n<li>Tra\u00e7abilit\u00e9 des produits ;<\/li>\n<li>Promotion de la culture qualit\u00e9.<\/li>\n<\/ul>\n<p><div id='gallery-1' class='gallery galleryid-12646 gallery-columns-1 gallery-size-full'><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/09\/09\/signature-de-la-convention-relative-au-programme-gabonais-devaluation-de-la-conformite-progec-entre-l-aganor-et-le-mandataire-intertek\/img_1134\/'><img width=\"2560\" height=\"2097\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1134-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1134-scaled.jpg 2560w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1134-scaled-600x491.jpg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1134-300x246.jpg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1134-1024x839.jpg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1134-768x629.jpg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1134-1536x1258.jpg 1536w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1134-2048x1677.jpg 2048w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1134-800x655.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1134-1140x934.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1134-555x455.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1134-360x295.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1134-262x215.jpg 262w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/09\/09\/signature-de-la-convention-relative-au-programme-gabonais-devaluation-de-la-conformite-progec-entre-l-aganor-et-le-mandataire-intertek\/img_1132\/'><img width=\"2560\" height=\"1931\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1132-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1132-scaled.jpg 2560w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1132-scaled-600x453.jpg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1132-300x226.jpg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1132-1024x772.jpg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1132-768x579.jpg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1132-1536x1158.jpg 1536w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1132-2048x1544.jpg 2048w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1132-800x603.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1132-1140x860.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1132-555x419.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1132-360x271.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1132-262x198.jpg 262w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/09\/09\/signature-de-la-convention-relative-au-programme-gabonais-devaluation-de-la-conformite-progec-entre-l-aganor-et-le-mandataire-intertek\/img_1127\/'><img width=\"2560\" height=\"2205\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1127-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1127-scaled.jpg 2560w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1127-scaled-600x517.jpg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1127-300x258.jpg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1127-1024x882.jpg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1127-768x661.jpg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1127-1536x1323.jpg 1536w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1127-2048x1764.jpg 2048w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1127-800x689.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1127-1140x982.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1127-555x478.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1127-360x310.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1127-262x226.jpg 262w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/09\/09\/signature-de-la-convention-relative-au-programme-gabonais-devaluation-de-la-conformite-progec-entre-l-aganor-et-le-mandataire-intertek\/img_1118\/'><img width=\"2560\" height=\"2088\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1118-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1118-scaled.jpg 2560w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1118-scaled-600x489.jpg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1118-300x245.jpg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1118-1024x835.jpg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1118-768x626.jpg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1118-1536x1253.jpg 1536w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1118-2048x1671.jpg 2048w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1118-800x653.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1118-1140x930.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1118-555x453.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1118-360x294.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1118-262x214.jpg 262w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/09\/09\/signature-de-la-convention-relative-au-programme-gabonais-devaluation-de-la-conformite-progec-entre-l-aganor-et-le-mandataire-intertek\/img_1116\/'><img width=\"2560\" height=\"1976\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1116-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1116-scaled.jpg 2560w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1116-scaled-600x463.jpg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1116-300x232.jpg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1116-1024x790.jpg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1116-768x593.jpg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1116-1536x1185.jpg 1536w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1116-2048x1581.jpg 2048w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1116-800x617.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1116-1140x880.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1116-555x428.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1116-360x278.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1116-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/09\/09\/signature-de-la-convention-relative-au-programme-gabonais-devaluation-de-la-conformite-progec-entre-l-aganor-et-le-mandataire-intertek\/img_1113\/'><img width=\"2560\" height=\"1882\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1113-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1113-scaled.jpg 2560w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1113-scaled-600x441.jpg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1113-300x221.jpg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1113-1024x753.jpg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1113-768x565.jpg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1113-1536x1129.jpg 1536w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1113-2048x1506.jpg 2048w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1113-800x588.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1113-1140x838.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1113-555x408.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1113-360x265.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1113-262x193.jpg 262w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/09\/09\/signature-de-la-convention-relative-au-programme-gabonais-devaluation-de-la-conformite-progec-entre-l-aganor-et-le-mandataire-intertek\/img_1085\/'><img width=\"2560\" height=\"1903\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1085-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1085-scaled.jpg 2560w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1085-scaled-600x446.jpg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1085-300x223.jpg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1085-1024x761.jpg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1085-768x571.jpg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1085-1536x1142.jpg 1536w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1085-2048x1522.jpg 2048w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1085-800x595.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1085-1140x847.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1085-555x413.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1085-360x268.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1085-262x195.jpg 262w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure><figure class='gallery-item'>\n\t\t\t<div class='gallery-icon landscape'>\n\t\t\t\t<a href='https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/09\/09\/signature-de-la-convention-relative-au-programme-gabonais-devaluation-de-la-conformite-progec-entre-l-aganor-et-le-mandataire-intertek\/img_1080\/'><img width=\"2560\" height=\"2378\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1080-scaled.jpg\" class=\"attachment-full size-full\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1080-scaled.jpg 2560w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1080-scaled-600x557.jpg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1080-300x279.jpg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1080-1024x951.jpg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1080-768x713.jpg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1080-1536x1427.jpg 1536w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1080-2048x1902.jpg 2048w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1080-800x743.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1080-1140x1059.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1080-555x516.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1080-360x334.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/IMG_1080-262x243.jpg 262w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/a>\n\t\t\t<\/div><\/figure>\n\t\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mandat\u00e9 par l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation (AGANOR), pour mettre en \u0153uvre le Programme de V\u00e9rification de la Conformit\u00e9 (PVC) des marchandises import\u00e9es au Gabon et dans le cadre des nouvelles mesures des marchandises export\u00e9es dans le cadre du PROGEC, Intertek et l\u2019AGANOR renouvellent leurs engagements. La c\u00e9r\u00e9monie de signature de la Convention s\u2019est d\u00e9roul\u00e9e au&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":12649,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12646"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12646"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12646\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12655,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12646\/revisions\/12655"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12649"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12646"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12646"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12646"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}