{"id":12659,"date":"2020-09-14T08:30:30","date_gmt":"2020-09-14T08:30:30","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=12659"},"modified":"2020-09-21T08:30:42","modified_gmt":"2020-09-21T08:30:42","slug":"lagence-gabonaise-de-normalisation-et-la-direction-generale-de-la-concurrence-et-de-la-consommation-densifient-leur-collaboration","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/09\/14\/lagence-gabonaise-de-normalisation-et-la-direction-generale-de-la-concurrence-et-de-la-consommation-densifient-leur-collaboration\/","title":{"rendered":"L\u2019Agence Gabonaise de Normalisation et la Direction G\u00e9n\u00e9rale de la Concurrence et de la Consommation densifient leur collaboration."},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-4b1e46e14cdbad255f1a83974c2559fa\" ><p>Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR et Monsieur Luther Steeven ABOUNA YANGUI, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de la Concurrence et de la Consommation, se sont entretenus dans les locaux de l\u2019AGANOR. Le but de cette rencontre \u00e9tait d\u2019\u00e9voquer les possibilit\u00e9s de renforcement de la collaboration entre les deux entit\u00e9s dans les domaines de : la M\u00e9trologie, la Normalisation, la Promotion de la Qualit\u00e9 et l\u2019\u00c9valuation de la Conformit\u00e9.<\/p>\n<p>Plusieurs produits entrant sur le territoire Gabonais sont impropres \u00e0 la consommation. L\u2019objectif pour l\u2019AGANOR et la DGCC est de pr\u00e9server la sant\u00e9 des consommateurs en s\u2019assurant de la qualit\u00e9 de ces produits. Aussi, le respect de la r\u00e9glementation en mati\u00e8re de Prix, de Concurrence et de Consommation est d\u2019une imp\u00e9rieuse n\u00e9cessit\u00e9 pour le consommateur.<\/p>\n<p>L\u2019AGANOR et la DGCC ont \u00e9voqu\u00e9 la poursuite des campagnes de sensibilisation aupr\u00e8s des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques.<\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR et Monsieur Luther Steeven ABOUNA YANGUI, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de la Concurrence et de la Consommation, se sont entretenus dans les locaux de l\u2019AGANOR. Le but de cette rencontre \u00e9tait d\u2019\u00e9voquer les possibilit\u00e9s de renforcement de la collaboration entre les deux entit\u00e9s dans les domaines de : la&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":12660,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[78,77],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12659"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12659"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12659\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12661,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12659\/revisions\/12661"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12660"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12659"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12659"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12659"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}