{"id":12656,"date":"2020-09-18T11:05:18","date_gmt":"2020-09-18T11:05:18","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=12656"},"modified":"2020-09-18T11:05:18","modified_gmt":"2020-09-18T11:05:18","slug":"laganor-et-la-chambre-de-commerce-tracent-le-chemin-dune-collaboration-en-vue-de-mieux-accompagner-les-operateurs-economiques","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/09\/18\/laganor-et-la-chambre-de-commerce-tracent-le-chemin-dune-collaboration-en-vue-de-mieux-accompagner-les-operateurs-economiques\/","title":{"rendered":"L\u2019AGANOR et la Chambre de Commerce tracent le chemin d\u2019une collaboration en vue de mieux accompagner les op\u00e9rateurs \u00e9conomiques"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-ffb7c81c44826c151e84a018270ca218\" ><p>En date du 15 septembre 2020, M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR a accord\u00e9 une audience \u00e0 Mme Danielle BIWAOU Directrice G\u00e9n\u00e9rale de la Chambre de Commerce du Gabon.<\/p>\n<p>Au cours de cette audience, M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR a pr\u00e9sent\u00e9 l\u2019infrastructure qualit\u00e9, le PROGEC et a rappel\u00e9 les missions de l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation entre autres, la Promotion de la Qualit\u00e9 et de sa culture au Gabon, la Formation et l&rsquo;Accompagnement des entreprises gabonaises \u00e0 la d\u00e9marche Qualit\u00e9, l&rsquo;\u00e9laboration, l&rsquo;homologation et la diffusion des Normes gabonaises, la gestion du Syst\u00e8me National d\u2019Evaluation de la Conformit\u00e9, la gestion du Syst\u00e8me National de M\u00e9trologie.<\/p>\n<p>La m\u00e9connaissance de l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me entrepreneurial par les entrepreneurs est un frein \u00e0 la dynamisation de notre \u00e9conomie. M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANORet Mme Danielle BIWAOU Directrice G\u00e9n\u00e9rale de la Chambre de Commerce du Gabon ont \u00e9voqu\u00e9 une organisation conjointe des s\u00e9ances de sensibilisations aupr\u00e8s des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques.<\/p>\n<p>Aussi, la Chambre de Commerce a propos\u00e9 \u00e0 l\u2019AGANOR d\u2019accueillir des comit\u00e9s techniques en mati\u00e8re d\u2019\u00e9laboration des Normes.<\/p>\n<p>La collaboration entre l\u2019AGANOR et la Chambre de Commerce sera formalis\u00e9e dans les jours \u00e0 venir par une Convention de partenariat en vue de renforcer l\u2019offre publique aux op\u00e9rateurs \u00e9conomiques.<\/p>\n<p>Mme Danielle BIWAOU et M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO se sont respectivement f\u00e9licit\u00e9s de cette collaboration \u00e0 venir fructueuse.<\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En date du 15 septembre 2020, M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR a accord\u00e9 une audience \u00e0 Mme Danielle BIWAOU Directrice G\u00e9n\u00e9rale de la Chambre de Commerce du Gabon. Au cours de cette audience, M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR a pr\u00e9sent\u00e9 l\u2019infrastructure qualit\u00e9, le PROGEC et a rappel\u00e9&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":12657,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12656"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12656"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12656\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12658,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12656\/revisions\/12658"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12657"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12656"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12656"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12656"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}