{"id":13146,"date":"2020-10-01T14:40:24","date_gmt":"2020-10-01T14:40:24","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=13146"},"modified":"2020-10-01T14:42:01","modified_gmt":"2020-10-01T14:42:01","slug":"entretien-avec-m-abdu-razzaq-guy-a-vous-la-parole-medias241","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2020\/10\/01\/entretien-avec-m-abdu-razzaq-guy-a-vous-la-parole-medias241\/","title":{"rendered":"Entretien avec M. Abdu RAZZAQ Guy &#8211; A vous la parole (Medias241)"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-e4aab87b63919ac47e439273a0a69c96\" ><p>Au Gabon l\u2019AGANOR contribue \u00e0 l\u2019\u00e9laboration et \u00e0 la mise en \u0153uvre de la politique du gouvernement dans les domaines de la normalisation.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" style=\"border: none; overflow: hidden;\" src=\"https:\/\/www.facebook.com\/plugins\/video.php?href=https%3A%2F%2Fwww.facebook.com%2Fmedias241%2Fvideos%2F325649138541735%2F&amp;show_text=0&amp;width=560\" width=\"100%\" height=\"615\" frameborder=\"0\" scrolling=\"no\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Au Gabon l\u2019AGANOR contribue \u00e0 l\u2019\u00e9laboration et \u00e0 la mise en \u0153uvre de la politique du gouvernement dans les domaines de la normalisation.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":13149,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13146"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13146"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13146\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13152,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13146\/revisions\/13152"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13149"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13146"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13146"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13146"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}