{"id":13857,"date":"2021-01-26T09:04:21","date_gmt":"2021-01-26T09:04:21","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=13857"},"modified":"2021-01-26T09:04:21","modified_gmt":"2021-01-26T09:04:21","slug":"la-delegation-regionale-de-laganor-haut-ogooue-et-ogooue-lolo-prend-ses-marques-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2021\/01\/26\/la-delegation-regionale-de-laganor-haut-ogooue-et-ogooue-lolo-prend-ses-marques-2\/","title":{"rendered":"La D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale de l\u2019AGANOR Haut-Ogoou\u00e9 et Ogoou\u00e9-Lolo prend ses marques."},"content":{"rendered":"<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/139778043_1298928180492455_9053295574998451819_o-300x200.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"200\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-13834\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/139778043_1298928180492455_9053295574998451819_o-300x200.jpg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/139778043_1298928180492455_9053295574998451819_o-600x400.jpg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/139778043_1298928180492455_9053295574998451819_o-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/139778043_1298928180492455_9053295574998451819_o-768x512.jpg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/139778043_1298928180492455_9053295574998451819_o-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/139778043_1298928180492455_9053295574998451819_o-800x533.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/139778043_1298928180492455_9053295574998451819_o-1140x760.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/139778043_1298928180492455_9053295574998451819_o-555x370.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/139778043_1298928180492455_9053295574998451819_o-360x240.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/139778043_1298928180492455_9053295574998451819_o-262x175.jpg 262w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/139778043_1298928180492455_9053295574998451819_o.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><br \/>\nUn mois apr\u00e8s son ouverture, la D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale de l\u2019AGANOR Haut-Ogoou\u00e9 et Ogoou\u00e9 Lolo, conduite par M. Aymar S\u00e9verin KOMBILA, est \u00e0 pied d\u2019\u0153uvre pour mener \u00e0 bien ses missions r\u00e9galiennes et r\u00e9pondre aux attentes des consommateurs et des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques.<br \/>\nDepuis son ouverture, l\u2019AGANOR a collabor\u00e9 avec l\u2019entreprise Petro Gabon pour la mise en service de nouveaux distributeurs de carburant dans diff\u00e9rentes stations services (Franceville, L\u00e9coni, Okondja et Lastoursville). Aussi, la D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale a \u00e9t\u00e9 consult\u00e9e pour le contr\u00f4le des ponts bascules et sur la possibilit\u00e9 d&rsquo;installation d&rsquo;un p\u00e8se essieu entre le tron\u00e7on routier Franceville-Mvengu\u00e9.<br \/>\nL\u2019ouverture de la D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale permet :<br \/>\n&#8211; Une meilleure proximit\u00e9 avec les op\u00e9rateurs \u00e9conomiques, les administrations d\u00e9centralis\u00e9es et les populations;<br \/>\n&#8211; De r\u00e9duire les temps d&rsquo;interventions et les co\u00fbts de production des biens et services;<br \/>\n&#8211; De participer \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9, la protection des populations et de l&rsquo;environnement \u00e0 travers des contr\u00f4les r\u00e9glementaires.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un mois apr\u00e8s son ouverture, la D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale de l\u2019AGANOR Haut-Ogoou\u00e9 et Ogoou\u00e9 Lolo, conduite par M. Aymar S\u00e9verin KOMBILA, est \u00e0 pied d\u2019\u0153uvre pour mener \u00e0 bien ses missions r\u00e9galiennes et r\u00e9pondre aux attentes des consommateurs et des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques. Depuis son ouverture, l\u2019AGANOR a collabor\u00e9 avec l\u2019entreprise Petro Gabon pour la mise en&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13857"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13857"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13857\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13859,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13857\/revisions\/13859"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13857"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13857"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13857"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}