{"id":13910,"date":"2021-02-04T08:51:27","date_gmt":"2021-02-04T08:51:27","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=13910"},"modified":"2021-02-04T08:51:27","modified_gmt":"2021-02-04T08:51:27","slug":"lagence-gabonaise-de-normalisation-au-service-de-la-filiere-foret-bois","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2021\/02\/04\/lagence-gabonaise-de-normalisation-au-service-de-la-filiere-foret-bois\/","title":{"rendered":"L\u2019Agence Gabonaise de Normalisation au service de la fili\u00e8re For\u00eat \u2013 Bois"},"content":{"rendered":"<p>En pr\u00e9sence des professionnels et experts de la fili\u00e8re For\u00eat-Bois, M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation, a ouvert les travaux du lancement du Comit\u00e9 technique 8 For\u00eat-Bois.<br \/>\nCe Comit\u00e9 Technique 8 For\u00eat\u2013Bois d\u00e9bouchera sur l\u2019adoption de plusieurs normes. L\u2019AGANOR entend ainsi soutenir la politique du Gouvernement dans le domaine de l&rsquo;industrialisation de la fili\u00e8re bois, de l&rsquo;exploitation, de la transformation et de la commercialisation des produits forestiers.<br \/>\nAussi, comme l\u2019a soulign\u00e9 le Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR, M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, ledit Comit\u00e9 rev\u00eat une importance strat\u00e9gique, car ces normes contribueront \u00e0 :<br \/>\n\u2022 G\u00e9rer durablement la ressource foresti\u00e8re ;<br \/>\n\u2022 Positionner le Gabon comme un leader mondial du bois tropical certifi\u00e9 (objectif 10 PSGE).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En pr\u00e9sence des professionnels et experts de la fili\u00e8re For\u00eat-Bois, M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation, a ouvert les travaux du lancement du Comit\u00e9 technique 8 For\u00eat-Bois. Ce Comit\u00e9 Technique 8 For\u00eat\u2013Bois d\u00e9bouchera sur l\u2019adoption de plusieurs normes. L\u2019AGANOR entend ainsi soutenir la politique du Gouvernement dans le domaine&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":13911,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13910"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13910"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13910\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13913,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13910\/revisions\/13913"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13911"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13910"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13910"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13910"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}