{"id":13925,"date":"2021-03-26T10:07:52","date_gmt":"2021-03-26T10:07:52","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=13925"},"modified":"2021-03-26T10:07:52","modified_gmt":"2021-03-26T10:07:52","slug":"activite-regionale-celebration-de-la-journee-mondiale-de-leau","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2021\/03\/26\/activite-regionale-celebration-de-la-journee-mondiale-de-leau\/","title":{"rendered":"Activit\u00e9 R\u00e9gionale : C\u00e9l\u00e9bration de la Journ\u00e9e Mondiale de l\u2019Eau."},"content":{"rendered":"<p>Depuis 1993, la Journ\u00e9e Mondiale de l\u2019Eau est c\u00e9l\u00e9br\u00e9e chaque 22 mars. C\u2019est dans ce cadre que l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation, repr\u00e9sent\u00e9e par le Directeur R\u00e9gional, M. Aymar Severin KOMBILA, a pris part, sur invitation de l\u2019Universit\u00e9 des Sciences et Techniques de Masuku \u00e0 ladite c\u00e9l\u00e9bration.<br \/>\nIl s\u2019agissait lors de cette manifestation de pr\u00e9senter les missions de l\u2019AGANOR ainsi que notre contribution \u00e0 l\u2019atteinte de l\u2019objectif de d\u00e9veloppement durable (ODD) 6 : \u00ab Eau propre et assainissement pour tous d\u2019ici \u00e0 2030 \u00bb.<br \/>\nPour rappel, l\u2019AGANOR a \u00e9labor\u00e9 plusieurs normes dans le domaine de l\u2019eau notamment :<br \/>\n&#8211; NGA 13501 : Les eaux potables en bouteille\/conditionn\u00e9es (autres que les eaux min\u00e9rales naturelles) ;<br \/>\n&#8211; NGA 13502 : Code d\u2019usages en mati\u00e8re d\u2019hygi\u00e8ne pour l\u2019eau potable en bouteille\/conditionn\u00e9es (autres que les eaux min\u00e9rales naturelles) ;<br \/>\n&#8211; NGA 13503 : Norme pour les eaux min\u00e9rales naturelles ;<br \/>\n&#8211; NGA 13504 : Code d\u2019usages international recommand\u00e9 en mati\u00e8re d\u2019hygi\u00e8ne pour le captage, l\u2019exploitation et la commercialisation des eaux min\u00e9rales.<br \/>\nAussi, les contr\u00f4les m\u00e9trologiques des infrastructures hydrauliques, permettent un meilleur stockage, un meilleur traitement et une meilleure diffusion de l\u2019eau. <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Depuis 1993, la Journ\u00e9e Mondiale de l\u2019Eau est c\u00e9l\u00e9br\u00e9e chaque 22 mars. C\u2019est dans ce cadre que l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation, repr\u00e9sent\u00e9e par le Directeur R\u00e9gional, M. Aymar Severin KOMBILA, a pris part, sur invitation de l\u2019Universit\u00e9 des Sciences et Techniques de Masuku \u00e0 ladite c\u00e9l\u00e9bration. Il s\u2019agissait lors de cette manifestation de pr\u00e9senter les&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":13926,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13925"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13925"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13925\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13927,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13925\/revisions\/13927"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13926"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13925"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13925"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13925"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}