{"id":13944,"date":"2021-04-16T12:44:33","date_gmt":"2021-04-16T12:44:33","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=13944"},"modified":"2021-04-16T12:44:33","modified_gmt":"2021-04-16T12:44:33","slug":"laganor-au-plus-pres-des-operateurs-economiques","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2021\/04\/16\/laganor-au-plus-pres-des-operateurs-economiques\/","title":{"rendered":"L\u2019AGANOR au plus pr\u00e8s des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques."},"content":{"rendered":"<p>Le Groupe Foberd Gabon a r\u00e9cemment acquis des normes aupr\u00e8s de l\u2019AGANOR. Mais au del\u00e0 de l\u2019acquisition de ces normes, le Groupe Foberd Gabon souhaite \u00ab nouer un partenariat en vue d\u2019un accompagnement sur le long terme par l\u2019AGANOR \u00bb comme l\u2019a soulign\u00e9 M. Mesmim SIGHA, Directeur du Groupe.<br \/>\nR\u00e9pondant \u00e0 l\u2019appel du Directeur du Groupe et saluant la d\u00e9marche qualit\u00e9 dans laquelle il souhaite s\u2019inscrire, M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR, s\u2019est rendu dans les locaux de Foberb Gabon accompagn\u00e9 des Directeurs Techniques. L\u2019objectif de cette rencontre \u00e9tait de pr\u00e9senter les missions, offres et services de l\u2019AGANOR en mati\u00e8re de Normalisation, d\u2019\u00c9valuation de la Conformit\u00e9, de M\u00e9trologie et de Promotion de la Qualit\u00e9. Puis, de rassurer le Groupe Foberd, quant \u00e0 la disponibilit\u00e9 et la volont\u00e9 de travailler de concert.<br \/>\n\u00ab Si l\u2019acquisition des normes est une d\u00e9marche \u00e0 encourager, le respect des exigences r\u00e8glementaires et normatives est d\u2019une importance capitale pour le d\u00e9veloppement \u00e9conomique de notre pays \u00bb comme l\u2019a soulign\u00e9 M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR.<br \/>\nUne visite des usines du Groupe Foberd Gabon par le Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR et les Directeurs techniques aura lieu dans les jours \u00e0 venir.<br \/>\nCette d\u00e9marche prouve \u00e0 suffisance la volont\u00e9 du Groupe Foberd \u00e0 se conformer aux normes et proposer des produits qui ne pr\u00e9senteront aucun danger pour le consommateur.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le Groupe Foberd Gabon a r\u00e9cemment acquis des normes aupr\u00e8s de l\u2019AGANOR. Mais au del\u00e0 de l\u2019acquisition de ces normes, le Groupe Foberd Gabon souhaite \u00ab nouer un partenariat en vue d\u2019un accompagnement sur le long terme par l\u2019AGANOR \u00bb comme l\u2019a soulign\u00e9 M. Mesmim SIGHA, Directeur du Groupe. R\u00e9pondant \u00e0 l\u2019appel du Directeur du&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":13945,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13944"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13944"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13944\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13946,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13944\/revisions\/13946"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13945"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13944"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13944"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13944"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}