{"id":13962,"date":"2021-05-06T12:49:58","date_gmt":"2021-05-06T12:49:58","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=13962"},"modified":"2021-05-06T12:50:42","modified_gmt":"2021-05-06T12:50:42","slug":"renforcement-de-la-collaboration-entre-laganor-et-cotecna","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2021\/05\/06\/renforcement-de-la-collaboration-entre-laganor-et-cotecna\/","title":{"rendered":"Renforcement de la collaboration entre l\u2019AGANOR et COTECNA."},"content":{"rendered":"<p>En date du mardi 04 mai 2021, M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR a re\u00e7u en audience M. \u00c9douard de VERGERON, Senior Vice-Pr\u00e9sident Afrique et Moyen-Orient de COTECNA.<br \/>\nL\u2019ouverture de la Zone de Libre-\u00c9change Continentale Africaine (ZLECAF), effective depuis le 01 janvier 2021, nous enjoint \u00e0 nous positionner en acteurs et non en victimes. Il nous faudra, comme l\u2019a rappel\u00e9 M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR, trouver le moyen de tirer parti de ce march\u00e9 de 1,3 milliards de consommateurs.<br \/>\nPour ce, de nombreux d\u00e9fis se posent \u00e0 notre pays. Notamment le renforcement de l\u2019Infrastructure Qualit\u00e9 par des laboratoires multisectoriels et le renforcement du dispositif d\u2019\u00e9valuation de la conformit\u00e9 par la tra\u00e7abilit\u00e9 des produits.<br \/>\nLa question des laboratoires est une responsabilit\u00e9 partag\u00e9e et fond\u00e9e qui a trouv\u00e9 \u00e9cho aupr\u00e8s de COTECNA. Tout comme la tra\u00e7abilit\u00e9 des produits qui permettra d\u2019assurer qualitativement le parcours des produits et permettra d\u2019identifier avec facilit\u00e9 les causes et les origines des probl\u00e8mes que les produits rencontreront.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En date du mardi 04 mai 2021, M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR a re\u00e7u en audience M. \u00c9douard de VERGERON, Senior Vice-Pr\u00e9sident Afrique et Moyen-Orient de COTECNA. L\u2019ouverture de la Zone de Libre-\u00c9change Continentale Africaine (ZLECAF), effective depuis le 01 janvier 2021, nous enjoint \u00e0 nous positionner en acteurs et non&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":13963,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13962"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13962"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13962\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13964,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13962\/revisions\/13964"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13963"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13962"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13962"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13962"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}