{"id":13970,"date":"2021-05-14T12:59:13","date_gmt":"2021-05-14T12:59:13","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=13970"},"modified":"2021-05-14T12:59:13","modified_gmt":"2021-05-14T12:59:13","slug":"le-secretaire-general-de-la-zlecaf-rencontre-les-directeurs-generaux-du-secteur-prive-et-de-ladministration-publique","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2021\/05\/14\/le-secretaire-general-de-la-zlecaf-rencontre-les-directeurs-generaux-du-secteur-prive-et-de-ladministration-publique\/","title":{"rendered":"Le Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral de la ZLECAF rencontre les Directeurs G\u00e9n\u00e9raux du Secteur Priv\u00e9 et de l\u2019Administration Publique."},"content":{"rendered":"<p>En date du 11 mai 2021 au sein du Haut Conseil de l\u2019Investissement, M. Wankele MENE, Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral de la Zone de Libre-\u00c9change Continentale Africaine, a rencontr\u00e9 les Directeurs G\u00e9n\u00e9raux du Secteur Priv\u00e9 et de l\u2019Administration Publique. Une rencontre ax\u00e9e sur la participation et l\u2019implication du secteur priv\u00e9 dans la mise en \u0153uvre de la ZLECAF, eu \u00e9gard \u00e0 son r\u00f4le de moteur de croissance dans l\u2019\u00e9conomie gabonaise comme l\u2019a soulign\u00e9 M. Carmen NDAOT, Ministre de la Promotion des Investissements.<br \/>\nCette rencontre de partage et d\u2019\u00e9changes a permis \u00e0 M. Wankele MENE, Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral de la Zone de Libre \u00c9change Continentale Africaine de brosser le tableau de l\u2019\u00e9conomie africaine et de rappeler les d\u00e9fis et les enjeux de la ZLECAF.<br \/>\nL\u2019Afrique demeure aujourd\u2019hui \u00e0 3 % du commerce international et 47,3 % des \u00c9tats africains ne disposent pas d&rsquo;une Infrastructure Qualit\u00e9 performante, ce qui constitue une probl\u00e9matique majeure.<br \/>\nL\u2019Afrique souhaite t-elle demeurer \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie du commerce mondial ou prendre une part active ? Telle est la question qui se pose.<br \/>\nL\u2019Agence Gabonaise de Normalisation, tout comme les acteurs du Secteur Priv\u00e9 et de l&rsquo;Administration Publique gabonaise, compte jouer sa participation.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En date du 11 mai 2021 au sein du Haut Conseil de l\u2019Investissement, M. Wankele MENE, Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral de la Zone de Libre-\u00c9change Continentale Africaine, a rencontr\u00e9 les Directeurs G\u00e9n\u00e9raux du Secteur Priv\u00e9 et de l\u2019Administration Publique. Une rencontre ax\u00e9e sur la participation et l\u2019implication du secteur priv\u00e9 dans la mise en \u0153uvre de la&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":13971,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13970"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13970"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13970\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13972,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13970\/revisions\/13972"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13971"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13970"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13970"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13970"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}