{"id":14146,"date":"2021-05-28T12:06:33","date_gmt":"2021-05-28T12:06:33","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14146"},"modified":"2021-05-28T12:08:48","modified_gmt":"2021-05-28T12:08:48","slug":"aganor-dgel-direction-generale-des-etudes-et-laboratoires-une-collaboration-qui-simpose-au-regard-des-enjeux-de-la-qualite","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2021\/05\/28\/aganor-dgel-direction-generale-des-etudes-et-laboratoires-une-collaboration-qui-simpose-au-regard-des-enjeux-de-la-qualite\/","title":{"rendered":"AGANOR-DGEL (Direction G\u00e9n\u00e9rale des \u00c9tudes et Laboratoires) : Une collaboration qui s\u2019impose au regard des enjeux de la qualit\u00e9."},"content":{"rendered":"<p>En date du 20 mai 2021, M. Abdul Gafare SAFIOU, Directeur G\u00e9n\u00e9ral des \u00c9tudes et Laboratoires, a rencontr\u00e9 M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR. Au menu des \u00e9changes, l\u2019imp\u00e9rieuse n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019une collaboration entre les deux entit\u00e9s.<br \/>\nAfin de garantir aux consommateurs une bonne qualit\u00e9 des produits p\u00e9troliers, de l\u2019eau et des ressources min\u00e9rales sur l\u2019\u00e9tendue du territoire, la Direction G\u00e9n\u00e9rale des \u00c9tudes et Laboratoires, souhaite s\u2019appuyer sur les 4 piliers (normalisation, M\u00e9trologie, \u00c9valuation de la Conformit\u00e9 et Promotion de la Qualit\u00e9) de l\u2019Infrastructure Qualit\u00e9. Piliers qui ont \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9s lors de la rencontre par les diff\u00e9rents Directeurs.<br \/>\nSaluant la d\u00e9marche qualit\u00e9 dans laquelle la Direction G\u00e9n\u00e9rale des \u00c9tudes et Laboratoires s\u2019est inscrite, M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR, a tenu \u00e0 rassurer M. Abdul Gafare SAFIOU et l\u2019\u00e9quipe qui l\u2019accompagnait, quant \u00e0 la disponibilit\u00e9 de l\u2019AGANOR \u00e0 les accompagner. Ceci peut se mat\u00e9rialiser, en attendant la signature de la convention entre les deux entit\u00e9s qui prendra un compte un plus large panel d&rsquo;offres et services, par :<br \/>\n\u2022 La couverture des besoins en normes ;<br \/>\n\u2022 La veille normative.<br \/>\nPar ailleurs, la Direction G\u00e9n\u00e9rale des \u00c9tudes et Laboratoires, mettra son expertise au service de l\u2019AGANOR.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En date du 20 mai 2021, M. Abdul Gafare SAFIOU, Directeur G\u00e9n\u00e9ral des \u00c9tudes et Laboratoires, a rencontr\u00e9 M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR. Au menu des \u00e9changes, l\u2019imp\u00e9rieuse n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019une collaboration entre les deux entit\u00e9s. Afin de garantir aux consommateurs une bonne qualit\u00e9 des produits p\u00e9troliers, de l\u2019eau et des ressources&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14147,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14146"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14146"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14146\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14148,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14146\/revisions\/14148"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14147"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14146"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14146"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14146"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}