{"id":14158,"date":"2021-06-08T09:22:59","date_gmt":"2021-06-08T09:22:59","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14158"},"modified":"2021-06-08T09:22:59","modified_gmt":"2021-06-08T09:22:59","slug":"conseil-dadministration-de-laganor-un-management-salue-par-lensemble-des-administrateurs","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2021\/06\/08\/conseil-dadministration-de-laganor-un-management-salue-par-lensemble-des-administrateurs\/","title":{"rendered":"Conseil d\u2019Administration de l\u2019AGANOR : Un management salu\u00e9 par l\u2019ensemble des administrateurs."},"content":{"rendered":"<p>Un an apr\u00e8s la tenue de son premier Conseil d\u2019Administration, qui avait pour but d\u2019examiner les propositions sur l\u2019orientation strat\u00e9gique du plan d\u2019action 2020, l\u2019AGANOR tient le bon bout. Et ce, malgr\u00e9 le contexte difficile et anxiog\u00e8ne de la crise sanitaire que nous traversons.<br \/>\nEn date du 03 juin 2021, au sein de l\u2019Agence Nationale de Promotion de l\u2019Investissement, l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation a tenu son deuxi\u00e8me Conseil d\u2019Administration, pr\u00e9sid\u00e9 par Mme Estelle Flore ANGANGOU, en qualit\u00e9 de Pr\u00e9sident du Conseil d\u2019Administration. Avec pour objectifs de pr\u00e9senter \u00e0 l\u2019ensemble des administrateurs le bilan de l\u2019exercice 2020 et de soumettre aux administrateurs le plan d\u2019actions 2021 et les conjectures de d\u00e9veloppement de l\u2019AGANOR.<br \/>\nComme l\u2019a rappel\u00e9 Mme Estelle Flore ANGANGOU, Pr\u00e9sident du Conseil d\u2019Administration, \u00ab les activit\u00e9s de l\u2019AGANOR constituent un barom\u00e8tre de d\u00e9veloppement \u00e9conomique. Il est de notre devoir, d\u2019accompagner le d\u00e9veloppement de l\u2019Agence \u00bb. Avant de saluer la politique de proximit\u00e9 men\u00e9e par l\u2019AGANOR : \u00ab L\u2019ouverture des d\u00e9l\u00e9gations r\u00e9gionales de Port-Gentil et du Haut-Ogoou\u00e9 \u2013 Ogoou\u00e9-Lolo est une excellente initiative. Il nous faudra aller au-del\u00e0 et donc couvir l\u2019ensemble des 9 provinces \u00bb.<br \/>\nM. David MBOUSSOU, repr\u00e9sentant la Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique et Mme Nina ABOUNA, repr\u00e9sentant la Primature, ont conjointement salu\u00e9 le projet d\u2019acquisition d\u2019un si\u00e8ge ainsi que la volont\u00e9 manifestement de la Direction G\u00e9n\u00e9rale \u00e0 faire de l\u2019AGANOR un \u00e9picentre de d\u00e9veloppement socio-\u00e9conomique du Gabon.<br \/>\nAinsi, l&rsquo;ensemble des r\u00e9solutions du Conseil d\u2019Administration ont \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9es.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un an apr\u00e8s la tenue de son premier Conseil d\u2019Administration, qui avait pour but d\u2019examiner les propositions sur l\u2019orientation strat\u00e9gique du plan d\u2019action 2020, l\u2019AGANOR tient le bon bout. Et ce, malgr\u00e9 le contexte difficile et anxiog\u00e8ne de la crise sanitaire que nous traversons. En date du 03 juin 2021, au sein de l\u2019Agence Nationale&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14160,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14158"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14158"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14158\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14161,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14158\/revisions\/14161"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14160"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14158"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14158"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14158"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}