{"id":14236,"date":"2021-06-27T13:11:09","date_gmt":"2021-06-27T13:11:09","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14236"},"modified":"2021-06-27T13:11:09","modified_gmt":"2021-06-27T13:11:09","slug":"celebration-de-la-journee-mondiale-de-la-metrologie","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2021\/06\/27\/celebration-de-la-journee-mondiale-de-la-metrologie\/","title":{"rendered":"C\u00e9l\u00e9bration de la Journ\u00e9e Mondiale de la M\u00e9trologie"},"content":{"rendered":"<p>Sous le patronage du Ministre de l\u2019Industrie, M. Hugues MBADINGA MADIYA et avec l\u2019appui technique de M. Guy Patrick OBIANG NDONG, Ministre de la Sant\u00e9, l\u2019AGANOR a c\u00e9l\u00e9br\u00e9 le jeudi 24 juin 2021 au CHU de Libreville, la journ\u00e9e Mondiale de la Normalisation sous le th\u00e8me : \u00ab L\u2019importance de la M\u00e9trologie dans la Sant\u00e9 \u00bb<\/p>\n<p>L\u2019objectif de cette c\u00e9l\u00e9bration \u00e9tait de sensibiliser sur le r\u00f4le important jou\u00e9 par la m\u00e9trologie \u00e0 travers la mesure dans la sant\u00e9, par cons\u00e9quent, pour le bien-\u00eatre de chacun d\u2019entre nous. <\/p>\n<p>Comme l\u2019a soulign\u00e9 M. Hugues MBADINGA MADIYA, Ministre de l\u2019Industrie : \u00ab La plupart des activit\u00e9s m\u00e9dicales au quotidien impliquent l\u2019usage des instruments de mesures. Soit pour l\u2019\u00e9tablissement des diagnostics m\u00e9dicaux, soit pour effectuer des analyses en laboratoire \u00bb<\/p>\n<p>Ne souhaitant pas s&rsquo;arr\u00eater en si bon chemin, l&rsquo;AGANOR poursuivra son p\u00e9riple de sensibilisation le lundi 28 juin 2021 au Centre Hospitalier Universitaire d&rsquo;Owendo (CHUO) et le mercredi 30 juin \u00e0 l&rsquo;H\u00f4pital d&rsquo;Instruction des Arm\u00e9es d&rsquo;AKANDA (HIAA).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sous le patronage du Ministre de l\u2019Industrie, M. Hugues MBADINGA MADIYA et avec l\u2019appui technique de M. Guy Patrick OBIANG NDONG, Ministre de la Sant\u00e9, l\u2019AGANOR a c\u00e9l\u00e9br\u00e9 le jeudi 24 juin 2021 au CHU de Libreville, la journ\u00e9e Mondiale de la Normalisation sous le th\u00e8me : \u00ab L\u2019importance de la M\u00e9trologie dans la Sant\u00e9&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14237,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14236"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14236"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14236\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14238,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14236\/revisions\/14238"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14237"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14236"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14236"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14236"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}