{"id":14279,"date":"2021-07-05T18:04:08","date_gmt":"2021-07-05T18:04:08","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14279"},"modified":"2021-07-05T18:04:08","modified_gmt":"2021-07-05T18:04:08","slug":"signature-de-convention-aganor-universite-internationale-de-libreville-vers-des-degres-eleves-dexcellence-et-de-qualite","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2021\/07\/05\/signature-de-convention-aganor-universite-internationale-de-libreville-vers-des-degres-eleves-dexcellence-et-de-qualite\/","title":{"rendered":"Signature de convention AGANOR \u2013 Universit\u00e9 Internationale de Libreville : Vers des degr\u00e9s \u00e9lev\u00e9s d\u2019excellence et de qualit\u00e9."},"content":{"rendered":"<p>Dans le cadre de ses missions de service public de formation, de recherche, d\u2019aide \u00e0 l\u2019insertion de ses \u00e9tudiants, stagiaires et dipl\u00f4m\u00e9s, l\u2019Universit\u00e9 Internationale de Libreville (U.I.L), souhaite renforcer sa coop\u00e9ration avec le monde professionnel et instaurer une culture de la qualit\u00e9 qui permettra de r\u00e9pondre plus efficacement aux enjeux pr\u00e9sents et futurs. <\/p>\n<p>Fort de ce qui pr\u00e9c\u00e8de, l\u2019Universit\u00e9 Internationale de Libreville (UIL) repr\u00e9sent\u00e9e par le Professeur Jacques Fran\u00e7ois MAVOUNGOU et l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation repr\u00e9sent\u00e9e par son Directeur G\u00e9n\u00e9ral M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO ont sign\u00e9 une convention de partenariat le jeudi 1er Juillet 2021 \u00e0 l\u2019UIL.<\/p>\n<p>La pr\u00e9sente convention a pour objet de formaliser la volont\u00e9 des parties, d\u2019instaurer un partenariat permettant de d\u00e9velopper des avantages r\u00e9ciproques dans les domaines suivants :<\/p>\n<p>&#8211; La formation professionnelle des \u00e9tudiants ;<br \/>\n&#8211; Le renforcement des capacit\u00e9s des agents de l\u2019AGANOR ;<br \/>\n&#8211; La participation aux activit\u00e9s p\u00e9dagogiques ;<br \/>\n&#8211; L\u2019accompagnement \u00e0 la mise en place d\u2019un syst\u00e8me de management qualit\u00e9.<\/p>\n<p>En marge de cette signature, la pr\u00e9sentation de l\u2019UIL, des offres de formations et la vision de l\u2019Universit\u00e9 aux responsables de l\u2019AGANOR. Ainsi que la Pr\u00e9sentation de l\u2019AGANOR et de ses diff\u00e9rents piliers aux responsables de l\u2019UIL et aux \u00e9tudiants.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans le cadre de ses missions de service public de formation, de recherche, d\u2019aide \u00e0 l\u2019insertion de ses \u00e9tudiants, stagiaires et dipl\u00f4m\u00e9s, l\u2019Universit\u00e9 Internationale de Libreville (U.I.L), souhaite renforcer sa coop\u00e9ration avec le monde professionnel et instaurer une culture de la qualit\u00e9 qui permettra de r\u00e9pondre plus efficacement aux enjeux pr\u00e9sents et futurs. Fort de&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14280,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14279"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14279"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14279\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14281,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14279\/revisions\/14281"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14280"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14279"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14279"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14279"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}