{"id":14282,"date":"2021-07-08T08:01:09","date_gmt":"2021-07-08T08:01:09","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14282"},"modified":"2021-07-08T08:01:09","modified_gmt":"2021-07-08T08:01:09","slug":"aganor-ustm-vers-une-mutation-pedagogique-integrant-un-management-de-leducation-par-la-qualite","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2021\/07\/08\/aganor-ustm-vers-une-mutation-pedagogique-integrant-un-management-de-leducation-par-la-qualite\/","title":{"rendered":"AGANOR-USTM : Vers une mutation p\u00e9dagogique int\u00e9grant un management de l\u2019\u00e9ducation par la Qualit\u00e9."},"content":{"rendered":"<p>S\u2019inscrivant dans une logique de mutation p\u00e9dagogique en partenariat avec les entreprises, les responsables de l\u2019Universit\u00e9 de Sciences et Techniques de Masuku ont rencontr\u00e9 le jeudi 1er juillet 2021, M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR.<br \/>\nDes axes de mutations p\u00e9dagogiques qui portent sur :<br \/>\n\u2022 L\u2019implication des entreprises dans la d\u00e9finition des offres de formation adapt\u00e9es aux besoins des industriels ;<br \/>\n\u2022 Implication des industriels dans la d\u00e9finition des comp\u00e9tences des diff\u00e9rents profils de dipl\u00f4m\u00e9s l\u2019USTM ;<br \/>\n\u2022 La Mise en place des formations qualifiantes\/dipl\u00f4mantes ponctuelles \u00e0 la carte et \u00e0 la demande des industriels ;<br \/>\n\u2022 Mise en place au sein de l\u2019USTM d\u2019un d\u00e9partement transversal pour les mati\u00e8res d\u2019insertion professionnelle.<br \/>\n\u2022 Etc.<br \/>\nAu cours de ces \u00e9changes, M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR, a rassur\u00e9 les responsables de l\u2019UTSM quant \u00e0 la volont\u00e9 manifeste de l\u2019AGANOR a accompagner ce projet de mutation p\u00e9dagogique qui permettra de d\u00e9livrer des formations qualitatives et adapt\u00e9es aux besoins sur le march\u00e9 du travail. <\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>S\u2019inscrivant dans une logique de mutation p\u00e9dagogique en partenariat avec les entreprises, les responsables de l\u2019Universit\u00e9 de Sciences et Techniques de Masuku ont rencontr\u00e9 le jeudi 1er juillet 2021, M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR. Des axes de mutations p\u00e9dagogiques qui portent sur : \u2022 L\u2019implication des entreprises dans la d\u00e9finition des&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14283,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14282"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14282"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14282\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14284,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14282\/revisions\/14284"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14283"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14282"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14282"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14282"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}