{"id":14302,"date":"2021-07-21T08:29:36","date_gmt":"2021-07-21T08:29:36","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14302"},"modified":"2021-07-21T08:29:36","modified_gmt":"2021-07-21T08:29:36","slug":"lagence-gabonaise-de-normalisation-disposee-a-accompagner-olam-dans-le-developpement-de-ses-activites","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2021\/07\/21\/lagence-gabonaise-de-normalisation-disposee-a-accompagner-olam-dans-le-developpement-de-ses-activites\/","title":{"rendered":"L\u2019Agence Gabonaise de Normalisation, dispos\u00e9e \u00e0 accompagner OLAM dans le d\u00e9veloppement de ses activit\u00e9s."},"content":{"rendered":"<div class=\"o9v6fnle cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql ii04i59q\">\n<div dir=\"auto\">Une d\u00e9l\u00e9gation d\u2019OLAM conduite par Mme Hermelia HAYES, Vice-Pr\u00e9sidente Ressources Humaines et Affaires Corporate et M. Abraham MATHAI Vice-Pr\u00e9sident Approvisionnement, Logistique et Vente, a rencontr\u00e9 M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"o9v6fnle cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql ii04i59q\">\n<div dir=\"auto\">Dans un contexte \u00e9conomique particulier et anxiog\u00e8ne, il s\u2019est agi pour les deux entit\u00e9s d\u2019\u00e9voquer les axes de coop\u00e9ration qui se dessinent en mati\u00e8re de \u00ab Normalisation \u00bb, de \u00ab M\u00e9trologie \u00bb, d\u2019 \u00ab \u00c9valuation de la Conformit\u00e9 \u00bb et de \u00ab Promotion de la Qualit\u00e9 \u00bb.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"o9v6fnle cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql ii04i59q\">\n<div dir=\"auto\">Mme Hermelia Hayes, Vice-Pr\u00e9sidente Ressources Humaines et Affaires Corporate a rappel\u00e9 que \u00ab l\u2019AGANOR est un gage de s\u00e9curit\u00e9. OLAM doit imp\u00e9rativement travailler avec l\u2019agence dans tout ce qui est impl\u00e9mentation des bonnes pratiques \u00bb.<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"o9v6fnle cxmmr5t8 oygrvhab hcukyx3x c1et5uql ii04i59q\">\n<div dir=\"auto\">M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR, a rassur\u00e9 la d\u00e9l\u00e9gation d\u2019OLAM quant \u00e0 la disponibilit\u00e9 de l\u2019AGANOR, \u00e0 accompagner OLAM pour ce qui est de la mat\u00e9rialisation de son plan strat\u00e9gique de d\u00e9veloppement.<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Une d\u00e9l\u00e9gation d\u2019OLAM conduite par Mme Hermelia HAYES, Vice-Pr\u00e9sidente Ressources Humaines et Affaires Corporate et M. Abraham MATHAI Vice-Pr\u00e9sident Approvisionnement, Logistique et Vente, a rencontr\u00e9 M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR. Dans un contexte \u00e9conomique particulier et anxiog\u00e8ne, il s\u2019est agi pour les deux entit\u00e9s d\u2019\u00e9voquer les axes de coop\u00e9ration qui se&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14303,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14302"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14302"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14302\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14304,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14302\/revisions\/14304"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14303"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14302"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14302"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14302"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}