{"id":14314,"date":"2021-07-26T11:06:50","date_gmt":"2021-07-26T11:06:50","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14314"},"modified":"2021-07-26T11:06:50","modified_gmt":"2021-07-26T11:06:50","slug":"aganor-fsc-la-gestion-responsable-des-activites-forestieres-gabonaises-elevee-au-rang-de-priorite","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2021\/07\/26\/aganor-fsc-la-gestion-responsable-des-activites-forestieres-gabonaises-elevee-au-rang-de-priorite\/","title":{"rendered":"AGANOR-FSC : La gestion responsable des activit\u00e9s foresti\u00e8res gabonaises \u00e9lev\u00e9e au rang de priorit\u00e9."},"content":{"rendered":"<p>A la faveur de M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation et dans la perspective de mettre en route puis de mat\u00e9rialiser le programme de certification globale des concessions foresti\u00e8res en R\u00e9publique Gabonaise, le FSC a organis\u00e9 une session de formation, d\u2019information et d\u2019\u00e9changes avec l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation (AGANOR).<br \/>\nL\u2019objectif de cet atelier \u00e9tait de fournir \u00e0 l&rsquo;AGANOR une compr\u00e9hension robuste en mati\u00e8re de certification FSC. Ce programme comprendra des notions fondamentales sur la certification FSC en plusieurs modules.<br \/>\nCette formation permettra aux participants de comprendre le syst\u00e8me de certification FSC et ses avantages par rapport aux ambitions environnementales, sociales et \u00e9conomiques du Gabon en lien avec le Plan d\u2019Acc\u00e9l\u00e9ration de la Transformation \u00c9conomique du Pays.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A la faveur de M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation et dans la perspective de mettre en route puis de mat\u00e9rialiser le programme de certification globale des concessions foresti\u00e8res en R\u00e9publique Gabonaise, le FSC a organis\u00e9 une session de formation, d\u2019information et d\u2019\u00e9changes avec l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation (AGANOR)&#8230;.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14315,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14314"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14314"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14314\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14316,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14314\/revisions\/14316"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14315"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14314"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14314"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14314"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}