{"id":14370,"date":"2021-09-17T23:18:10","date_gmt":"2021-09-17T23:18:10","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14370"},"modified":"2021-09-17T23:18:10","modified_gmt":"2021-09-17T23:18:10","slug":"aganor-cnmag-le-developpement-des-chaines-de-valeur-offrira-plus-de-voies-au-developpement-economique-de-notre-pays-abdu-razzaq-guy-kambogo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2021\/09\/17\/aganor-cnmag-le-developpement-des-chaines-de-valeur-offrira-plus-de-voies-au-developpement-economique-de-notre-pays-abdu-razzaq-guy-kambogo\/","title":{"rendered":"AGANOR \u2013 CNMAG : \u00ab Le d\u00e9veloppement des cha\u00eenes de valeur offrira plus de voies au d\u00e9veloppement \u00e9conomique de notre pays \u00bb Abdu Razzaq Guy KAMBOGO"},"content":{"rendered":"<p>Nomm\u00e9e en Conseil des Ministres ce lundi 13 septembre 2021, Mme Rachel EBANETH, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de la Chambre Nationale des M\u00e9tiers de l\u2019Artisanat, marqu\u00e9e du sceau du travail et de l\u2019urgence, a rencontr\u00e9 en date du 16 septembre 2021, dans les locaux de l\u2019AGANOR, M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation.<br \/>\n\u00c0 l\u2019ordre du jour :<br \/>\n\u2022 La pr\u00e9sentation des activit\u00e9s de la CNMAG ;<br \/>\n\u2022 Le d\u00e9veloppement des cha\u00eenes de valeur ;<br \/>\n\u2022 L\u2019acc\u00e8s des artisans \u00e0 la certification.<br \/>\nLa Chambre Nationale des M\u00e9tiers de l\u2019Artisanat du Gabon est un organisme charg\u00e9 des questions relatives au secteur artisanal qui repr\u00e9sente \u00e0 nos jours 80 % de la population active du Gabon. La volont\u00e9 manifeste de la CMAG de s\u2019ins\u00e9rer dans l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me entrepreneurial en apportant des r\u00e9ponses aux pr\u00e9occupations sp\u00e9cifiques des entreprises du secteur a \u00e9t\u00e9 salu\u00e9e par le Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR. Rappelant le r\u00f4le et les missions de l\u2019AGANOR, ainsi que le travail de formation et d&rsquo;accompagnement des entreprises gabonaises \u00e0 la d\u00e9marche qualit\u00e9 qui a \u00e9t\u00e9 fait et qui se fera imp\u00e9rieusement avec la CMAG.<br \/>\nLa d\u00e9consid\u00e9ration et la d\u00e9valorisation du travail manuel ont largement \u00e9t\u00e9 observ\u00e9es. La coop\u00e9ration entre l\u2019AGANOR et la CMAG pose n\u00e9cessairement le d\u00e9fi de la revalorisation de ces m\u00e9tiers en s\u2019appuyant sur une d\u00e9marche qualit\u00e9.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nomm\u00e9e en Conseil des Ministres ce lundi 13 septembre 2021, Mme Rachel EBANETH, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de la Chambre Nationale des M\u00e9tiers de l\u2019Artisanat, marqu\u00e9e du sceau du travail et de l\u2019urgence, a rencontr\u00e9 en date du 16 septembre 2021, dans les locaux de l\u2019AGANOR, M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Agence Gabonaise de&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14371,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14370"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14370"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14370\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14372,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14370\/revisions\/14372"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14371"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14370"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14370"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14370"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}