{"id":14375,"date":"2021-09-21T10:50:50","date_gmt":"2021-09-21T10:50:50","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14375"},"modified":"2021-09-21T10:50:50","modified_gmt":"2021-09-21T10:50:50","slug":"mise-en-place-dun-cadre-de-concertation-entre-laganor-et-les-corporations-syndicales","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2021\/09\/21\/mise-en-place-dun-cadre-de-concertation-entre-laganor-et-les-corporations-syndicales\/","title":{"rendered":"Mise en place d\u2019un cadre de concertation entre l\u2019AGANOR et les corporations syndicales"},"content":{"rendered":"<p>\u00a0\u00bb Le r\u00f4le de l\u2019AGANOR n\u2019est pas de syst\u00e9matiquement sanctionner les op\u00e9rateurs \u00e9conomiques qui sont en infractions, mais de les emmener dans un premier temps \u00e0 se conformer aux normes \u00ab\u00a0.  A rappel\u00e9 &#8211; ce lundi 20 septembre 2021 &#8211; M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation.<br \/>\nCette d\u00e9marche d\u2019accompagnement des corporations syndicales dans laquelle l\u2019AGANOR s\u2019est inscrite a d\u00e9bouch\u00e9 sur une rencontre entre le Directeur G\u00e9n\u00e9ral et les corporations syndicales (SYBOULGA, COSUGAB, FEGASYCO, COGASYC, SYCOKOM, SYNPAA, SNCI).<br \/>\nAvec pour objectifs :<br \/>\n\u2022 Une meilleure appropriation du r\u00f4le et des missions de l&rsquo;AGANOR ;<br \/>\n\u2022 Une meilleure sensibilisation pour mieux accompagner les syndiqu\u00e9s au travers de leurs regroupements respectifs ;<br \/>\n\u2022 La mise en place d\u2019un cadre de concertations et de discussions en vue de fournir la bonne information aux op\u00e9rateurs \u00e9conomiques ;<br \/>\n\u2022 La mise en place d\u2019op\u00e9rations conjointes sur le terrain en vue de rassurer les op\u00e9rateurs \u00e9conomiques et leurs donner une information juste avant le lancement des op\u00e9rations de contr\u00f4les ;<br \/>\n\u2022 L\u2019int\u00e9gration de la d\u00e9marche qualit\u00e9 par les op\u00e9rateurs \u00e9conomiques.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0\u00bb Le r\u00f4le de l\u2019AGANOR n\u2019est pas de syst\u00e9matiquement sanctionner les op\u00e9rateurs \u00e9conomiques qui sont en infractions, mais de les emmener dans un premier temps \u00e0 se conformer aux normes \u00ab\u00a0. A rappel\u00e9 &#8211; ce lundi 20 septembre 2021 &#8211; M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation. Cette d\u00e9marche d\u2019accompagnement&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14374,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14375"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14375"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14375\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14376,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14375\/revisions\/14376"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14374"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14375"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14375"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14375"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}