{"id":14384,"date":"2021-10-03T13:06:20","date_gmt":"2021-10-03T13:06:20","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14384"},"modified":"2021-10-03T13:06:20","modified_gmt":"2021-10-03T13:06:20","slug":"aganor-societe-equatoriale-des-mines-sem-gabon-mining-sem-accompagner-la-contribution-de-lindustrie-miniere-a-leconomie-gabonaise","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2021\/10\/03\/aganor-societe-equatoriale-des-mines-sem-gabon-mining-sem-accompagner-la-contribution-de-lindustrie-miniere-a-leconomie-gabonaise\/","title":{"rendered":"AGANOR-SOCI\u00c9T\u00c9 \u00c9QUATORIALE DES MINES SEM &#8211; Gabon Mining  (SEM) : Accompagner la contribution de l\u2019Industrie Mini\u00e8re \u00e0 l\u2019\u00e9conomie gabonaise."},"content":{"rendered":"<p>Faire de la Soci\u00e9t\u00e9 \u00c9quatoriale des Mines un \u00ab minier responsable \u00bb telle est l\u2019ambition qui a conduit M. Elvis OSSINDJI, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de la SEM, a rencontrer M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR, en date du 30 septembre 2021. Ces derniers ont tenu \u00e0 \u00e9changer sur la n\u00e9cessit\u00e9 de dynamiser le secteur des mines en s\u2019appuyant sur :<br \/>\n\u2022 La Normalisation afin de couvrir l\u2019ensemble des besoins normatifs du secteur minier (carri\u00e8res, or, etc.) ;<br \/>\n\u2022 L\u2019\u00c9valuation de la Conformit\u00e9 afin de d\u00e9boucher sur la certification ;<br \/>\n\u2022 L\u2019accompagnement \u00e0 la mise en place d\u2019un Syst\u00e8me de Management Qualit\u00e9 (SMQ).<br \/>\nLa crise de la COVID-19 a eu un impact significatif \u00e0 court terme sur le secteur minier. Soucieux de contribuer au renforcement de l\u2019avantage comp\u00e9titif du secteur minier gabonais ainsi que la mat\u00e9rialisation du Plan d\u2019Acc\u00e9l\u00e9ration de la Transformation (PAT), l\u2019AGANOR et la SEM ont mis en place des \u00e9quipes de collaborations afin d\u2019atteindre les objectifs d\u00e9finis.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Faire de la Soci\u00e9t\u00e9 \u00c9quatoriale des Mines un \u00ab minier responsable \u00bb telle est l\u2019ambition qui a conduit M. Elvis OSSINDJI, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de la SEM, a rencontrer M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR, en date du 30 septembre 2021. Ces derniers ont tenu \u00e0 \u00e9changer sur la n\u00e9cessit\u00e9 de dynamiser le&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14385,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14384"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14384"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14384\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14386,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14384\/revisions\/14386"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14385"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14384"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14384"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14384"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}