{"id":14447,"date":"2021-11-05T19:14:09","date_gmt":"2021-11-05T19:14:09","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14447"},"modified":"2021-11-05T19:14:09","modified_gmt":"2021-11-05T19:14:09","slug":"signature-des-resolutions-de-la-commission-ad-hoc-entre-laganor-et-la-confederation-patronale-gabonaise","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2021\/11\/05\/signature-des-resolutions-de-la-commission-ad-hoc-entre-laganor-et-la-confederation-patronale-gabonaise\/","title":{"rendered":"Signature des r\u00e9solutions de la commission ad hoc entre l\u2019AGANOR et la Conf\u00e9d\u00e9ration Patronale Gabonaise"},"content":{"rendered":"<p>Le report de l\u2019entr\u00e9e en vigueur de l&rsquo;arr\u00eat\u00e9 N\u00b0 1080-20 \/MTCPMEI\/MEF du 16 juillet 2020 fixant les conditions d\u2019application de l\u2019\u00c9valuation de la Conformit\u00e9 aux Normes des produits et l\u2019entr\u00e9e en vigueur des contr\u00f4les, a d\u00e9bouch\u00e9 sur une concertation entre l\u2019AGANOR et la CPG en vue d\u2019aplanir les divergences sur les conditions d\u2019application de cet arr\u00eat\u00e9.<br \/>\nLes deux parties ont r\u00e9examin\u00e9 les dispositions relatives pour aboutir \u00e0 un accord permettant de mieux renforcer l\u2019accompagnement des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques en l\u2019occurrence les importateurs et exportateurs de biens et services ainsi que l\u2019autonomisation progressive de l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation.<br \/>\nCette signature des r\u00e9solutions de la commission ad hoc, en date du 02 novembre 2021, entre l\u2019AGANOR repr\u00e9sent\u00e9e par son Directeur G\u00e9n\u00e9ral M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO et la Conf\u00e9d\u00e9ration Patronale Gabonaise repr\u00e9sent\u00e9e par son Pr\u00e9sident M. Alain B\u00e2 OUMAR, servira de base de r\u00e9\u00e9criture de l\u2019Arr\u00eat\u00e9 N\u00b0 1080-20 qui prendra en compte, entre autres :<br \/>\n\u2022 L\u2019\u00e9largissement des segments soumis \u00e0 la certification de conformit\u00e9 aux normes dans le strict respect des textes fondateurs de la normalisation au Gabon ;<br \/>\n\u2022 Le co\u00fbt du Certificat de Conformit\u00e9 factur\u00e9 par les mandataires ;<br \/>\n\u2022 Le seuil d\u2019assujettissement au PROGEC ;<br \/>\n\u2022 La mise en \u0153uvre de la 4\u00e8me proc\u00e9dure \u00e0 l&rsquo;initiative de l&rsquo;importateur, qui est une alternative exceptionnelle visant \u00e0 soutenir la production et les industriels locaux, ainsi que leur sous-traitants.<br \/>\n\u2022 Les exemptions ;<br \/>\n\u2022 La lutte contre la contrefa\u00e7on et la contrebande.<br \/>\nRappelons que le PROGEC vise \u00e0 garantir la qualit\u00e9 des marchandises et produits import\u00e9s avant leur embarquement, \u00e0 travers les contr\u00f4les et certification effectu\u00e9s au niveau international avec le concours des Mandataires.<br \/>\nNous sommes joignable au 074 74 47 21, \u00e0 l\u2019adresse mail contact@aganor-gabon.com et disponibles sur l\u2019ensemble de nos plateformes ( Facebook, Instagram, Twitter et LinkedIn ).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le report de l\u2019entr\u00e9e en vigueur de l&rsquo;arr\u00eat\u00e9 N\u00b0 1080-20 \/MTCPMEI\/MEF du 16 juillet 2020 fixant les conditions d\u2019application de l\u2019\u00c9valuation de la Conformit\u00e9 aux Normes des produits et l\u2019entr\u00e9e en vigueur des contr\u00f4les, a d\u00e9bouch\u00e9 sur une concertation entre l\u2019AGANOR et la CPG en vue d\u2019aplanir les divergences sur les conditions d\u2019application de cet&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14445,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14447"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14447"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14447\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14448,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14447\/revisions\/14448"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14445"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14447"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14447"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14447"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}