{"id":14506,"date":"2022-01-27T08:18:10","date_gmt":"2022-01-27T08:18:10","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14506"},"modified":"2022-01-27T08:18:10","modified_gmt":"2022-01-27T08:18:10","slug":"aganor-intertek-formation-et-renforcement-des-capacites-sur-la-norme-iso-iec-17020-2012","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2022\/01\/27\/aganor-intertek-formation-et-renforcement-des-capacites-sur-la-norme-iso-iec-17020-2012\/","title":{"rendered":"AGANOR-INTERTEK : Formation et renforcement des capacit\u00e9s sur la Norme ISO\/IEC 17020 : 2012"},"content":{"rendered":"<p>Dans le cadre de la mise en \u0153uvre des conventions du Programme Gabonais d\u2019\u00c9valuation de la Conformit\u00e9 (PROGEC), la Direction G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR a initi\u00e9 une s\u00e9rie de formations et de renforcements des capacit\u00e9s au profit des agents.<br \/>\nDu lundi 24 janvier 2022 au mardi 25 janvier 2022, s\u2019est tenue une formation en ligne ax\u00e9e sur la Norme \u00ab ISO\/IEC 17020 : 2012 \u00c9valuation de la conformit\u00e9 \u2014 Exigences pour le fonctionnement de diff\u00e9rents types d\u2019organismes proc\u00e9dant \u00e0 l\u2019inspection \u00bb, anim\u00e9e par Mme.  Cheikh WAFA, Expert International Certification et Accr\u00e9ditation.<br \/>\nCes deux s\u00e9ances ont permis de passer en revue :<br \/>\n\u2022 Les exigences du r\u00e9f\u00e9rentiel ISO\/CEI 17020 version 2012 ;<br \/>\n\u2022 Le processus d&rsquo;accr\u00e9ditation des organismes d&rsquo;inspection ;<br \/>\n\u2022 Les exigences \u00e0 caract\u00e8re organisationnel ;<br \/>\n\u2022 Les exigences \u00e0 caract\u00e8re technique.<br \/>\n\u00c0 l&rsquo;issue de cette formation, les participants :<br \/>\n\u2022 Disposent d&rsquo;une information exhaustive sur le r\u00e9f\u00e9rentiel ISO\/CEI 17020 ;<br \/>\n\u2022 Cernent les conditions de mise en \u0153uvre dans leurs pratiques professionnelles ;<br \/>\n\u2022 Comprennent le processus d&rsquo;accr\u00e9ditation des organismes d&rsquo;inspection.<br \/>\nL\u2019atteinte des objectifs nationaux et internationaux en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement socio-\u00e9conomique repose sur la capacit\u00e9 des individus, des organisations et des soci\u00e9t\u00e9s \u00e0 se transformer.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans le cadre de la mise en \u0153uvre des conventions du Programme Gabonais d\u2019\u00c9valuation de la Conformit\u00e9 (PROGEC), la Direction G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR a initi\u00e9 une s\u00e9rie de formations et de renforcements des capacit\u00e9s au profit des agents. Du lundi 24 janvier 2022 au mardi 25 janvier 2022, s\u2019est tenue une formation en ligne ax\u00e9e&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14507,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14506"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14506"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14506\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14509,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14506\/revisions\/14509"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14507"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14506"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14506"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14506"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}