{"id":14510,"date":"2022-01-31T11:01:43","date_gmt":"2022-01-31T11:01:43","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14510"},"modified":"2022-01-31T11:01:43","modified_gmt":"2022-01-31T11:01:43","slug":"rencontre-dechanges-avec-les-acteurs-des-instruments-de-pesage-importateurs-distributeurs-syndicats","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2022\/01\/31\/rencontre-dechanges-avec-les-acteurs-des-instruments-de-pesage-importateurs-distributeurs-syndicats\/","title":{"rendered":"Rencontre d\u2019\u00e9changes avec les acteurs des instruments de pesage (Importateurs, distributeurs, syndicats)"},"content":{"rendered":"<p>Poursuivant l\u2019ambition de replacer l\u2019AGANOR au c\u0153ur de la strat\u00e9gie de d\u00e9veloppement du Gabon et la mat\u00e9rialisation du Plan d\u2019Acc\u00e9l\u00e9ration de la Transformation (PAT) par la conformit\u00e9 des instruments de pesage et l\u2019\u00e9quit\u00e9 de transactions commerciales, \u00e9l\u00e9ments contribuant \u00e0 lutter activement contre la vie ch\u00e8re, le Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR, M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, a rencontr\u00e9 des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques et des syndicats le jeudi 27 janvier 2022.<br \/>\nUn tour de table qui a permis de sensibiliser l\u2019ensemble des acteurs des instruments de pesage et de passer au peigne fin un ensemble de probl\u00e9matiques pr\u00e9judiciables :<br \/>\n\u2022 La non-d\u00e9claration des instruments de pesage ;<br \/>\n\u2022 Le non-paiement de la redevance AGANOR ;<br \/>\n\u2022 La non-possession de l\u2019agr\u00e9ment AGANOR.<br \/>\nDans les prochains jours, de concert avec les syndicats des commer\u00e7ants, l\u2019AGANOR accentuera ses activit\u00e9s de sensibilisations et de contr\u00f4le des instruments de pesage. L\u2019acc\u00e8s \u00e0 des produits s\u00fbrs et des services de qualit\u00e9 est une priorit\u00e9 pour l\u2019AGANOR.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Poursuivant l\u2019ambition de replacer l\u2019AGANOR au c\u0153ur de la strat\u00e9gie de d\u00e9veloppement du Gabon et la mat\u00e9rialisation du Plan d\u2019Acc\u00e9l\u00e9ration de la Transformation (PAT) par la conformit\u00e9 des instruments de pesage et l\u2019\u00e9quit\u00e9 de transactions commerciales, \u00e9l\u00e9ments contribuant \u00e0 lutter activement contre la vie ch\u00e8re, le Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR, M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO,&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14511,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14510"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14510"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14510\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14512,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14510\/revisions\/14512"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14511"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14510"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14510"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14510"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}