{"id":14526,"date":"2022-02-10T10:09:40","date_gmt":"2022-02-10T10:09:40","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14526"},"modified":"2022-02-10T10:09:40","modified_gmt":"2022-02-10T10:09:40","slug":"aganor-epca-la-culture-qualite","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2022\/02\/10\/aganor-epca-la-culture-qualite\/","title":{"rendered":"AGANOR \u2013 EPCA : La culture Qualit\u00e9."},"content":{"rendered":"<p>Souhaitant faire de l&rsquo;Ecole de Pr\u00e9paration aux Carri\u00e8res Administratives (EPCA) un \u00e9tablissement de r\u00e9f\u00e9rence dans la formation des cadres administratifs du pays et de valeurs humaines partag\u00e9es, le Directeur G\u00e9n\u00e9ral Rodrigue MIKOLO BANAKA a rencontr\u00e9 M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR, en vue d\u2019un accompagnement \u00e0 la Mise en place du Syst\u00e8me de Management de la Qualit\u00e9.<br \/>\n\u00ab Dans un contexte de transformation de l\u2019action publique, il est imp\u00e9ratif de mettre en \u0153uvre des pratiques manag\u00e9riales reconnues sur le plan international et nous pensons que l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation est la mieux outill\u00e9e pour nous accompagner \u00bb a soulign\u00e9 M. Rodrigue MIKOLO BANAKA, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019EPCA. Il faut noter que l&rsquo;EPCA est d\u00e9j\u00e0 engag\u00e9e dans la mise en place d&rsquo;un Syst\u00e8me de Management de la Qualit\u00e9 (SMQ).<br \/>\nL\u2019accompagnement Qualit\u00e9 des entreprises et des administrations est un v\u00e9ritable enjeu de performance. L\u2019Agence Gabonaise de Normalisation invite l\u2019ensemble des admirations et des entreprises souhaitant b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019un accompagnement \u00e0 la Mise en place du Syst\u00e8me de Management de la Qualit\u00e9.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Souhaitant faire de l&rsquo;Ecole de Pr\u00e9paration aux Carri\u00e8res Administratives (EPCA) un \u00e9tablissement de r\u00e9f\u00e9rence dans la formation des cadres administratifs du pays et de valeurs humaines partag\u00e9es, le Directeur G\u00e9n\u00e9ral Rodrigue MIKOLO BANAKA a rencontr\u00e9 M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR, en vue d\u2019un accompagnement \u00e0 la Mise en place du Syst\u00e8me&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14527,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14526"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14526"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14526\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14528,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14526\/revisions\/14528"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14527"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14526"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14526"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14526"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}