{"id":14539,"date":"2022-02-19T14:16:56","date_gmt":"2022-02-19T14:16:56","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14539"},"modified":"2022-02-19T14:19:10","modified_gmt":"2022-02-19T14:19:10","slug":"nos-vifs-remerciements-a-mme-rachel-ebaneth-generale-de-la-chambre-nationale-des-metiers-de-lartisanat-du-gabon","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2022\/02\/19\/nos-vifs-remerciements-a-mme-rachel-ebaneth-generale-de-la-chambre-nationale-des-metiers-de-lartisanat-du-gabon\/","title":{"rendered":"Nos vifs remerciements \u00e0 Mme Rachel EBANETH, G\u00e9n\u00e9rale de la Chambre Nationale des M\u00e9tiers de l&rsquo;Artisanat du Gabon"},"content":{"rendered":"<p>Nous adressons nos vifs remerciements \u00e0 Mme Rachel EBANETH, Directrice G\u00e9n\u00e9rale de la Chambre Nationale des M\u00e9tiers de l&rsquo;Artisanat du Gabon &#8211; CNMAG ainsi qu\u2019\u00e0 l\u2019ensemble du personnel de ladite structure, pour l\u2019int\u00e9r\u00eat manifest\u00e9 dans le cadre du Programme National de Formation des Artisans sur les Normes Rendues d\u2019Application Obligatoire qui se tiendra les 22, 23 et 24 f\u00e9vrier 2022 pour la province de l&rsquo;Estuaire (Libreville).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous adressons nos vifs remerciements \u00e0 Mme Rachel EBANETH, Directrice G\u00e9n\u00e9rale de la Chambre Nationale des M\u00e9tiers de l&rsquo;Artisanat du Gabon &#8211; CNMAG ainsi qu\u2019\u00e0 l\u2019ensemble du personnel de ladite structure, pour l\u2019int\u00e9r\u00eat manifest\u00e9 dans le cadre du Programme National de Formation des Artisans sur les Normes Rendues d\u2019Application Obligatoire qui se tiendra les 22,&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14540,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14539"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14539"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14539\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14542,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14539\/revisions\/14542"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14540"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14539"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14539"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14539"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}