{"id":14544,"date":"2022-02-19T14:21:15","date_gmt":"2022-02-19T14:21:15","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14544"},"modified":"2022-02-19T14:21:15","modified_gmt":"2022-02-19T14:21:15","slug":"le-programme-national-de-formations-des-artisans","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2022\/02\/19\/le-programme-national-de-formations-des-artisans\/","title":{"rendered":"Le Programme National de Formations des Artisans"},"content":{"rendered":"<p>Chers Internautes,<br \/>\nNous avons fait de ce Programme un \u00e9v\u00e9nement national. Apr\u00e8s l&rsquo;\u00e9tape de Libreville (Province de l&rsquo;Estuaire), nous nous d\u00e9porterons \u00e0 l&rsquo;int\u00e9rieur du pays.<br \/>\nL&rsquo;ouverture de nos d\u00e9l\u00e9gations r\u00e9gionales du Haut-Ogoou\u00e9 \/ Ogoou\u00e9 Lolo, de l&rsquo;Ogoou\u00e9 Maritime et tr\u00e8s prochainement du Woleu-Ntem, jumel\u00e9e \u00e0 ce programme, consolident notre volont\u00e9 manifeste de porter la Qualit\u00e9 partout.<br \/>\nNotre ambition est de repositionner l&rsquo;Infrastructure Qualit\u00e9 au c\u0153ur du dispositif de d\u00e9veloppement \u00e9conomique du Gabon.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chers Internautes, Nous avons fait de ce Programme un \u00e9v\u00e9nement national. Apr\u00e8s l&rsquo;\u00e9tape de Libreville (Province de l&rsquo;Estuaire), nous nous d\u00e9porterons \u00e0 l&rsquo;int\u00e9rieur du pays. L&rsquo;ouverture de nos d\u00e9l\u00e9gations r\u00e9gionales du Haut-Ogoou\u00e9 \/ Ogoou\u00e9 Lolo, de l&rsquo;Ogoou\u00e9 Maritime et tr\u00e8s prochainement du Woleu-Ntem, jumel\u00e9e \u00e0 ce programme, consolident notre volont\u00e9 manifeste de porter la Qualit\u00e9&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14545,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14544"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14544"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14544\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14546,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14544\/revisions\/14546"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14545"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14544"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14544"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14544"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}