{"id":14572,"date":"2022-03-09T10:45:26","date_gmt":"2022-03-09T10:45:26","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14572"},"modified":"2022-03-10T08:21:50","modified_gmt":"2022-03-10T08:21:50","slug":"collaboration-aganor-institut-international-de-mediation-darbitrage-et-de-conciliation-iimac","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2022\/03\/09\/collaboration-aganor-institut-international-de-mediation-darbitrage-et-de-conciliation-iimac\/","title":{"rendered":"Collaboration AGANOR-Institut International de M\u00e9diation d\u2019Arbitrage et de Conciliation (IIMAC)"},"content":{"rendered":"<p>L\u2019intensification des \u00e9changes de biens et de services entre acteurs \u00e9conomiques et diff\u00e9rents pays a n\u00e9cessit\u00e9 l\u2019adoption des r\u00e8gles juridiques et commerciales reconnues par tous : La M\u00e9diation et l\u2019Arbitrage.<br \/>\nCes deux \u00e9l\u00e9ments ainsi qu\u2019un \u00e9ventuel renforcement de capacit\u00e9s des agents de l\u2019AGANOR dans les domaines, ont constitu\u00e9 la trame d\u2019\u00e9changes entre M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019AGANOR et Mme Yvette NGWEVILO REKANGALT, Pr\u00e9sident Administrateur Permanent de l\u2019IIMAC.<br \/>\nAussi, la volont\u00e9 d\u2019internationaliser l\u2019institution pour en faire un solide organisme de derni\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration, ouvre indiscutablement le champ de la certification par l\u2019AGANOR.<br \/>\nPour rappel, l\u2019IIMAC est le premier centre d\u2019arbitrage et de m\u00e9diation priv\u00e9 en R\u00e9publique Gabonaise, inaugur\u00e9 en 2020. Avec pour mission de promouvoir une justice priv\u00e9e, rapide et de proximit\u00e9, moins proc\u00e9duri\u00e8re. Et ce, sans se d\u00e9partir de la R\u00e8gle de droit.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019intensification des \u00e9changes de biens et de services entre acteurs \u00e9conomiques et diff\u00e9rents pays a n\u00e9cessit\u00e9 l\u2019adoption des r\u00e8gles juridiques et commerciales reconnues par tous : La M\u00e9diation et l\u2019Arbitrage. Ces deux \u00e9l\u00e9ments ainsi qu\u2019un \u00e9ventuel renforcement de capacit\u00e9s des agents de l\u2019AGANOR dans les domaines, ont constitu\u00e9 la trame d\u2019\u00e9changes entre M. Abdu Razzaq&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14576,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14572"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14572"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14572\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14574,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14572\/revisions\/14574"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14576"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14572"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14572"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14572"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}