{"id":14591,"date":"2022-03-25T08:30:45","date_gmt":"2022-03-25T08:30:45","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14591"},"modified":"2022-03-25T08:30:45","modified_gmt":"2022-03-25T08:30:45","slug":"3eme-conseil-dadministration-de-lagence-gabonaise-de-normalisation","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2022\/03\/25\/3eme-conseil-dadministration-de-lagence-gabonaise-de-normalisation\/","title":{"rendered":"3\u00e8me Conseil d\u2019Administration de l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation"},"content":{"rendered":"<p>R\u00e9uni le 24 mars 2022 sous la pr\u00e9sidence de Mme Estelle Flore ANGANGOU, le Conseil d\u2019Administration a permis de faire asseoir la vision triennale de l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation, avec la formalisation d\u2019une strat\u00e9gie de d\u00e9veloppement afin de tirer le maximum de b\u00e9n\u00e9fices de sa croissance et une contribution au r\u00e9tablissement des grands \u00e9quilibres macro\u00e9conomiques par son appui au Plan d\u2019Acc\u00e9l\u00e9ration de la Transformation.<br \/>\nAu rang des grands chantiers non-exhaustifs :<br \/>\n\u2022 La transformation digitale de l\u2019entreprise \u00e0 travers son projet de digitalisation. Un projet num\u00e9rique ambitieux qui permettra une d\u00e9mat\u00e9rialisation des services internes, des proc\u00e9dures, des donn\u00e9es et un renforcement de l\u2019approche collaborative de l\u2019Agence ;<br \/>\n\u2022 L\u2019ambition de la Direction G\u00e9n\u00e9rale de l\u2019AGANOR de se doter d\u2019un si\u00e8ge r\u00e9pondant aux standards ainsi que des laboratoires permettant de r\u00e9aliser des tests de conformit\u00e9 des produits \u00e0 des normes ou de tests d&rsquo;interop\u00e9rabilit\u00e9 des produits ;<br \/>\n\u2022 Un \u00e9largissement de l\u2019organigramme ainsi qu\u2019un plan strat\u00e9gique de d\u00e9veloppement des ressources humaines.<br \/>\nAussi, cette rencontre a permis d\u2019examiner :<br \/>\n\u2022 La restitution des travaux de la Commission l\u00e9gislation et interconnexion avec les d\u2019administrations ;<br \/>\n\u2022 La pr\u00e9sentation du rapport d\u2019activit\u00e9s 2021 ;<br \/>\n\u2022 La pr\u00e9sentation du plan d\u2019action 2022.<br \/>\nLe contexte difficile et anxiog\u00e8ne de la crise sanitaire qui s\u2019est pos\u00e9 en pierre d\u2019achoppement pour bon nombre d\u2019entreprises, n\u2019a pas eu raison de l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation. Le management de M. Abdu Razzaq Guy KAMBOGO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral, a \u00e9t\u00e9 salu\u00e9 par l\u2019ensemble des administrateurs. Tout en rappelant le r\u00f4le central que joue l\u2019AGANOR dans le dispositif \u00e9conomique et les espoirs fond\u00e9s par les plus Hautes Autorit\u00e9s de la R\u00e9publique.<br \/>\nL\u2019ensemble des r\u00e9solutions ont \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9es \u00e0 l&rsquo;unanimit\u00e9 des pr\u00e9sents, dont pour quelques-unes d&rsquo;entre elles, sous r\u00e9serve de la prise en compte des recommandations des administrateurs.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>R\u00e9uni le 24 mars 2022 sous la pr\u00e9sidence de Mme Estelle Flore ANGANGOU, le Conseil d\u2019Administration a permis de faire asseoir la vision triennale de l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation, avec la formalisation d\u2019une strat\u00e9gie de d\u00e9veloppement afin de tirer le maximum de b\u00e9n\u00e9fices de sa croissance et une contribution au r\u00e9tablissement des grands \u00e9quilibres macro\u00e9conomiques&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14592,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14591"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14591"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14591\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14593,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14591\/revisions\/14593"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14592"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14591"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14591"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14591"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}