{"id":14609,"date":"2022-05-01T13:41:52","date_gmt":"2022-05-01T13:41:52","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14609"},"modified":"2022-05-01T13:41:52","modified_gmt":"2022-05-01T13:41:52","slug":"journee-mondiale-de-la-securite-et-de-la-sante-au-travail-sst","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2022\/05\/01\/journee-mondiale-de-la-securite-et-de-la-sante-au-travail-sst\/","title":{"rendered":"Journ\u00e9e mondiale de la S\u00e9curit\u00e9 et de la Sant\u00e9 au Travail (SST)."},"content":{"rendered":"<p>Chaque ann\u00e9e, pr\u00e8s de 3 millions de personnes perdent la vie du fait de leurs activit\u00e9s professionnelles. Cette situation conduit donc les organismes et entreprises \u00e0 poser des r\u00e9flexions urgentes et pertinentes en guise de r\u00e9ponse \u00e0 cette situation. <\/p>\n<p>A la faveur du Directeur G\u00e9n\u00e9ral, l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation repr\u00e9sent\u00e9e par M. MBELA TSAMA Sandra Mireille, Conseiller du Directeur G\u00e9n\u00e9ral et M. Brice Martial KOUYI LOBO, Directeur de la Promotion de la Qualit\u00e9, a favorablement r\u00e9pondu \u00e0 l\u2019invitation pour situer et fixer la contribution de l\u2019AGANOR via les normes ISO 45 000, ISO 45005 et l\u2019accompagnement des entreprises \u00e0 la mise en \u0153uvre et la gestion d\u2019un Syst\u00e8me de Management de la S\u00e9curit\u00e9 et Sant\u00e9 au Travail (SMSST).<\/p>\n<p>Tout en rappelant que les 4 enjeux (juridique, \u00e9conomique, humain, image) majeurs d\u2019une d\u00e9marche de pr\u00e9vention s\u00e9curit\u00e9 et sant\u00e9 au travail.<\/p>\n<p>L\u2019accompagnement de l\u2019AGANOR \u00e0 la d\u00e9marche sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 au travail vous permettra d\u2019identifier, de pr\u00e9venir, de r\u00e9duire et de supprimer les risques d&rsquo;accidents susceptibles de se produire lors de l&rsquo;exercice des activit\u00e9s professionnelles de vos agents.<\/p>\n<p>Nos vifs remerciements \u00e0 l\u2018Autorit\u00e9 Administrative de la ZES de Nkok, GSEZ &#8211; Gabon et la Direction G\u00e9n\u00e9rale de la Sant\u00e9 et S\u00e9curit\u00e9 au Travail.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chaque ann\u00e9e, pr\u00e8s de 3 millions de personnes perdent la vie du fait de leurs activit\u00e9s professionnelles. Cette situation conduit donc les organismes et entreprises \u00e0 poser des r\u00e9flexions urgentes et pertinentes en guise de r\u00e9ponse \u00e0 cette situation. A la faveur du Directeur G\u00e9n\u00e9ral, l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation repr\u00e9sent\u00e9e par M. MBELA TSAMA Sandra&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14610,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14609"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14609"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14609\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14611,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14609\/revisions\/14611"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14610"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14609"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14609"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14609"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}