{"id":14644,"date":"2022-05-31T10:43:53","date_gmt":"2022-05-31T10:43:53","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14644"},"modified":"2022-05-31T10:43:53","modified_gmt":"2022-05-31T10:43:53","slug":"cooperation-internationale-aganor-acram-la-qualite-du-cafe-comme-enjeu-de-sante-publique-majeure","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2022\/05\/31\/cooperation-internationale-aganor-acram-la-qualite-du-cafe-comme-enjeu-de-sante-publique-majeure\/","title":{"rendered":"Coop\u00e9ration Internationale AGANOR-ACRAM : La qualit\u00e9 du caf\u00e9 comme enjeu de sant\u00e9 publique majeure."},"content":{"rendered":"<p>Au regard des 2,5 milliards de tasses de caf\u00e9 consomm\u00e9es journali\u00e8rement dans le monde, le caf\u00e9 est \u00e0 nos jours la 2e boisson la plus consomm\u00e9e. Du champ \u00e0 la tasse, de la production \u00e0 la consommation, la qualit\u00e9 du caf\u00e9 est une question qui a toute son importance.<\/p>\n<p>Du 21 au 28 mai 2022 dans les villes de Lom\u00e9 et Kpalim\u00e9 au Togo, l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation repr\u00e9sent\u00e9e par M. KAMBOURANGOUOGOU Christopher, en qualit\u00e9 de responsable accompagnement et suivi des organismes nationaux et internationaux de normalisation, a particip\u00e9 \u00e0 une formation th\u00e9orico-pratique sur la Gestion moderne des Kiosques et de Bar \u00e0 Caf\u00e9 pour Entrepreneurs. Une formation qui s\u2019inscrit dans la continuit\u00e9 de celle tenue en septembre 2021 \u00e0 Libreville ax\u00e9e sur la Torr\u00e9faction de caf\u00e9.<\/p>\n<p>Cette expertise et comp\u00e9tences acquises viennent sonner l\u2019alarme de l\u2019urgence de la mobilisation des comp\u00e9tences pour le d\u00e9veloppement de la fili\u00e8re ainsi que rappeler les ambitions du Gabon en mati\u00e8re de r\u00e9int\u00e9gration du top 20 des pays producteurs en Afrique qui reste tr\u00e8s largement domin\u00e9 par l\u2019Ethiopie, l\u2019Ouganda et la C\u00f4te d&rsquo;Ivoire, Madagascar, et la Tanzanie.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Au regard des 2,5 milliards de tasses de caf\u00e9 consomm\u00e9es journali\u00e8rement dans le monde, le caf\u00e9 est \u00e0 nos jours la 2e boisson la plus consomm\u00e9e. Du champ \u00e0 la tasse, de la production \u00e0 la consommation, la qualit\u00e9 du caf\u00e9 est une question qui a toute son importance. Du 21 au 28 mai 2022&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14645,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14644"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14644"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14644\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14646,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14644\/revisions\/14646"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14645"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14644"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14644"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14644"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}