{"id":14685,"date":"2022-06-29T09:55:10","date_gmt":"2022-06-29T09:55:10","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14685"},"modified":"2022-06-29T09:55:10","modified_gmt":"2022-06-29T09:55:10","slug":"28-jours-28-normes-rendues-dapplication-obligatoire-jour-23-norme-23-nga-2001-2020-equipement-de-protection-individuelle-visieres-exigences-et-essais","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2022\/06\/29\/28-jours-28-normes-rendues-dapplication-obligatoire-jour-23-norme-23-nga-2001-2020-equipement-de-protection-individuelle-visieres-exigences-et-essais\/","title":{"rendered":"28 jours, 28 normes rendues d&rsquo;application obligatoire.  Jour 23- norme 23 : NGA 2001 : 2020 Equipement de protection individuelle : Visi\u00e8res-Exigences et essais."},"content":{"rendered":"<p>La pr\u00e9sente norme sp\u00e9cifie les exigences minimales de fabrication, de conception et de performance, ainsi que les m\u00e9thodes d\u2019essai applicables \u00e0 tous les types des visi\u00e8res de protection du visage utilis\u00e9s contre la poussi\u00e8re, les gouttelettes et les projections professionnelles pouvant \u00eatre rencontr\u00e9s dans la vie quotidienne.<br \/>\nLes normes visent \u00e0 r\u00e9pondre aux besoins du march\u00e9 et sont par principe d\u2019utilisation volontaire. Toutefois, une norme peut devenir d&rsquo;application obligatoire :<\/p>\n<p>\u2022 Pour r\u00e9pondre aux besoins du march\u00e9 ;<br \/>\n\u2022 Pour r\u00e9pondre \u00e0 une situation pr\u00e9cise d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral (domaine de la sant\u00e9, besoin de s\u00e9curit\u00e9) ;<br \/>\n\u2022 Pour un niveau \u00e9lev\u00e9 de protection des personnes ou des installations.<\/p>\n<p>Nous invitons les op\u00e9rateurs \u00e9conomiques op\u00e9rant dans la fabrication des produits de sant\u00e9 et du g\u00e9nie pharmaceutique \u00e0 se mettre aux normes, pour ceux qui ne le sont pas.<\/p>\n<p>Nous sommes disponibles sur l&rsquo;ensemble de nos plateformes et joignable au 074 74 47 21.<\/p>\n<p>Adresse mail : contact@aganor-gabon.com<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La pr\u00e9sente norme sp\u00e9cifie les exigences minimales de fabrication, de conception et de performance, ainsi que les m\u00e9thodes d\u2019essai applicables \u00e0 tous les types des visi\u00e8res de protection du visage utilis\u00e9s contre la poussi\u00e8re, les gouttelettes et les projections professionnelles pouvant \u00eatre rencontr\u00e9s dans la vie quotidienne. Les normes visent \u00e0 r\u00e9pondre aux besoins du&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14686,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14685"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14685"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14685\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14687,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14685\/revisions\/14687"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14686"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14685"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14685"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14685"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}