{"id":14863,"date":"2022-10-14T12:08:39","date_gmt":"2022-10-14T12:08:39","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14863"},"modified":"2022-10-14T12:08:39","modified_gmt":"2022-10-14T12:08:39","slug":"journee-mondiale-de-la-normalisation-une-vision-commune-pour-un-monde-meilleur","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2022\/10\/14\/journee-mondiale-de-la-normalisation-une-vision-commune-pour-un-monde-meilleur\/","title":{"rendered":"Journ\u00e9e Mondiale de la Normalisation : Une vision commune pour un monde meilleur."},"content":{"rendered":"<p>Chaque 14 octobre, les normes et acteurs de la normalisation sont mises \u00e0 l\u2019honneur. Nous c\u00e9l\u00e9brons aujourd\u2019hui la Journ\u00e9e Mondiale de la Normalisation sous le th\u00e8me \u00ab Une vision commune pour un monde meilleur \u00bb.<br \/>\nC\u2019est l\u2019occasion pour nous d\u2019adresser nos chaleureux et sinc\u00e8res remerciements \u00e0 l\u2019ensemble des institutions, des entreprises et des associations partenaires avec qui nous faisons front commun pour \u0153uvrer \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer la r\u00e9alisation du Plan d\u2019Acc\u00e9l\u00e9ration de la Transformation (PAT) et la mat\u00e9rialisation des Objectifs de D\u00e9veloppement Durable (ODD).<br \/>\nLes normes volontaires et les normes rendues d\u2019application obligatoire garantissent la qualit\u00e9, l\u2019interop\u00e9rabilit\u00e9, l\u2019accessibilit\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 des produits et services, au b\u00e9n\u00e9fice des professionnels et des consommateurs.<br \/>\nAussi, \u00e0 l\u2019instar des ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes, nous c\u00e9l\u00e9brerons la Journ\u00e9e Mondiale de la Normalisation en diff\u00e9r\u00e9e, jumel\u00e9e \u00e0 la Journ\u00e9e Mondiale de la Qualit\u00e9.<br \/>\nBonne c\u00e9l\u00e9bration de la Journ\u00e9e Mondiale de la Normalisation.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chaque 14 octobre, les normes et acteurs de la normalisation sont mises \u00e0 l\u2019honneur. Nous c\u00e9l\u00e9brons aujourd\u2019hui la Journ\u00e9e Mondiale de la Normalisation sous le th\u00e8me \u00ab Une vision commune pour un monde meilleur \u00bb. C\u2019est l\u2019occasion pour nous d\u2019adresser nos chaleureux et sinc\u00e8res remerciements \u00e0 l\u2019ensemble des institutions, des entreprises et des associations partenaires&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14864,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14863"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14863"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14863\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14865,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14863\/revisions\/14865"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14864"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14863"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14863"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14863"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}