{"id":14883,"date":"2022-11-01T13:36:03","date_gmt":"2022-11-01T13:36:03","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=14883"},"modified":"2022-11-01T13:47:17","modified_gmt":"2022-11-01T13:47:17","slug":"aganor-dgec-mise-en-place-du-label-etablissement-ami-du-handicap","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2022\/11\/01\/aganor-dgec-mise-en-place-du-label-etablissement-ami-du-handicap\/","title":{"rendered":"AGANOR-DGEC : Mise en place du label \u00ab Etablissement ami du handicap. \u00bb"},"content":{"rendered":"<p>27\/10\/2022 \u2013 Une importante s\u00e9ance de travail s\u2019est tenue au sein des locaux de l\u2019AGANOR entre Laure Sandra KINGBO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral Par Int\u00e9rim de l\u2019AGANOR et Marie-No\u00eblle MANFOUMBI, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019\u00c9galit\u00e9 des Chances.<br \/>\nAu menu des \u00e9changes, l\u2019accompagnement de la Direction G\u00e9n\u00e9rale de l\u2019\u00c9galit\u00e9 des Chances \u00e0 la mise en place de son label via les activit\u00e9s d\u2019assistance de la Direction de la Promotion de la Qualit\u00e9 (DPQ). La DGEC lance le concept \u00ab \u00c9tablissement ami du handicap \u00bb qui consiste \u00e0 reconna\u00eetre et \u00e0 labelliser toute entit\u00e9 ou structure r\u00e9pondant \u00e0 certains crit\u00e8res de prise en compte des probl\u00e8mes rencontr\u00e9s par les personnes vivant avec un handicap.<br \/>\nAussi, la DGEC sollicite l\u2019AGANOR pour la mise \u00e0 disposition d\u2019un comit\u00e9 technique en vue de la validation du logo \u00ab \u00c9tablissement Ami du Handicap \u00bb.<br \/>\nUn label est une marque prot\u00e9g\u00e9e, distinctive et collective cr\u00e9\u00e9e par un organisme public, une association ou un organisme professionnel. Le label est pos\u00e9 sur un produit pour en garantir l\u2019origine, les sp\u00e9cificit\u00e9s, le niveau de qualit\u00e9 ou la conformit\u00e9 \u00e0 des normes de production. Le label se concr\u00e9tise par des signes distinctifs (nom, logo, etc.) qui peuvent \u00eatre utilis\u00e9s par diff\u00e9rents producteurs ou marques qui se sont conform\u00e9s au cahier des charges impos\u00e9 par l\u2019organisme d\u00e9tenteur du label.<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/311975379_497731215719795_896851911849642584_n-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-14885\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/311975379_497731215719795_896851911849642584_n-300x225.jpg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/311975379_497731215719795_896851911849642584_n-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/311975379_497731215719795_896851911849642584_n-768x576.jpg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/311975379_497731215719795_896851911849642584_n-800x600.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/311975379_497731215719795_896851911849642584_n-555x416.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/311975379_497731215719795_896851911849642584_n-360x270.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/311975379_497731215719795_896851911849642584_n-262x197.jpg 262w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/311975379_497731215719795_896851911849642584_n-600x450.jpg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/311975379_497731215719795_896851911849642584_n.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313119368_497731212386462_6976370598049176527_n-300x225.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"225\" class=\"aligncenter size-medium wp-image-14886\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313119368_497731212386462_6976370598049176527_n-300x225.jpg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313119368_497731212386462_6976370598049176527_n-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313119368_497731212386462_6976370598049176527_n-768x576.jpg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313119368_497731212386462_6976370598049176527_n-800x600.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313119368_497731212386462_6976370598049176527_n-555x416.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313119368_497731212386462_6976370598049176527_n-360x270.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313119368_497731212386462_6976370598049176527_n-262x197.jpg 262w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313119368_497731212386462_6976370598049176527_n-600x450.jpg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/313119368_497731212386462_6976370598049176527_n.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>27\/10\/2022 \u2013 Une importante s\u00e9ance de travail s\u2019est tenue au sein des locaux de l\u2019AGANOR entre Laure Sandra KINGBO, Directeur G\u00e9n\u00e9ral Par Int\u00e9rim de l\u2019AGANOR et Marie-No\u00eblle MANFOUMBI, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019\u00c9galit\u00e9 des Chances. Au menu des \u00e9changes, l\u2019accompagnement de la Direction G\u00e9n\u00e9rale de l\u2019\u00c9galit\u00e9 des Chances \u00e0 la mise en place de son label&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":14884,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14883"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14883"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14883\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14892,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/14883\/revisions\/14892"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/14884"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14883"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=14883"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=14883"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}