{"id":15178,"date":"2023-05-20T11:03:30","date_gmt":"2023-05-20T11:03:30","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=15178"},"modified":"2023-05-20T11:03:30","modified_gmt":"2023-05-20T11:03:30","slug":"journee-mondiale-de-la-metrologie-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/05\/20\/journee-mondiale-de-la-metrologie-2023\/","title":{"rendered":"Journ\u00e9e Mondiale de la M\u00e9trologie 2023"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: left;\">\u00c0 l\u2019instar de la communaut\u00e9 internationale, le Gabon c\u00e9l\u00e8bre en ce jour, la Journ\u00e9e Mondiale de la M\u00e9trologie sous le th\u00e8me : \u00ab Mesures au service du syst\u00e8me alimentaire mondial \u00bb.<\/p>\n<p>Cette longue tradition internationale, c\u00e9l\u00e9br\u00e9e tous les 20 mai par plus de 80 pays, nous rappelle l&rsquo;importance et l&rsquo;impact qu&rsquo;ont les mesures dans notre vie quotidienne.<\/p>\n<p>En consid\u00e9ration du contexte national qui pr\u00e9vaut, l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation, tenant compte des orientations du Minist\u00e8re de tutelle, mettra un accent particulier sur les \u00ab mesures au service de la lutte contre la vie ch\u00e8re \u00bb.<\/p>\n<p>Ainsi, l&rsquo;Agence Gabonaise de Normalisation contribuera enti\u00e8rement \u00e0 la probl\u00e9matique de la lutte contre la vie ch\u00e8re et identifiera des solutions viables.<\/p>\n<p>Cette journ\u00e9e est aussi l&rsquo;occasion de remercier nos partenaires techniques et financiers qui contribuent \u00e0 la mise en place d&rsquo;une Infrastructure Qualit\u00e9 s\u00e9curitaire et durable.<\/p>\n<p>Bonne c\u00e9l\u00e9bration de la Journ\u00e9e Mondiale de la M\u00e9trologie 2023.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00c0 l\u2019instar de la communaut\u00e9 internationale, le Gabon c\u00e9l\u00e8bre en ce jour, la Journ\u00e9e Mondiale de la M\u00e9trologie sous le th\u00e8me : \u00ab Mesures au service du syst\u00e8me alimentaire mondial \u00bb. Cette longue tradition internationale, c\u00e9l\u00e9br\u00e9e tous les 20 mai par plus de 80 pays, nous rappelle l&rsquo;importance et l&rsquo;impact qu&rsquo;ont les mesures dans notre&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15179,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15178"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15178"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15178\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15180,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15178\/revisions\/15180"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15179"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15178"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15178"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15178"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}