{"id":15598,"date":"2024-03-12T18:47:26","date_gmt":"2024-03-12T18:47:26","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?p=15598"},"modified":"2024-03-12T18:47:26","modified_gmt":"2024-03-12T18:47:26","slug":"participation-a-la-journee-portes-ouvertes-organisee-par-lagence-gabonaise-de-presse","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/12\/participation-a-la-journee-portes-ouvertes-organisee-par-lagence-gabonaise-de-presse\/","title":{"rendered":"Participation \u00e0 la Journ\u00e9e portes ouvertes organis\u00e9e par l\u2019AGENCE GABONAISE DE PRESSE."},"content":{"rendered":"<p>L\u2019Agence Gabonaise de Normalisation a \u00e9t\u00e9 honor\u00e9e de prendre part \u00e0 la journ\u00e9e portes ouvertes organis\u00e9e par l\u2019Agence Gabonaise de Presse.<br \/>\nPlac\u00e9e sous les auspices de Madame Laurence NDONG, Ministre de la Communication et des M\u00e9dias, Porte-parole du Gouvernement, la journ\u00e9e portes ouvertes de l\u2019Agence Gabonaise de Presse (AGP) s\u2019est tenue le jeudi 01 f\u00e9vrier 2024, \u00e0 l\u2019ancien h\u00f4tel H\u00e9liconia d\u2019Angondj\u00e9.<br \/>\nCette c\u00e9l\u00e9bration a \u00e9t\u00e9 une occasion in\u00e9dite pour son Administrateur Directeur G\u00e9n\u00e9ral M. Ghislain Ruffin ETOUGHET NZUET de faire l\u2019\u00e9conomie des difficult\u00e9s rencontr\u00e9es ces derni\u00e8res ann\u00e9es et d\u2019inviter l\u2019ensemble des acteurs \u00e0 explorer de nouvelles pistes afin de conduire ce m\u00e9dia vers un avenir radieux.<br \/>\nRepr\u00e9sent\u00e9e par son Directeur G\u00e9n\u00e9ral, M. Fernand NGOUSSI MAYANGAH, l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation a saisi cette opportunit\u00e9 pour pr\u00e9senter aux visiteurs des stands l\u2019ensemble de ses missions, produits et services.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-15595 aligncenter\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/M1-e1710268984118.jpeg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"480\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-15594 aligncenter\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/M-e1710269028259.jpeg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"480\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-15593 aligncenter\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DGA-e1710269047249.jpeg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"480\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-15592 aligncenter\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DG-e1710269065852.jpeg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"480\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-15597 aligncenter\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/M3-e1710268962433.jpeg\" alt=\"\" width=\"720\" height=\"480\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019Agence Gabonaise de Normalisation a \u00e9t\u00e9 honor\u00e9e de prendre part \u00e0 la journ\u00e9e portes ouvertes organis\u00e9e par l\u2019Agence Gabonaise de Presse. Plac\u00e9e sous les auspices de Madame Laurence NDONG, Ministre de la Communication et des M\u00e9dias, Porte-parole du Gouvernement, la journ\u00e9e portes ouvertes de l\u2019Agence Gabonaise de Presse (AGP) s\u2019est tenue le jeudi 01 f\u00e9vrier&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":15596,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"categories":[60],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15598"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15598"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15598\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15600,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15598\/revisions\/15600"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15596"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15598"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15598"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15598"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}