{"id":11882,"date":"2020-08-31T07:59:41","date_gmt":"2020-08-31T07:59:41","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?page_id=11882"},"modified":"2022-09-07T11:55:01","modified_gmt":"2022-09-07T11:55:01","slug":"cadre-reglementaire","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/aganor\/cadre-reglementaire\/","title":{"rendered":"Cadre r\u00e9glementaire"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended has-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-92f24f76d8c2dd79b9166af60a44ae4b\" ><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-a4e5496b53c0c447be2956464b48ba4b\" ><table border=\"0\" width=\"100%\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"5\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\" bgcolor=\"#C7E3FE\">1<\/td>\n<td bgcolor=\"#C7E3FE\"><a style=\"font-weight: bold;\" href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/DECRET-00224.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">DECRET-00224\/ Fixant les taux de la taxe de v\u00e9rification primitive des Instruments de Mesure<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\" bgcolor=\"#C7E3FE\">2<\/td>\n<td bgcolor=\"#C7E3FE\"><a style=\"font-weight: bold;\" href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/DECRET-00225.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">DECRET-00225\/ Autorisant le Service des Instruments de Mesure \u00e0 c\u00e9der, \u00e0 titre on\u00e9reux, les travaux du Ma\u00eetre-Balancier et fixant le tarif de ces cessions<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\" bgcolor=\"#C7E3FE\" width=\"6%\">3<\/td>\n<td bgcolor=\"#C7E3FE\" width=\"94%\"><a style=\"font-weight: bold;\" href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Decret-0326.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">D\u00e9cret n\u00b0 326\/PR\/MMIT du 2 juillet 2015 compl\u00e9tant certaines dispositions du D\u00e9cret n\u00b0227\/PR\/MIMT portant cr\u00e9ation et organisation de l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation <\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\" bgcolor=\"#FFFFFF\">4<\/td>\n<td bgcolor=\"#FFFFFF\"><a style=\"font-weight: bold;\" href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Arrete-0106.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Arr\u00eat\u00e9 0106\/PR\/MBN\/MF\/DDG\/SIM du 16 janvier 1962 fixant les cat\u00e9gories d\u2019instruments de pesage <\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\">5<\/td>\n<td><a style=\"font-weight: bold;\" href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Arrete-0107.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Arr\u00eat\u00e9 00107\/PR\/MBN\/MF\/DDG\/SIM du 16 janvier 1962 r\u00e9glementant la cat\u00e9gorie d\u2019instruments de mesure : \u00ab mesure de masse \u00bb<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\">6<\/td>\n<td><a style=\"font-weight: bold;\" href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Arrete-0109.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Arr\u00eat\u00e9 n\u00b00109\/PR\/MBN\/MF\/DDG\/SIM du 16 janvier 1962 r\u00e9glementant la cat\u00e9gorie d\u2019instrument de mesure : Mesure de capacit\u00e9 pour les liquides ; et l\u2019Arr\u00eat\u00e9 n\u00b000111\/PR\/MBN\/MF\/DDG\/SIM du 16 janvier 1962 r\u00e9glementant la cat\u00e9gorie d\u2019instrument de mesure : Instruments mesureurs volum\u00e9triques de liquides autres que l\u2019eau <\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\" bgcolor=\"#FFFFFF\">7<\/td>\n<td bgcolor=\"#FFFFFF\"><u><\/u><a style=\"font-weight: bold;\" href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Arrete-053.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Arr\u00eat\u00e9 n\u00b0053\/MMI\/MDDEPIP du 25 janvier 2016 fixant l\u2019entr\u00e9e en vigueur des contr\u00f4les portant sur l\u2019\u00e9valuation de conformit\u00e9 aux normes des produits import\u00e9s<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\" bgcolor=\"#C7E3FE\">8<\/td>\n<td bgcolor=\"#C7E3FE\"><u><\/u><a style=\"font-weight: bold;\" href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Arrete-094.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Arr\u00eat\u00e9 n\u00b0094\/MMI du 9 mars 2016 fixant les modalit\u00e9s de d\u00e9livrance de l\u2019Agr\u00e9ment Technique AGANOR, aux organismes d\u2019inspection de tous types, d\u2019importation et de r\u00e9paration d\u2019instruments de mesure r\u00e9glement\u00e9s, des laboratoires d\u2019Etalonnages et d\u2019Essais<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\" bgcolor=\"#FFFFFF\">9<\/td>\n<td bgcolor=\"#FFFFFF\"><u><\/u><a style=\"font-weight: bold;\" href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Arrete-000344.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Arr\u00eat\u00e9 n\u00b0344\/MEFBP du 21 mars 2001 fixant les taux applicables pour la taxe de v\u00e9rification primitive et travaux sp\u00e9ciaux<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\" bgcolor=\"#C7E3FE\">10<\/td>\n<td bgcolor=\"#C7E3FE\"><a style=\"font-weight: bold;\" href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2022\/09\/Arrete-0317-20.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Arr\u00eat\u00e9 n\u00b03017-20\/MCPMEI\/AGANOR du 15 septembre 2020 fixant les modalit\u00e9s de prestation de serment des Agents de l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation (AGANOR)<\/a><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>1 DECRET-00224\/ Fixant les taux de la taxe de v\u00e9rification primitive des Instruments de Mesure 2 DECRET-00225\/ Autorisant le Service des Instruments de Mesure \u00e0 c\u00e9der, \u00e0 titre on\u00e9reux, les travaux du Ma\u00eetre-Balancier et fixant le tarif de ces cessions 3 D\u00e9cret n\u00b0 326\/PR\/MMIT du 2 juillet 2015 compl\u00e9tant certaines dispositions du D\u00e9cret n\u00b0227\/PR\/MIMT portant&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":7778,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11882"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11882"}],"version-history":[{"count":61,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11882\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14813,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11882\/revisions\/14813"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/7778"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11882"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}