{"id":12,"date":"2020-06-29T16:16:28","date_gmt":"2020-06-29T16:16:28","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?page_id=12"},"modified":"2020-09-28T10:10:03","modified_gmt":"2020-09-28T10:10:03","slug":"actualites-2","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/actualites-2\/","title":{"rendered":"Actualit\u00e9s"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended animation-fade-in animated-active no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-2a950fe05c15601e84f9d8ebdbc37a65\" ><div class=\"loop-wrapper clearfix news row small paginated\" data-columns=\"3\"  >\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item post-16164 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/05\/22\/journee-mondiale-de-la-metrologie-2024\/\" title=\"Journ\u00e9e Mondiale de la M\u00e9trologie 2024\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/metroday-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/metroday-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/metroday-1140x876.jpeg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/metroday-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/metroday-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/metroday-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmai 22, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/05\/22\/journee-mondiale-de-la-metrologie-2024\/\" title=\"Journ\u00e9e Mondiale de la M\u00e9trologie 2024\" class=\"entry-title\">Journ\u00e9e Mondiale de la M\u00e9trologie 2024<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>A l&rsquo;instar de la communaut\u00e9 internationale, l&rsquo;Agence Gabonaise de Normalisation c\u00e9l\u00e8bre la Journ\u00e9e Mondiale de&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-16035 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/04\/04\/aganor-marina-pemba-mavoungou-en-fonction\/\" title=\"AGANOR : Marina PEMBA MAVOUNGOU en fonction.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/COVER-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/COVER-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/COVER-1140x876.jpeg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/COVER-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/COVER-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/COVER-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tavril 4, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/04\/04\/aganor-marina-pemba-mavoungou-en-fonction\/\" title=\"AGANOR : Marina PEMBA MAVOUNGOU en fonction.\" class=\"entry-title\">AGANOR : Marina PEMBA MAVOUNGOU en fonction.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Libreville &#8211; le vendredi 29 mars 2024, a eu lieu \u00e0 la salle de r\u00e9union&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15807 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/15\/pecb-a-signe-un-accord-de-partenariat-avec-lagence-gabonaise-de-normalisation-aganor\/\" title=\"PECB a sign\u00e9 un accord de partenariat avec l\u2019AGENCE GABONAISE DE NORMALISATION (AGANOR)\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"225\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PECB_logo-360x225.png\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 15, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/15\/pecb-a-signe-un-accord-de-partenariat-avec-lagence-gabonaise-de-normalisation-aganor\/\" title=\"PECB a sign\u00e9 un accord de partenariat avec l\u2019AGENCE GABONAISE DE NORMALISATION (AGANOR)\" class=\"entry-title\">PECB a sign\u00e9 un accord de partenariat avec l\u2019AGENCE GABONAISE DE NORMALISATION (AGANOR)<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>&nbsp; 7 f\u00e9vrier 2024 \u2013 PECB a le plaisir d&rsquo;annoncer l&rsquo;\u00e9tablissement d&rsquo;un partenariat mutuellement b\u00e9n\u00e9fique&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item post-15792 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-journee-dimmersion-avec-les-etudiants-de-luniversite-polytechnique-des-sciences-appliquees\/\" title=\"AGANOR : Journ\u00e9e d\u2019immersion avec les \u00e9tudiants de l\u2019Universit\u00e9 Polytechnique des Sciences Appliqu\u00e9es.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/recdg-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/recdg-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/recdg-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/recdg-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/recdg-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-journee-dimmersion-avec-les-etudiants-de-luniversite-polytechnique-des-sciences-appliquees\/\" title=\"AGANOR : Journ\u00e9e d\u2019immersion avec les \u00e9tudiants de l\u2019Universit\u00e9 Polytechnique des Sciences Appliqu\u00e9es.\" class=\"entry-title\">AGANOR : Journ\u00e9e d\u2019immersion avec les \u00e9tudiants de l\u2019Universit\u00e9 Polytechnique des Sciences Appliqu\u00e9es.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>L\u2019Agence Gabonaise de Normalisation s\u2019est r\u00e9solument engag\u00e9e, ces 5 derni\u00e8res ann\u00e9es, \u00e0 apporter une contribution&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15779 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-ceremonie-dinstallation-du-nouveau-president-du-conseil-dadministration\/\" title=\"AGANOR : C\u00e9r\u00e9monie d\u2019Installation du nouveau Pr\u00e9sident du Conseil d\u2019Administration.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PC-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PC-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PC-1140x876.jpeg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PC-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PC-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PC-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-ceremonie-dinstallation-du-nouveau-president-du-conseil-dadministration\/\" title=\"AGANOR : C\u00e9r\u00e9monie d\u2019Installation du nouveau Pr\u00e9sident du Conseil d\u2019Administration.\" class=\"entry-title\">AGANOR : C\u00e9r\u00e9monie d\u2019Installation du nouveau Pr\u00e9sident du Conseil d\u2019Administration.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Nomm\u00e9 en Conseil des ministres, le jeudi 28 d\u00e9cembre 2023 en qualit\u00e9 de Pr\u00e9sident du&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15767 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-bonne-journee-internationale-des-droits-des-femmes\/\" title=\"AGANOR : Bonne Journ\u00e9e internationale des droits des femmes!\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-bonne-journee-internationale-des-droits-des-femmes\/\" title=\"AGANOR : Bonne Journ\u00e9e internationale des droits des femmes!\" class=\"entry-title\">AGANOR : Bonne Journ\u00e9e internationale des droits des femmes!<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>A l\u2019Instar la Communaut\u00e9 Internationale, L\u2019Agence Gabonaise de Normalisation c\u00e9l\u00e8bre la force, le courage et&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item post-15763 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-cotecna-inspection-sa-poursuite-des-formations-qualifiantes\/\" title=\"AGANOR-COTECNA INSPECTION SA : Poursuite des formations qualifiantes.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTEC-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTEC-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTEC-1140x876.jpeg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTEC-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTEC-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTEC-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-cotecna-inspection-sa-poursuite-des-formations-qualifiantes\/\" title=\"AGANOR-COTECNA INSPECTION SA : Poursuite des formations qualifiantes.\" class=\"entry-title\">AGANOR-COTECNA INSPECTION SA : Poursuite des formations qualifiantes.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Dans le cadre de l\u2019ex\u00e9cution du chronogramme de formations entre l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation (AGANOR)&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15749 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-cotecna-inspection-sa-visite-des-laboratoires-wimpay-dubai-et-wimpay-abu-dhabi-prestataire-de-services-danalyses-de-reference\/\" title=\"AGANOR-COTECNA INSPECTION SA : Visite des laboratoires Wimpay Duba\u00ef et Wimpay Abu Dhabi, prestataire de services d&rsquo;analyses de r\u00e9f\u00e9rence.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LABO1-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LABO1-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LABO1-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LABO1-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-cotecna-inspection-sa-visite-des-laboratoires-wimpay-dubai-et-wimpay-abu-dhabi-prestataire-de-services-danalyses-de-reference\/\" title=\"AGANOR-COTECNA INSPECTION SA : Visite des laboratoires Wimpay Duba\u00ef et Wimpay Abu Dhabi, prestataire de services d&rsquo;analyses de r\u00e9f\u00e9rence.\" class=\"entry-title\">AGANOR-COTECNA INSPECTION SA : Visite des laboratoires Wimpay Duba\u00ef et Wimpay Abu Dhabi, prestataire de services d&rsquo;analyses de r\u00e9f\u00e9rence.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Dans le vif de la mission de visite des installations de la soci\u00e9t\u00e9 COTECNA INSPECTION&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15722 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-m-bertrand-boumi-desormais-a-la-tete-de-la-direction-administrative-et-financiere\/\" title=\"AGANOR : M. Bertrand BOUMI d\u00e9sormais \u00e0 la t\u00eate de la Direction Administrative et Financi\u00e8re.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PASSAT-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PASSAT-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PASSAT-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PASSAT-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PASSAT-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-m-bertrand-boumi-desormais-a-la-tete-de-la-direction-administrative-et-financiere\/\" title=\"AGANOR : M. Bertrand BOUMI d\u00e9sormais \u00e0 la t\u00eate de la Direction Administrative et Financi\u00e8re.\" class=\"entry-title\">AGANOR : M. Bertrand BOUMI d\u00e9sormais \u00e0 la t\u00eate de la Direction Administrative et Financi\u00e8re.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Nomm\u00e9 en Conseil des ministres du 07 f\u00e9vrier 2024 et install\u00e9 par le Directeur G\u00e9n\u00e9ral&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item post-15710 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-cotecna-inspection-sa-oeuvrer-pour-le-renforcement-du-dispositif-devaluation-de-la-conformite\/\" title=\"AGANOR-COTECNA INSPECTION SA : \u0152uvrer pour le renforcement du dispositif d\u2019\u00e9valuation de la conformit\u00e9.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTM-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTM-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTM-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTM-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTM-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-cotecna-inspection-sa-oeuvrer-pour-le-renforcement-du-dispositif-devaluation-de-la-conformite\/\" title=\"AGANOR-COTECNA INSPECTION SA : \u0152uvrer pour le renforcement du dispositif d\u2019\u00e9valuation de la conformit\u00e9.\" class=\"entry-title\">AGANOR-COTECNA INSPECTION SA : \u0152uvrer pour le renforcement du dispositif d\u2019\u00e9valuation de la conformit\u00e9.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>En vue de r\u00e9pondre aux exigences du Programme Gabonais d\u2019Evaluation de la Conformit\u00e9 (PROGEC), la&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15706 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-reunion-de-revue-de-direction\/\" title=\"AGANOR : R\u00e9union de Revue de Direction.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/REVUE-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/REVUE-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/REVUE-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/REVUE-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-reunion-de-revue-de-direction\/\" title=\"AGANOR : R\u00e9union de Revue de Direction.\" class=\"entry-title\">AGANOR : R\u00e9union de Revue de Direction.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Dans l&rsquo;optique de faire un \u00e9tat des lieux du Syst\u00e8me de Management de la Qualit\u00e9,&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15692 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/delegation-regionale-haut-ogooue-ogooue-lolo-rencontre-avec-le-syndicat-des-commercants-de-moanda\/\" title=\"D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale Haut-Ogoou\u00e9 \u2013 Ogoou\u00e9-Lolo : Rencontre avec le syndicat des commer\u00e7ants de Moanda.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EBA-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EBA-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EBA-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EBA-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EBA-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/delegation-regionale-haut-ogooue-ogooue-lolo-rencontre-avec-le-syndicat-des-commercants-de-moanda\/\" title=\"D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale Haut-Ogoou\u00e9 \u2013 Ogoou\u00e9-Lolo : Rencontre avec le syndicat des commer\u00e7ants de Moanda.\" class=\"entry-title\">D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale Haut-Ogoou\u00e9 \u2013 Ogoou\u00e9-Lolo : Rencontre avec le syndicat des commer\u00e7ants de Moanda.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Apr\u00e8s le syndicat des artisans de Franceville, le Directeur R\u00e9gional M. Landry EBEYA a poursuivi&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item post-15684 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-epca-vers-une-maitrise-des-outils-legaux-et-reglementaires-pour-un-meilleur-deploiement-des-activites\/\" title=\"AGANOR-EPCA : Vers une ma\u00eetrise des outils l\u00e9gaux et r\u00e9glementaires pour un meilleur d\u00e9ploiement des activit\u00e9s\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EPC-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EPC-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EPC-1140x876.jpeg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EPC-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EPC-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EPC-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-epca-vers-une-maitrise-des-outils-legaux-et-reglementaires-pour-un-meilleur-deploiement-des-activites\/\" title=\"AGANOR-EPCA : Vers une ma\u00eetrise des outils l\u00e9gaux et r\u00e9glementaires pour un meilleur d\u00e9ploiement des activit\u00e9s\" class=\"entry-title\">AGANOR-EPCA : Vers une ma\u00eetrise des outils l\u00e9gaux et r\u00e9glementaires pour un meilleur d\u00e9ploiement des activit\u00e9s<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Dans l\u2019optique d\u2019avoir une meilleure connaissance des actes et instruments de gouvernance administrative, le top&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15673 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/delegation-regionale-haut-ogooue-ogooue-lolo-rencontre-avec-le-syndicat-des-artisans-de-franceville\/\" title=\"D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale Haut-Ogoou\u00e9 \u2013 Ogoou\u00e9-Lolo : Rencontre avec le syndicat des artisans de Franceville.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FCVEBEA-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FCVEBEA-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FCVEBEA-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FCVEBEA-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FCVEBEA-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/delegation-regionale-haut-ogooue-ogooue-lolo-rencontre-avec-le-syndicat-des-artisans-de-franceville\/\" title=\"D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale Haut-Ogoou\u00e9 \u2013 Ogoou\u00e9-Lolo : Rencontre avec le syndicat des artisans de Franceville.\" class=\"entry-title\">D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale Haut-Ogoou\u00e9 \u2013 Ogoou\u00e9-Lolo : Rencontre avec le syndicat des artisans de Franceville.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Dans la continuit\u00e9 de la dynamique impuls\u00e9e par la Direction G\u00e9n\u00e9rale de l\u2019Agence Gabonaise de&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15658 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/12\/aganor-cotecna-atelier-de-formation-sur-les-normes-iso-31000-iso-31010-management-des-risques-et-techniques-dappreciation-des-risques-et-la-norme-iso-37001-systemes-de-management-anti-c\/\" title=\"AGANOR-COTECNA : Atelier de formation sur les normes ISO 31000\/ISO 31010 &#8211; Management des risques et techniques d\u2019appr\u00e9ciation des risques et la norme ISO 37001 &#8211; Syst\u00e8mes de management anti-corruption.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COT-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COT-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COT-1140x876.jpeg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COT-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COT-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COT-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 12, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/12\/aganor-cotecna-atelier-de-formation-sur-les-normes-iso-31000-iso-31010-management-des-risques-et-techniques-dappreciation-des-risques-et-la-norme-iso-37001-systemes-de-management-anti-c\/\" title=\"AGANOR-COTECNA : Atelier de formation sur les normes ISO 31000\/ISO 31010 &#8211; Management des risques et techniques d\u2019appr\u00e9ciation des risques et la norme ISO 37001 &#8211; Syst\u00e8mes de management anti-corruption.\" class=\"entry-title\">AGANOR-COTECNA : Atelier de formation sur les normes ISO 31000\/ISO 31010 &#8211; Management des risques et techniques d\u2019appr\u00e9ciation des risques et la norme ISO 37001 &#8211; Syst\u00e8mes de management anti-corruption.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Dans le cadre du programme de renforcement des capacit\u00e9s des agents de l\u2019Agence Gabonaise de&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item post-15618 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/12\/aganor-cloturer-lannee-2023-en-beaute\/\" title=\"AGANOR : Cl\u00f4turer l\u2019ann\u00e9e 2023 en beaut\u00e9\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FEFET-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FEFET-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FEFET-1140x876.jpeg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FEFET-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FEFET-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FEFET-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 12, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/12\/aganor-cloturer-lannee-2023-en-beaute\/\" title=\"AGANOR : Cl\u00f4turer l\u2019ann\u00e9e 2023 en beaut\u00e9\" class=\"entry-title\">AGANOR : Cl\u00f4turer l\u2019ann\u00e9e 2023 en beaut\u00e9<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>\u00ab\u00a0Une soir\u00e9e m\u00e9morable pour cl\u00f4turer l\u2019ann\u00e9e 2023 en beaut\u00e9 ! Nous avons rassembl\u00e9 nos prestigieux&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15615 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/12\/projet-dappui-a-la-diversification-de-leconomie-gabonaise-padeg-aganor-remise-dequipements-informatiques\/\" title=\"Projet d\u2019Appui \u00e0 la Diversification de l\u2019\u00c9conomie Gabonaise (PADEG)-AGANOR: Remise d\u2019\u00e9quipements informatiques\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PADEG-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PADEG-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PADEG-1140x876.jpeg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PADEG-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PADEG-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PADEG-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 12, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/12\/projet-dappui-a-la-diversification-de-leconomie-gabonaise-padeg-aganor-remise-dequipements-informatiques\/\" title=\"Projet d\u2019Appui \u00e0 la Diversification de l\u2019\u00c9conomie Gabonaise (PADEG)-AGANOR: Remise d\u2019\u00e9quipements informatiques\" class=\"entry-title\">Projet d\u2019Appui \u00e0 la Diversification de l\u2019\u00c9conomie Gabonaise (PADEG)-AGANOR: Remise d\u2019\u00e9quipements informatiques<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>&nbsp; Dans le cadre de la mise en \u0153uvre du Projet d\u2019Appui \u00e0 la Diversification&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15601 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/12\/aganor-bureau-veritas-remise-dequipements-informatiques\/\" title=\"AGANOR-BUREAU VERITAS : Remise d\u2019\u00e9quipements informatiques\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/RECP1-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/RECP1-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/RECP1-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/RECP1-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 12, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/12\/aganor-bureau-veritas-remise-dequipements-informatiques\/\" title=\"AGANOR-BUREAU VERITAS : Remise d\u2019\u00e9quipements informatiques\" class=\"entry-title\">AGANOR-BUREAU VERITAS : Remise d\u2019\u00e9quipements informatiques<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>S\u2019inscrivant dans le cadre de la mat\u00e9rialisation de la convention de partenariat entre l\u2019Agence Gabonaise&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item post-15598 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/12\/participation-a-la-journee-portes-ouvertes-organisee-par-lagence-gabonaise-de-presse\/\" title=\"Participation \u00e0 la Journ\u00e9e portes ouvertes organis\u00e9e par l\u2019AGENCE GABONAISE DE PRESSE.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/M2-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/M2-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/M2-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/M2-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/M2-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 12, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/12\/participation-a-la-journee-portes-ouvertes-organisee-par-lagence-gabonaise-de-presse\/\" title=\"Participation \u00e0 la Journ\u00e9e portes ouvertes organis\u00e9e par l\u2019AGENCE GABONAISE DE PRESSE.\" class=\"entry-title\">Participation \u00e0 la Journ\u00e9e portes ouvertes organis\u00e9e par l\u2019AGENCE GABONAISE DE PRESSE.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>L\u2019Agence Gabonaise de Normalisation a \u00e9t\u00e9 honor\u00e9e de prendre part \u00e0 la journ\u00e9e portes ouvertes&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15589 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/12\/aganor-haut-ogooue-ogooue-lolo-installation-du-nouveau-directeur-regional\/\" title=\"AGANOR Haut-Ogoou\u00e9 \u2013 Ogoou\u00e9-Lolo : Installation du nouveau Directeur R\u00e9gional.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/INSTALLAEB-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/INSTALLAEB-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/INSTALLAEB-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/INSTALLAEB-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/INSTALLAEB-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 12, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/12\/aganor-haut-ogooue-ogooue-lolo-installation-du-nouveau-directeur-regional\/\" title=\"AGANOR Haut-Ogoou\u00e9 \u2013 Ogoou\u00e9-Lolo : Installation du nouveau Directeur R\u00e9gional.\" class=\"entry-title\">AGANOR Haut-Ogoou\u00e9 \u2013 Ogoou\u00e9-Lolo : Installation du nouveau Directeur R\u00e9gional.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Apr\u00e8s 3 ann\u00e9es d\u2019exercices, M. Aymar S\u00e9v\u00e9rin KOMBILA, Directeur R\u00e9gional sortant, c\u00e8de son fauteuil \u00e0&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15576 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/12\/aganor-cotecna-formation-iso-45001-2018-systemes-de-management-de-la-sante-et-de-la-securite-au-travail-exigences-et-lignes-directrices-pour-leur-utilisation\/\" title=\"AGANOR-COTECNA : Formation ISO 45001 : 2018 Syst\u00e8mes de management de la sant\u00e9 et de la s\u00e9curit\u00e9 au travail &#8211; Exigences et lignes directrices pour leur utilisation\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/form4-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/form4-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/form4-1140x876.jpeg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/form4-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/form4-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/form4-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 12, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/12\/aganor-cotecna-formation-iso-45001-2018-systemes-de-management-de-la-sante-et-de-la-securite-au-travail-exigences-et-lignes-directrices-pour-leur-utilisation\/\" title=\"AGANOR-COTECNA : Formation ISO 45001 : 2018 Syst\u00e8mes de management de la sant\u00e9 et de la s\u00e9curit\u00e9 au travail &#8211; Exigences et lignes directrices pour leur utilisation\" class=\"entry-title\">AGANOR-COTECNA : Formation ISO 45001 : 2018 Syst\u00e8mes de management de la sant\u00e9 et de la s\u00e9curit\u00e9 au travail &#8211; Exigences et lignes directrices pour leur utilisation<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Dans son objectif de former des experts en qualit\u00e9, l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation (AGANOR) poursuit&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item post-15562 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/12\/aganor-cotecna-formation-du-personnel-sur-la-norme-iso-9001-2015-systeme-de-management-de-la-qualite\/\" title=\"AGANOR-COTECNA : Formation du personnel sur la norme ISO 9001 : 2015 \u00ab Syst\u00e8me de Management de la Qualit\u00e9 \u00bb\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FORMCOTEC-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FORMCOTEC-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FORMCOTEC-1140x876.jpeg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FORMCOTEC-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FORMCOTEC-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FORMCOTEC-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 12, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/12\/aganor-cotecna-formation-du-personnel-sur-la-norme-iso-9001-2015-systeme-de-management-de-la-qualite\/\" title=\"AGANOR-COTECNA : Formation du personnel sur la norme ISO 9001 : 2015 \u00ab Syst\u00e8me de Management de la Qualit\u00e9 \u00bb\" class=\"entry-title\">AGANOR-COTECNA : Formation du personnel sur la norme ISO 9001 : 2015 \u00ab Syst\u00e8me de Management de la Qualit\u00e9 \u00bb<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>&nbsp; L\u2019Agence Gabonaise de Normalisation (AGANOR) poursuit son programme annuel de renforcement des comp\u00e9tences et&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15548 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/12\/aganor-seeg-formation-aux-exigences-de-la-norme-iso-14001-systeme-de-management-environnemental\/\" title=\"AGANOR-SEEG : Formation aux exigences de la norme ISO 14001 : \u00ab Syst\u00e8me de Management Environnemental \u00bb\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FORM4001SEEG-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FORM4001SEEG-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FORM4001SEEG-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FORM4001SEEG-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/FORM4001SEEG-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 12, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/12\/aganor-seeg-formation-aux-exigences-de-la-norme-iso-14001-systeme-de-management-environnemental\/\" title=\"AGANOR-SEEG : Formation aux exigences de la norme ISO 14001 : \u00ab Syst\u00e8me de Management Environnemental \u00bb\" class=\"entry-title\">AGANOR-SEEG : Formation aux exigences de la norme ISO 14001 : \u00ab Syst\u00e8me de Management Environnemental \u00bb<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>&nbsp; Dans le cadre des activit\u00e9s de la Direction de la Promotion de la Qualit\u00e9,&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15434 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/12\/14\/aganor-randonnee-au-coeur-de-larboretum-raponda-walker\/\" title=\"AGANOR : Randonn\u00e9e au c\u0153ur de l\u2019Arboretum Raponda Walker\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/FB_IMG_1702552009153-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/FB_IMG_1702552009153-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/FB_IMG_1702552009153-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/12\/FB_IMG_1702552009153-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\td\u00e9cembre 14, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/12\/14\/aganor-randonnee-au-coeur-de-larboretum-raponda-walker\/\" title=\"AGANOR : Randonn\u00e9e au c\u0153ur de l\u2019Arboretum Raponda Walker\" class=\"entry-title\">AGANOR : Randonn\u00e9e au c\u0153ur de l\u2019Arboretum Raponda Walker<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>En consid\u00e9ration des campagnes Octobre Rose et Novembre Bleu, la Direction G\u00e9n\u00e9rale de l\u2019Agence Gabonaise&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item post-15427 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/11\/29\/aganor-zis-nkok-sensibilisation-des-operateurs-economiques-de-la-filiere-bois\/\" title=\"AGANOR-ZIS NKOK : Sensibilisation des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques de la fili\u00e8re bois\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/FB_IMG_1701287708132-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/FB_IMG_1701287708132-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/FB_IMG_1701287708132-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/FB_IMG_1701287708132-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tnovembre 29, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/11\/29\/aganor-zis-nkok-sensibilisation-des-operateurs-economiques-de-la-filiere-bois\/\" title=\"AGANOR-ZIS NKOK : Sensibilisation des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques de la fili\u00e8re bois\" class=\"entry-title\">AGANOR-ZIS NKOK : Sensibilisation des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques de la fili\u00e8re bois<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>En s\u2019appuyant sur la vision du gouvernement de faire du Gabon le leader mondial du&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15417 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/11\/24\/m-benoit-assoumou-ondo-prend-ses-quartiers-a-lagence-gabonaise-de-normalisation-en-qualite-de-directeur-general-adjoint\/\" title=\"M. Benoit ASSOUMOU ONDO prend ses quartiers \u00e0 l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation en qualit\u00e9 de Directeur G\u00e9n\u00e9ral Adjoint\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/404955753_751075907051990_1242952753632974262_n-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/404955753_751075907051990_1242952753632974262_n-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/404955753_751075907051990_1242952753632974262_n-1140x876.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/404955753_751075907051990_1242952753632974262_n-800x615.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/404955753_751075907051990_1242952753632974262_n-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/404955753_751075907051990_1242952753632974262_n-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tnovembre 24, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/11\/24\/m-benoit-assoumou-ondo-prend-ses-quartiers-a-lagence-gabonaise-de-normalisation-en-qualite-de-directeur-general-adjoint\/\" title=\"M. Benoit ASSOUMOU ONDO prend ses quartiers \u00e0 l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation en qualit\u00e9 de Directeur G\u00e9n\u00e9ral Adjoint\" class=\"entry-title\">M. Benoit ASSOUMOU ONDO prend ses quartiers \u00e0 l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation en qualit\u00e9 de Directeur G\u00e9n\u00e9ral Adjoint<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>\u00c0 la faveur du Conseil des ministres du 8 novembre 2023, M. Beno\u00eet ASSOUMOU ONDO&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15409 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/11\/23\/actualite-aganor-un-depart-empreint-demotions-et-de-fraternite\/\" title=\"Actualit\u00e9 AGANOR : Un d\u00e9part empreint d&rsquo;\u00e9motions et de fraternit\u00e9\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/404931562_750910677068513_2623439227707445068_n-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/404931562_750910677068513_2623439227707445068_n-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/404931562_750910677068513_2623439227707445068_n-1140x876.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/404931562_750910677068513_2623439227707445068_n-800x615.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/404931562_750910677068513_2623439227707445068_n-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/404931562_750910677068513_2623439227707445068_n-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tnovembre 23, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/11\/23\/actualite-aganor-un-depart-empreint-demotions-et-de-fraternite\/\" title=\"Actualit\u00e9 AGANOR : Un d\u00e9part empreint d&rsquo;\u00e9motions et de fraternit\u00e9\" class=\"entry-title\">Actualit\u00e9 AGANOR : Un d\u00e9part empreint d&rsquo;\u00e9motions et de fraternit\u00e9<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Ancienne Directrice G\u00e9n\u00e9rale Adjointe de l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation, Mme. Laure Sandra KINGBO a \u00e9t\u00e9&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item post-15400 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/11\/15\/communique-4\/\" title=\"COMMUNIQUE\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Scan.jpg1_-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Scan.jpg1_-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Scan.jpg1_-1140x876.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Scan.jpg1_-800x615.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Scan.jpg1_-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Scan.jpg1_-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tnovembre 15, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/11\/15\/communique-4\/\" title=\"COMMUNIQUE\" class=\"entry-title\">COMMUNIQUE<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Dans le cadre du lancement de son activit\u00e9 de r\u00e9f\u00e9rencement des fournisseurs, l&rsquo;Agence Gabonaise de&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15382 post type-post status-publish format-standard hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article no-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-normal as-standard-post-format\">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\toctobre 25, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/10\/25\/communique-sur-la-certification-aux-normes-gabonaises-rendues-dapplication-obligatoire-4\/\" title=\"COMMUNIQUE SUR LA CERTIFICATION AUX NORMES GABONAISES RENDUES D&rsquo;APPLICATION OBLIGATOIRE.\" class=\"entry-title\">COMMUNIQUE SUR LA CERTIFICATION AUX NORMES GABONAISES RENDUES D&rsquo;APPLICATION OBLIGATOIRE.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>L&rsquo;Agence Gabonaise de Normalisation (AGANOR) rappelle \u00e0 l&rsquo;ensemble des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques du secteur Alimentaire que&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15378 post type-post status-publish format-standard hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article no-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-normal as-standard-post-format\">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\toctobre 25, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/10\/25\/communique-certification-aux-normes-gabonaises-rendues-dapplication-obligatoire\/\" title=\"COMMUNIQUE SUR LA CERTIFICATION AUX NORMES GABONAISES RENDUES D&rsquo;APPLICATION OBLIGATOIRE.\" class=\"entry-title\">COMMUNIQUE SUR LA CERTIFICATION AUX NORMES GABONAISES RENDUES D&rsquo;APPLICATION OBLIGATOIRE.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>L&rsquo;Agence Gabonaise de Normalisation (AGANOR) rappelle \u00e0 l&rsquo;ensemble des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques exer\u00e7ant dans les activit\u00e9s&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item post-15366 post type-post status-publish format-standard hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article no-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-normal as-standard-post-format\">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\toctobre 25, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/10\/25\/communique-sur-la-certification-aux-normes-gabonaises-rendues-dapplication-obligatoire-3\/\" title=\"COMMUNIQUE SUR LA CERTIFICATION AUX NORMES GABONAISES RENDUES D&rsquo;APPLICATION OBLIGATOIRE.\" class=\"entry-title\">COMMUNIQUE SUR LA CERTIFICATION AUX NORMES GABONAISES RENDUES D&rsquo;APPLICATION OBLIGATOIRE.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>L&rsquo;Agence Gabonaise de Normalisation (AGANOR) rappelle \u00e0 l&rsquo;ensemble des op\u00e9rateurs \u00e9conomiques du secteur B\u00e2timent et&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15358 post type-post status-publish format-standard hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article no-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-normal as-standard-post-format\">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\toctobre 25, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/10\/25\/communique-sur-la-certification-aux-normes-gabonaises-rendues-dapplication-obligatoire-2\/\" title=\"COMMUNIQUE SUR LA CERTIFICATION AUX NORMES GABONAISES RENDUES D&rsquo;APPLICATION OBLIGATOIRE DU CT12 \u00ab\u00a0PRODUITS COSMETIQUES\u00a0\u00bb.\" class=\"entry-title\">COMMUNIQUE SUR LA CERTIFICATION AUX NORMES GABONAISES RENDUES D&rsquo;APPLICATION OBLIGATOIRE DU CT12 \u00ab\u00a0PRODUITS COSMETIQUES\u00a0\u00bb.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15343 post type-post status-publish format-standard hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article no-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-normal as-standard-post-format\">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\toctobre 25, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/10\/25\/communique-3\/\" title=\"COMMUNIQUE\" class=\"entry-title\">COMMUNIQUE<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>En application de la loi 110006\/2014 du 28 ao\u00fbt 2014, instituant le Syst\u00e8me National de&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item post-15319 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/08\/16\/fete-de-lindependance-2\/\" title=\"F\u00eate de l&rsquo;ind\u00e9pendance\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG-20230817-WA0002-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG-20230817-WA0002-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG-20230817-WA0002-1140x876.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG-20230817-WA0002-800x615.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG-20230817-WA0002-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/IMG-20230817-WA0002-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tao\u00fbt 16, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/08\/16\/fete-de-lindependance-2\/\" title=\"F\u00eate de l&rsquo;ind\u00e9pendance\" class=\"entry-title\">F\u00eate de l&rsquo;ind\u00e9pendance<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>L&rsquo;Agence Gabonaise de Normalisation vous souhaite une excellente comm\u00e9moration du 63\u00e8me anniversaire de la f\u00eate&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15297 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/08\/05\/conseil-dadministration-extraordinaire\/\" title=\"CONSEIL D&rsquo;ADMINISTRATION EXTRAORDINAIRE\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-04-at-15.45.02-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-04-at-15.45.02-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-04-at-15.45.02-800x615.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-04-at-15.45.02-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/WhatsApp-Image-2023-08-04-at-15.45.02-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tao\u00fbt 5, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/08\/05\/conseil-dadministration-extraordinaire\/\" title=\"CONSEIL D&rsquo;ADMINISTRATION EXTRAORDINAIRE\" class=\"entry-title\">CONSEIL D&rsquo;ADMINISTRATION EXTRAORDINAIRE<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Le Conseil d&rsquo;Administration ordinaire de l&rsquo;AGANOR s&rsquo;est r\u00e9uni ce 03 ao\u00fbt 2023 en session extraordinaire,&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15281 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/08\/02\/suivi-des-resolutions-du-conseil-dadministration-du-20-avril-2023\/\" title=\"SUIVI DES RESOLUTIONS DU CONSEIL D&rsquo;ADMINISTRATION DU 20 AVRIL 2023\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/364174190_683023817190533_6210122029989752175_n-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/364174190_683023817190533_6210122029989752175_n-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/364174190_683023817190533_6210122029989752175_n-1140x876.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/364174190_683023817190533_6210122029989752175_n-800x615.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/364174190_683023817190533_6210122029989752175_n-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/364174190_683023817190533_6210122029989752175_n-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tao\u00fbt 2, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/08\/02\/suivi-des-resolutions-du-conseil-dadministration-du-20-avril-2023\/\" title=\"SUIVI DES RESOLUTIONS DU CONSEIL D&rsquo;ADMINISTRATION DU 20 AVRIL 2023\" class=\"entry-title\">SUIVI DES RESOLUTIONS DU CONSEIL D&rsquo;ADMINISTRATION DU 20 AVRIL 2023<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Lors de sa session du 20 avril dernier, le Conseil d&rsquo;Administration de l AGANOR avait&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item post-15273 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/07\/14\/conseil-dadministration-mise-en-place-des-groupes-de-travail\/\" title=\"Conseil d&rsquo;Administration : Mise en place des groupes de travail\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FB_IMG_1689330644632-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FB_IMG_1689330644632-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FB_IMG_1689330644632-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FB_IMG_1689330644632-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tjuillet 14, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/07\/14\/conseil-dadministration-mise-en-place-des-groupes-de-travail\/\" title=\"Conseil d&rsquo;Administration : Mise en place des groupes de travail\" class=\"entry-title\">Conseil d&rsquo;Administration : Mise en place des groupes de travail<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Deux mois apr\u00e8s la tenue de son Conseil d\u2019administration, la Direction G\u00e9n\u00e9rale de l\u2019Agence Gabonaise&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15269 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/07\/04\/15269\/\" title=\"\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FB_IMG_1688479333135-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FB_IMG_1688479333135-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FB_IMG_1688479333135-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FB_IMG_1688479333135-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tjuillet 4, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>La Direction G\u00e9n\u00e9rale de l\u2019AGANOR compos\u00e9e de M. Fernand NGOUSSI MAYANGAH, Directeur G\u00e9n\u00e9ral, Mme Laure&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15260 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/07\/04\/aganor-pnud-gabon-formations-dune-cuvee-de-40-petits-producteurs-et-eleveurs-de-la-ville-de-port-gentil\/\" title=\"AGANOR &#8211; PNUD GABON : Formations d&rsquo;une cuv\u00e9e de 40 petits producteurs et \u00e9leveurs de la ville de Port-Gentil\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FB_IMG_1688478948026-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FB_IMG_1688478948026-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FB_IMG_1688478948026-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FB_IMG_1688478948026-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tjuillet 4, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/07\/04\/aganor-pnud-gabon-formations-dune-cuvee-de-40-petits-producteurs-et-eleveurs-de-la-ville-de-port-gentil\/\" title=\"AGANOR &#8211; PNUD GABON : Formations d&rsquo;une cuv\u00e9e de 40 petits producteurs et \u00e9leveurs de la ville de Port-Gentil\" class=\"entry-title\">AGANOR &#8211; PNUD GABON : Formations d&rsquo;une cuv\u00e9e de 40 petits producteurs et \u00e9leveurs de la ville de Port-Gentil<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Nous avons \u00e9t\u00e9 heureux d\u2019accompagner 40 petits producteurs et \u00e9leveurs de la ville de Port-Gentil,&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item post-15248 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/06\/25\/delegation-regionale-aganor-journee-porte-ouverte-de-lecole-des-mines-et-metallurgie-de-moanda\/\" title=\"D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale AGANOR : Journ\u00e9e porte ouverte de l\u2019\u00c9cole des Mines et M\u00e9tallurgie de Moanda\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FB_IMG_1687722638625-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FB_IMG_1687722638625-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FB_IMG_1687722638625-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tjuin 25, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/06\/25\/delegation-regionale-aganor-journee-porte-ouverte-de-lecole-des-mines-et-metallurgie-de-moanda\/\" title=\"D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale AGANOR : Journ\u00e9e porte ouverte de l\u2019\u00c9cole des Mines et M\u00e9tallurgie de Moanda\" class=\"entry-title\">D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale AGANOR : Journ\u00e9e porte ouverte de l\u2019\u00c9cole des Mines et M\u00e9tallurgie de Moanda<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>\u00ab La D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale AGANOR Haut-Ogoou\u00e9 \u2013 Ogoou\u00e9 Lolo, poursuit l\u2019ambition de faire des piliers&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15238 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/06\/23\/nos-formateurs-3\/\" title=\"Nos formateurs\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FB_IMG_1687479422713-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FB_IMG_1687479422713-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FB_IMG_1687479422713-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FB_IMG_1687479422713-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tjuin 23, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/06\/23\/nos-formateurs-3\/\" title=\"Nos formateurs\" class=\"entry-title\">Nos formateurs<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Chef de Service Programmation et Homologation des Normes \u00e0 l\u2019AGANOR, M. Christ Landry BOUEGNY a&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15235 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/06\/23\/aganor-formation-des-petits-producteurs-et-eleveurs-de-la-ville-de-port-gentil\/\" title=\"AGANOR : Formation des petits producteurs et \u00e9leveurs de la ville de Port-Gentil\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FB_IMG_1687478751025-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FB_IMG_1687478751025-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FB_IMG_1687478751025-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FB_IMG_1687478751025-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tjuin 23, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/06\/23\/aganor-formation-des-petits-producteurs-et-eleveurs-de-la-ville-de-port-gentil\/\" title=\"AGANOR : Formation des petits producteurs et \u00e9leveurs de la ville de Port-Gentil\" class=\"entry-title\">AGANOR : Formation des petits producteurs et \u00e9leveurs de la ville de Port-Gentil<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>\u00a0\u00bb Sur instructions du Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l&rsquo;AGANOR et gr\u00e2ce au Programme des Nations Unies&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item post-15214 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/06\/21\/aganor-pcan-epi-ceremonie-de-remise-de-dons-a-des-fabricants-dequipements-de-protection-individuelle\/\" title=\"AGANOR-PCAN\/EPI : C\u00e9r\u00e9monie de remise de dons \u00e0 des fabricants d\u2019\u00e9quipements de protection individuelle\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FB_IMG_1687368530675-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FB_IMG_1687368530675-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FB_IMG_1687368530675-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FB_IMG_1687368530675-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tjuin 21, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/06\/21\/aganor-pcan-epi-ceremonie-de-remise-de-dons-a-des-fabricants-dequipements-de-protection-individuelle\/\" title=\"AGANOR-PCAN\/EPI : C\u00e9r\u00e9monie de remise de dons \u00e0 des fabricants d\u2019\u00e9quipements de protection individuelle\" class=\"entry-title\">AGANOR-PCAN\/EPI : C\u00e9r\u00e9monie de remise de dons \u00e0 des fabricants d\u2019\u00e9quipements de protection individuelle<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Le mardi 20 juin 2023, s\u2019est tenue la c\u00e9r\u00e9monie officielle de remise de dons d\u2019\u00e9quipements&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15204 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/06\/12\/aganor-cafi-une-demarche-conjointe-pour-la-gestion-durable-des-forets\/\" title=\"AGANOR-CAFI : une d\u00e9marche conjointe pour la Gestion Durable des for\u00eats.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-11.52.45-360x276.jpeg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-11.52.45-360x276.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-11.52.45-555x426.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-12-at-11.52.45-262x201.jpeg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tjuin 12, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/06\/12\/aganor-cafi-une-demarche-conjointe-pour-la-gestion-durable-des-forets\/\" title=\"AGANOR-CAFI : une d\u00e9marche conjointe pour la Gestion Durable des for\u00eats.\" class=\"entry-title\">AGANOR-CAFI : une d\u00e9marche conjointe pour la Gestion Durable des for\u00eats.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Avec 88% de son territoire couvert de for\u00eats tropicales, le Gabon s\u2019est engag\u00e9 dans une&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15192 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/05\/27\/aganor-apja-linfrastructure-qualite-au-service-de-la-competitivite-et-de-la-performance-des-pme-pmi\/\" title=\"AGANOR-APJA : L\u2019Infrastructure Qualit\u00e9 au service de la comp\u00e9titivit\u00e9 et de la performance des PME-PMI\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/349292693_1583262872160502_8443809094930134909_n-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/349292693_1583262872160502_8443809094930134909_n-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/349292693_1583262872160502_8443809094930134909_n-1140x876.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/349292693_1583262872160502_8443809094930134909_n-800x615.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/349292693_1583262872160502_8443809094930134909_n-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/349292693_1583262872160502_8443809094930134909_n-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmai 27, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/05\/27\/aganor-apja-linfrastructure-qualite-au-service-de-la-competitivite-et-de-la-performance-des-pme-pmi\/\" title=\"AGANOR-APJA : L\u2019Infrastructure Qualit\u00e9 au service de la comp\u00e9titivit\u00e9 et de la performance des PME-PMI\" class=\"entry-title\">AGANOR-APJA : L\u2019Infrastructure Qualit\u00e9 au service de la comp\u00e9titivit\u00e9 et de la performance des PME-PMI<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Plac\u00e9 sous le th\u00e8me : \u00ab Mon parcours d\u2019entrepreneur \u00bb, le forum de l\u2019Association pour&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item post-15185 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/05\/26\/aganor-union-africaine-pour-la-mise-en-oeuvre-dun-ecosysteme-pme-viable-au-gabon\/\" title=\"AGANOR-UNION AFRICAINE : Pour la mise en \u0153uvre d\u2019un \u00e9cosyst\u00e8me PME viable au Gabon\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/FB_IMG_1685106823159-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/FB_IMG_1685106823159-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/FB_IMG_1685106823159-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/FB_IMG_1685106823159-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmai 26, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/05\/26\/aganor-union-africaine-pour-la-mise-en-oeuvre-dun-ecosysteme-pme-viable-au-gabon\/\" title=\"AGANOR-UNION AFRICAINE : Pour la mise en \u0153uvre d\u2019un \u00e9cosyst\u00e8me PME viable au Gabon\" class=\"entry-title\">AGANOR-UNION AFRICAINE : Pour la mise en \u0153uvre d\u2019un \u00e9cosyst\u00e8me PME viable au Gabon<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>C\u2019est avec grand enthousiasme que M. Fernand NGOUSSI MAYANGAH, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Agence Gabonaise de&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15178 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/05\/20\/journee-mondiale-de-la-metrologie-2023\/\" title=\"Journ\u00e9e Mondiale de la M\u00e9trologie 2023\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/FB_IMG_1684580571414-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/FB_IMG_1684580571414-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/FB_IMG_1684580571414-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/FB_IMG_1684580571414-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmai 20, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/05\/20\/journee-mondiale-de-la-metrologie-2023\/\" title=\"Journ\u00e9e Mondiale de la M\u00e9trologie 2023\" class=\"entry-title\">Journ\u00e9e Mondiale de la M\u00e9trologie 2023<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>\u00c0 l\u2019instar de la communaut\u00e9 internationale, le Gabon c\u00e9l\u00e8bre en ce jour, la Journ\u00e9e Mondiale&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15141 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/05\/16\/aganor-pharmagabon-pour-un-renforcement-de-la-gestion-des-risques-professionnels\/\" title=\"AGANOR-PHARMAGABON : Pour un renforcement de la gestion des risques professionnels\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/344567526_632305841642946_5574502221928677383_n-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/344567526_632305841642946_5574502221928677383_n-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/344567526_632305841642946_5574502221928677383_n-800x615.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/344567526_632305841642946_5574502221928677383_n-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/344567526_632305841642946_5574502221928677383_n-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmai 16, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/05\/16\/aganor-pharmagabon-pour-un-renforcement-de-la-gestion-des-risques-professionnels\/\" title=\"AGANOR-PHARMAGABON : Pour un renforcement de la gestion des risques professionnels\" class=\"entry-title\">AGANOR-PHARMAGABON : Pour un renforcement de la gestion des risques professionnels<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>La pr\u00e9vention des risques professionnels et la consolidation du travail effectu\u00e9 par le Comit\u00e9 Hygi\u00e8ne&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item post-15129 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/05\/03\/aganor-dgsst-participation-aux-travaux-de-la-journee-mondiale-de-la-securite-et-de-la-sante-au-travail-2023\/\" title=\"AGANOR-DGSST : Participation aux travaux de la Journ\u00e9e Mondiale de la S\u00e9curit\u00e9 et de la Sant\u00e9 au Travail 2023.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/344568270_1599846060490006_5516166813576635620_n-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/344568270_1599846060490006_5516166813576635620_n-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/344568270_1599846060490006_5516166813576635620_n-1140x876.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/344568270_1599846060490006_5516166813576635620_n-800x615.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/344568270_1599846060490006_5516166813576635620_n-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/344568270_1599846060490006_5516166813576635620_n-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmai 3, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/05\/03\/aganor-dgsst-participation-aux-travaux-de-la-journee-mondiale-de-la-securite-et-de-la-sante-au-travail-2023\/\" title=\"AGANOR-DGSST : Participation aux travaux de la Journ\u00e9e Mondiale de la S\u00e9curit\u00e9 et de la Sant\u00e9 au Travail 2023.\" class=\"entry-title\">AGANOR-DGSST : Participation aux travaux de la Journ\u00e9e Mondiale de la S\u00e9curit\u00e9 et de la Sant\u00e9 au Travail 2023.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>L\u2019Agence Gabonaise de Normalisation, repr\u00e9sent\u00e9e par M. Brice Martial KOUYI LOBO, Directeur de la Promotion&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item post-15122 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/05\/01\/12e-reunion-statutaire-du-conseil-de-metrologie-cm-des-pays-islamiques-inmpi-smiic-istanbul\/\" title=\"12e R\u00e9union statutaire du conseil de m\u00e9trologie (CM) des pays islamiques (INMPI\/SMIIC) \u2013 Istanbul\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/343517808_905909640639750_9135330237828571223_n-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/343517808_905909640639750_9135330237828571223_n-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/343517808_905909640639750_9135330237828571223_n-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/343517808_905909640639750_9135330237828571223_n-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmai 1, 2023\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2023\/05\/01\/12e-reunion-statutaire-du-conseil-de-metrologie-cm-des-pays-islamiques-inmpi-smiic-istanbul\/\" title=\"12e R\u00e9union statutaire du conseil de m\u00e9trologie (CM) des pays islamiques (INMPI\/SMIIC) \u2013 Istanbul\" class=\"entry-title\">12e R\u00e9union statutaire du conseil de m\u00e9trologie (CM) des pays islamiques (INMPI\/SMIIC) \u2013 Istanbul<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Repr\u00e9sent\u00e9e par son Directeur G\u00e9n\u00e9ral, M. Fernand NGOUSSI MAYANGAH, l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation (AGANOR) est&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>\n\n<div class=\"wp-pagenavi\"><span class=\"pages\">Page 1 of 5<\/span><span aria-current=\"page\" class=\"page-numbers current\">1<\/span>\n<a class=\"page-numbers\" href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/page\/2\/\">2<\/a>\n<a class=\"page-numbers\" href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/page\/3\/\">3<\/a>\n<span class=\"page-numbers dots\">\u2026<\/span>\n<a class=\"page-numbers\" href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/page\/5\/\">5<\/a>\n<a class=\"next page-numbers\" href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/page\/2\/\">Next<\/a><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Repr\u00e9sent\u00e9e par son Directeur G\u00e9n\u00e9ral, M. Fernand NGOUSSI MAYANGAH, l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation (AGANOR) est honor\u00e9e de prendre part \u00e0 la r\u00e9union statutaire du Conseil de M\u00e9trologie des pays islamiques (INMPI\/SMIIC), qui s\u2019est ouverte le 26 avril 2023 \u00e0 Istanbul. Tout l\u2019enjeu de cette rencontre est d\u2019optimiser l\u2019Infrastructure de la Qualit\u00e9 des pays membres afin&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12662,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/revisions\/12662"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}