{"id":12336,"date":"2020-09-06T14:53:04","date_gmt":"2020-09-06T14:53:04","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?page_id=12336"},"modified":"2021-05-27T12:48:13","modified_gmt":"2021-05-27T12:48:13","slug":"surveillance-du-marche","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/evaluation-de-la-conformite\/surveillance-du-marche\/","title":{"rendered":"Surveillance du march\u00e9"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended has-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-944005327608b5c0fa07277aa3b72afa\" ><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  first unextended has-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-df2683b8532301ea2ec6ccc7039c229b\" ><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-16fe29bb5ec31f88025c8a675f1cc531\" ><div class=\"loop-wrapper clearfix regular normal not-paginated\" data-columns=\"1\"  >\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header clearfix list-item post-13955 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog category-surveillance-du-marche\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-row\">\n\t<div class=\"post-row-left\">\n\t\n<div class=\"post-date\">\n\t\t\t<span class=\"top-part\">\n\t\t\t26\t\t<\/span>\n\t\t<span class=\"bottom-part\">\n\t\t\t04 '21\t\t<\/span>\n\t<\/div><\/div>\n\t<div class=\"post-row-center\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-media\">\n\t\t\t\t<div class='media-inner'>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"276\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/displayProfileImage-360x276.jpg\" class=\"attachment-theme-loop-3 size-theme-loop-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/displayProfileImage-360x276.jpg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/displayProfileImage-1140x876.jpg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/displayProfileImage-800x615.jpg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/displayProfileImage-555x426.jpg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/displayProfileImage-262x201.jpg 262w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2021\/04\/26\/communique\/\" title=\"Communiqu\u00e9 d\u2019annonce du d\u00e9but des op\u00e9rations de surveillance du march\u00e9\">Communiqu\u00e9 d\u2019annonce du d\u00e9but des op\u00e9rations de surveillance du march\u00e9<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t<div class=\"post-content the-content\">\n\t<p>SUR L\u2019ORGANISATION DES CONTR\u00d4LES DE CONFORMIT\u00c9 AUX NORMES DES PRODUITS IMPORT\u00c9S DANS LE CADRE DU PROGEC ET DES PRODUITS SOUMIS AUX NORMES D\u2019APPLICATION OBLIGATOIRE En application de la loi n\u00b0006\/2014 du 28 ao\u00fbt 2014, instituant le Syst\u00e8me National de Normalisation et du d\u00e9cret n\u00b00341\/PR\/MIM du 28 f\u00e9vrier 2013, instituant le Syst\u00e8me National d\u2019Evaluation de la&#8230;<\/p>\n<\/div><div class=\"post-meta\">\n\t<nav class=\"clearfix\">\n\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/nav>\n<\/div>\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>\n\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>SUR L\u2019ORGANISATION DES CONTR\u00d4LES DE CONFORMIT\u00c9 AUX NORMES DES PRODUITS IMPORT\u00c9S DANS LE CADRE DU PROGEC ET DES PRODUITS SOUMIS AUX NORMES D\u2019APPLICATION OBLIGATOIRE En application de la loi n\u00b0006\/2014 du 28 ao\u00fbt 2014, instituant le Syst\u00e8me National de Normalisation et du d\u00e9cret n\u00b00341\/PR\/MIM du 28 f\u00e9vrier 2013, instituant le Syst\u00e8me National d\u2019Evaluation de la&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":11898,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12336"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12336"}],"version-history":[{"count":13,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12336\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14111,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12336\/revisions\/14111"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11898"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12336"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}