{"id":14186,"date":"2021-06-24T09:46:22","date_gmt":"2021-06-24T09:46:22","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?page_id=14186"},"modified":"2021-06-24T10:32:41","modified_gmt":"2021-06-24T10:32:41","slug":"zlecaf","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/zlecaf\/","title":{"rendered":"ZLECAF"},"content":{"rendered":"<div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first hide-bg-lowres has-background extended has-extended-padding\" style=\"\n\t\t\t\tbackground: url( &#039;https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/fond_site_web.jpg&#039; ) no-repeat center bottom;\n\t\t\t\tbackground-size: auto;\n\t\t\tbackground-attachment: scroll;padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-2b10967704c14e524cf8e284cbd41cf8\" ><div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"extended-column-inner\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-58657320c85cdb47033ca15320880bd0\" ><div class=\"push  wpv-hide-lowres\" style=\"height:20px\"><\/div>\n<h2 style=\"text-align: center;\"><strong> Introduction<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: center;\">Port\u00e9e par le leitmotiv \u00ab l\u2019Afrique que nous voulons \u00bb, la<strong> Zone de Libre Echange Continentale Africaine (ZLECAF)<\/strong> est un projet phare de l\u2019Agenda 2063 de l\u2019Union Africaine. Consid\u00e9r\u00e9e comme une initiative urgente, sa mise en \u0153uvre, imm\u00e9diate, g\u00e9n\u00e8rerait des r\u00e9sultats rapides sur le d\u00e9veloppement socio\u00e9conomique et permettra au continent de r\u00e9duire sa d\u00e9pendance vis-\u00e0-vis de l\u2019ext\u00e9rieur&#8230;<strong><a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/zlecaf\/introduction\/\"> EN SAVOIR PLUS<\/a><\/strong><\/div><\/div>\n<div class=\"push \" style=\"height:40px\"><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<div class=\"push \" style=\"height:30px\"><\/div>\n<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended has-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-8a279e2eaa608e5cc5b3912fa8f38eb5\" ><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Introduction Port\u00e9e par le leitmotiv \u00ab l\u2019Afrique que nous voulons \u00bb, la Zone de Libre Echange Continentale Africaine (ZLECAF) est un projet phare de l\u2019Agenda 2063 de l\u2019Union Africaine. Consid\u00e9r\u00e9e comme une initiative urgente, sa mise en \u0153uvre, imm\u00e9diate, g\u00e9n\u00e8rerait des r\u00e9sultats rapides sur le d\u00e9veloppement socio\u00e9conomique et permettra au continent de r\u00e9duire sa d\u00e9pendance&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14186"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=14186"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14186\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":14874,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/14186\/revisions\/14874"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=14186"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}