{"id":277,"date":"2013-03-22T18:55:22","date_gmt":"2013-03-22T18:55:22","guid":{"rendered":"https:\/\/construction.vamtam.com\/?page_id=277"},"modified":"2020-08-31T08:01:39","modified_gmt":"2020-08-31T08:01:39","slug":"actualites","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/actualites\/","title":{"rendered":"Blog"},"content":{"rendered":"<div class=\"push  wpv-hide-lowres\" style=\"height:40px\"><\/div>\n<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-8d6cc18ea230dbf47938c1d93958a98a\" ><div class=\"loop-wrapper clearfix news row masonry paginated vamtam-cubeportfolio cbp\" data-columns=\"3\"  data-options=\"{&quot;layoutMode&quot;:&quot;mosaic&quot;,&quot;sortToPreventGaps&quot;:true,&quot;defaultFilter&quot;:&quot;*&quot;,&quot;animationType&quot;:&quot;quicksand&quot;,&quot;gapHorizontal&quot;:0,&quot;gapVertical&quot;:30,&quot;gridAdjustment&quot;:&quot;responsive&quot;,&quot;mediaQueries&quot;:[{&quot;width&quot;:757.5,&quot;cols&quot;:3},{&quot;width&quot;:495,&quot;cols&quot;:2},{&quot;width&quot;:232.5,&quot;cols&quot;:1}],&quot;displayType&quot;:&quot;bottomToTop&quot;,&quot;displayTypeSpeed&quot;:100}\">\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item cbp-item post-16164 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/05\/22\/journee-mondiale-de-la-metrologie-2024\/\" title=\"Journ\u00e9e Mondiale de la M\u00e9trologie 2024\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"510\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/metroday-360x510.jpeg\" class=\"attachment-theme-normal-3 size-theme-normal-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/metroday-360x510.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/metroday-212x300.jpeg 212w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/metroday-723x1024.jpeg 723w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/metroday-768x1088.jpeg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/metroday-1085x1536.jpeg 1085w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/metroday-200x283.jpeg 200w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/metroday-800x1133.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/metroday-1140x1614.jpeg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/metroday-555x786.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/metroday-262x371.jpeg 262w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/metroday-600x850.jpeg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/metroday-e1716378880525.jpeg 720w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmai 22, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/05\/22\/journee-mondiale-de-la-metrologie-2024\/\" title=\"Journ\u00e9e Mondiale de la M\u00e9trologie 2024\" class=\"entry-title\">Journ\u00e9e Mondiale de la M\u00e9trologie 2024<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>A l&rsquo;instar de la communaut\u00e9 internationale, l&rsquo;Agence Gabonaise de Normalisation c\u00e9l\u00e8bre la Journ\u00e9e Mondiale de&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item cbp-item post-16035 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/04\/04\/aganor-marina-pemba-mavoungou-en-fonction\/\" title=\"AGANOR : Marina PEMBA MAVOUNGOU en fonction.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"264\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/COVER-360x264.jpeg\" class=\"attachment-theme-normal-3 size-theme-normal-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/COVER-360x264.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/COVER-300x220.jpeg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/COVER-1024x752.jpeg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/COVER-768x564.jpeg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/COVER-200x147.jpeg 200w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/COVER-800x587.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/COVER-1140x837.jpeg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/COVER-555x407.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/COVER-262x192.jpeg 262w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/COVER-600x440.jpeg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/COVER-e1712225146223.jpeg 720w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tavril 4, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/04\/04\/aganor-marina-pemba-mavoungou-en-fonction\/\" title=\"AGANOR : Marina PEMBA MAVOUNGOU en fonction.\" class=\"entry-title\">AGANOR : Marina PEMBA MAVOUNGOU en fonction.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Libreville &#8211; le vendredi 29 mars 2024, a eu lieu \u00e0 la salle de r\u00e9union&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item cbp-item post-15807 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/15\/pecb-a-signe-un-accord-de-partenariat-avec-lagence-gabonaise-de-normalisation-aganor\/\" title=\"PECB a sign\u00e9 un accord de partenariat avec l\u2019AGENCE GABONAISE DE NORMALISATION (AGANOR)\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"99\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PECB_logo-360x99.png\" class=\"attachment-theme-normal-3 size-theme-normal-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PECB_logo-360x99.png 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PECB_logo-300x82.png 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PECB_logo-768x211.png 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PECB_logo-200x55.png 200w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PECB_logo-800x220.png 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PECB_logo-555x152.png 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PECB_logo-262x72.png 262w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PECB_logo-600x165.png 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PECB_logo.png 820w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 15, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/15\/pecb-a-signe-un-accord-de-partenariat-avec-lagence-gabonaise-de-normalisation-aganor\/\" title=\"PECB a sign\u00e9 un accord de partenariat avec l\u2019AGENCE GABONAISE DE NORMALISATION (AGANOR)\" class=\"entry-title\">PECB a sign\u00e9 un accord de partenariat avec l\u2019AGENCE GABONAISE DE NORMALISATION (AGANOR)<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>&nbsp; 7 f\u00e9vrier 2024 \u2013 PECB a le plaisir d&rsquo;annoncer l&rsquo;\u00e9tablissement d&rsquo;un partenariat mutuellement b\u00e9n\u00e9fique&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item cbp-item post-15792 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-journee-dimmersion-avec-les-etudiants-de-luniversite-polytechnique-des-sciences-appliquees\/\" title=\"AGANOR : Journ\u00e9e d\u2019immersion avec les \u00e9tudiants de l\u2019Universit\u00e9 Polytechnique des Sciences Appliqu\u00e9es.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"232\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/recdg-360x232.jpeg\" class=\"attachment-theme-normal-3 size-theme-normal-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/recdg-360x232.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/recdg-300x194.jpeg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/recdg-1024x661.jpeg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/recdg-768x496.jpeg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/recdg-200x129.jpeg 200w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/recdg-800x517.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/recdg-555x358.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/recdg-262x169.jpeg 262w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/recdg-600x387.jpeg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/recdg-e1710350554408.jpeg 720w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-journee-dimmersion-avec-les-etudiants-de-luniversite-polytechnique-des-sciences-appliquees\/\" title=\"AGANOR : Journ\u00e9e d\u2019immersion avec les \u00e9tudiants de l\u2019Universit\u00e9 Polytechnique des Sciences Appliqu\u00e9es.\" class=\"entry-title\">AGANOR : Journ\u00e9e d\u2019immersion avec les \u00e9tudiants de l\u2019Universit\u00e9 Polytechnique des Sciences Appliqu\u00e9es.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>L\u2019Agence Gabonaise de Normalisation s\u2019est r\u00e9solument engag\u00e9e, ces 5 derni\u00e8res ann\u00e9es, \u00e0 apporter une contribution&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item cbp-item post-15779 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-ceremonie-dinstallation-du-nouveau-president-du-conseil-dadministration\/\" title=\"AGANOR : C\u00e9r\u00e9monie d\u2019Installation du nouveau Pr\u00e9sident du Conseil d\u2019Administration.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"240\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PC-360x240.jpeg\" class=\"attachment-theme-normal-3 size-theme-normal-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PC-360x240.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PC-300x200.jpeg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PC-1024x683.jpeg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PC-768x512.jpeg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PC-1536x1024.jpeg 1536w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PC-200x133.jpeg 200w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PC-800x534.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PC-1140x760.jpeg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PC-555x370.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PC-262x175.jpeg 262w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PC-600x400.jpeg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PC-e1710349794196.jpeg 720w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-ceremonie-dinstallation-du-nouveau-president-du-conseil-dadministration\/\" title=\"AGANOR : C\u00e9r\u00e9monie d\u2019Installation du nouveau Pr\u00e9sident du Conseil d\u2019Administration.\" class=\"entry-title\">AGANOR : C\u00e9r\u00e9monie d\u2019Installation du nouveau Pr\u00e9sident du Conseil d\u2019Administration.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Nomm\u00e9 en Conseil des ministres, le jeudi 28 d\u00e9cembre 2023 en qualit\u00e9 de Pr\u00e9sident du&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item cbp-item post-15767 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-bonne-journee-internationale-des-droits-des-femmes\/\" title=\"AGANOR : Bonne Journ\u00e9e internationale des droits des femmes!\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"360\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-360x360.jpeg\" class=\"attachment-theme-normal-3 size-theme-normal-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-360x360.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-300x300.jpeg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-1024x1024.jpeg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-150x150.jpeg 150w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-768x768.jpeg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-200x200.jpeg 200w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-60x60.jpeg 60w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-43x43.jpeg 43w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-800x800.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-555x555.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-262x262.jpeg 262w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-600x600.jpeg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-100x100.jpeg 100w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DF-e1710348557561.jpeg 480w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-bonne-journee-internationale-des-droits-des-femmes\/\" title=\"AGANOR : Bonne Journ\u00e9e internationale des droits des femmes!\" class=\"entry-title\">AGANOR : Bonne Journ\u00e9e internationale des droits des femmes!<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>A l\u2019Instar la Communaut\u00e9 Internationale, L\u2019Agence Gabonaise de Normalisation c\u00e9l\u00e8bre la force, le courage et&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item cbp-item post-15763 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-cotecna-inspection-sa-poursuite-des-formations-qualifiantes\/\" title=\"AGANOR-COTECNA INSPECTION SA : Poursuite des formations qualifiantes.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"228\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTEC-360x228.jpeg\" class=\"attachment-theme-normal-3 size-theme-normal-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTEC-360x228.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTEC-300x190.jpeg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTEC-1024x647.jpeg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTEC-768x485.jpeg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTEC-1536x971.jpeg 1536w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTEC-200x126.jpeg 200w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTEC-800x506.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTEC-1140x721.jpeg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTEC-555x351.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTEC-262x166.jpeg 262w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTEC-600x379.jpeg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTEC-e1710348066117.jpeg 720w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-cotecna-inspection-sa-poursuite-des-formations-qualifiantes\/\" title=\"AGANOR-COTECNA INSPECTION SA : Poursuite des formations qualifiantes.\" class=\"entry-title\">AGANOR-COTECNA INSPECTION SA : Poursuite des formations qualifiantes.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Dans le cadre de l\u2019ex\u00e9cution du chronogramme de formations entre l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation (AGANOR)&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item cbp-item post-15749 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-cotecna-inspection-sa-visite-des-laboratoires-wimpay-dubai-et-wimpay-abu-dhabi-prestataire-de-services-danalyses-de-reference\/\" title=\"AGANOR-COTECNA INSPECTION SA : Visite des laboratoires Wimpay Duba\u00ef et Wimpay Abu Dhabi, prestataire de services d&rsquo;analyses de r\u00e9f\u00e9rence.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"480\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LABO1-360x480.jpeg\" class=\"attachment-theme-normal-3 size-theme-normal-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LABO1-360x480.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LABO1-225x300.jpeg 225w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LABO1-200x267.jpeg 200w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LABO1-555x740.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LABO1-262x349.jpeg 262w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LABO1-600x800.jpeg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/LABO1-e1710347068854.jpeg 720w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-cotecna-inspection-sa-visite-des-laboratoires-wimpay-dubai-et-wimpay-abu-dhabi-prestataire-de-services-danalyses-de-reference\/\" title=\"AGANOR-COTECNA INSPECTION SA : Visite des laboratoires Wimpay Duba\u00ef et Wimpay Abu Dhabi, prestataire de services d&rsquo;analyses de r\u00e9f\u00e9rence.\" class=\"entry-title\">AGANOR-COTECNA INSPECTION SA : Visite des laboratoires Wimpay Duba\u00ef et Wimpay Abu Dhabi, prestataire de services d&rsquo;analyses de r\u00e9f\u00e9rence.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Dans le vif de la mission de visite des installations de la soci\u00e9t\u00e9 COTECNA INSPECTION&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item cbp-item post-15722 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-m-bertrand-boumi-desormais-a-la-tete-de-la-direction-administrative-et-financiere\/\" title=\"AGANOR : M. Bertrand BOUMI d\u00e9sormais \u00e0 la t\u00eate de la Direction Administrative et Financi\u00e8re.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"285\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PASSAT-360x285.jpeg\" class=\"attachment-theme-normal-3 size-theme-normal-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PASSAT-360x285.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PASSAT-300x238.jpeg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PASSAT-768x609.jpeg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PASSAT-200x159.jpeg 200w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PASSAT-800x634.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PASSAT-555x440.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PASSAT-262x208.jpeg 262w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PASSAT-600x476.jpeg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/PASSAT-e1710339095156.jpeg 720w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-m-bertrand-boumi-desormais-a-la-tete-de-la-direction-administrative-et-financiere\/\" title=\"AGANOR : M. Bertrand BOUMI d\u00e9sormais \u00e0 la t\u00eate de la Direction Administrative et Financi\u00e8re.\" class=\"entry-title\">AGANOR : M. Bertrand BOUMI d\u00e9sormais \u00e0 la t\u00eate de la Direction Administrative et Financi\u00e8re.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Nomm\u00e9 en Conseil des ministres du 07 f\u00e9vrier 2024 et install\u00e9 par le Directeur G\u00e9n\u00e9ral&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item cbp-item post-15710 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-cotecna-inspection-sa-oeuvrer-pour-le-renforcement-du-dispositif-devaluation-de-la-conformite\/\" title=\"AGANOR-COTECNA INSPECTION SA : \u0152uvrer pour le renforcement du dispositif d\u2019\u00e9valuation de la conformit\u00e9.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"280\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTM-360x280.jpeg\" class=\"attachment-theme-normal-3 size-theme-normal-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTM-360x280.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTM-300x233.jpeg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTM-1024x796.jpeg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTM-768x597.jpeg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTM-200x156.jpeg 200w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTM-800x622.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTM-555x432.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTM-262x204.jpeg 262w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTM-600x467.jpeg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/COTM-e1710337449872.jpeg 617w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-cotecna-inspection-sa-oeuvrer-pour-le-renforcement-du-dispositif-devaluation-de-la-conformite\/\" title=\"AGANOR-COTECNA INSPECTION SA : \u0152uvrer pour le renforcement du dispositif d\u2019\u00e9valuation de la conformit\u00e9.\" class=\"entry-title\">AGANOR-COTECNA INSPECTION SA : \u0152uvrer pour le renforcement du dispositif d\u2019\u00e9valuation de la conformit\u00e9.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>En vue de r\u00e9pondre aux exigences du Programme Gabonais d\u2019Evaluation de la Conformit\u00e9 (PROGEC), la&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item cbp-item post-15706 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-reunion-de-revue-de-direction\/\" title=\"AGANOR : R\u00e9union de Revue de Direction.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"162\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/REVUE-360x162.jpeg\" class=\"attachment-theme-normal-3 size-theme-normal-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/REVUE-360x162.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/REVUE-300x135.jpeg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/REVUE-1024x461.jpeg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/REVUE-768x346.jpeg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/REVUE-200x90.jpeg 200w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/REVUE-800x360.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/REVUE-555x250.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/REVUE-262x118.jpeg 262w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/REVUE-600x270.jpeg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/REVUE-e1710336443754.jpeg 720w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-reunion-de-revue-de-direction\/\" title=\"AGANOR : R\u00e9union de Revue de Direction.\" class=\"entry-title\">AGANOR : R\u00e9union de Revue de Direction.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Dans l&rsquo;optique de faire un \u00e9tat des lieux du Syst\u00e8me de Management de la Qualit\u00e9,&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 list-item cbp-item post-15692 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/delegation-regionale-haut-ogooue-ogooue-lolo-rencontre-avec-le-syndicat-des-commercants-de-moanda\/\" title=\"D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale Haut-Ogoou\u00e9 \u2013 Ogoou\u00e9-Lolo : Rencontre avec le syndicat des commer\u00e7ants de Moanda.\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"480\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EBA-360x480.jpeg\" class=\"attachment-theme-normal-3 size-theme-normal-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EBA-360x480.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EBA-225x300.jpeg 225w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EBA-768x1024.jpeg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EBA-200x267.jpeg 200w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EBA-800x1067.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EBA-555x740.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EBA-262x349.jpeg 262w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EBA-600x800.jpeg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EBA-e1710330304809.jpeg 720w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/delegation-regionale-haut-ogooue-ogooue-lolo-rencontre-avec-le-syndicat-des-commercants-de-moanda\/\" title=\"D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale Haut-Ogoou\u00e9 \u2013 Ogoou\u00e9-Lolo : Rencontre avec le syndicat des commer\u00e7ants de Moanda.\" class=\"entry-title\">D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale Haut-Ogoou\u00e9 \u2013 Ogoou\u00e9-Lolo : Rencontre avec le syndicat des commer\u00e7ants de Moanda.<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Apr\u00e8s le syndicat des artisans de Franceville, le Directeur R\u00e9gional M. Landry EBEYA a poursuivi&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"page-content post-header grid-1-3 clearboth list-item cbp-item post-15684 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-blog\" >\n\t\t\t\t<div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-article has-image-wrapper \">\n\t<div class=\"standard-post-format clearfix as-image \">\n\t\t<div class=\"post-media-date\">\n\t\t\t<div class=\"thumbnail\">\n\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-epca-vers-une-maitrise-des-outils-legaux-et-reglementaires-pour-un-meilleur-deploiement-des-activites\/\" title=\"AGANOR-EPCA : Vers une ma\u00eetrise des outils l\u00e9gaux et r\u00e9glementaires pour un meilleur d\u00e9ploiement des activit\u00e9s\">\n\t\t\t\t\t<img width=\"360\" height=\"240\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EPC-360x240.jpeg\" class=\"attachment-theme-normal-3 size-theme-normal-3 wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EPC-360x240.jpeg 360w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EPC-300x200.jpeg 300w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EPC-1024x683.jpeg 1024w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EPC-768x512.jpeg 768w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EPC-1536x1024.jpeg 1536w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EPC-200x133.jpeg 200w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EPC-800x534.jpeg 800w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EPC-1140x760.jpeg 1140w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EPC-555x370.jpeg 555w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EPC-262x175.jpeg 262w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EPC-600x400.jpeg 600w, https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/EPC-e1710328612961.jpeg 720w\" sizes=\"(min-width: 900px) 50vw, 100vw\" \/>\t\t\t\t\t<span class='icon shortcode theme  use-hover' style=''>&#58897;<\/span>\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"post-actions-wrapper clearfix\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"post-date\">\n\t\t\t\tmars 13, 2024\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\n<\/div>\n\t<div class=\"post-content-wrapper\">\n\t\t\t\t<header class=\"single\">\n\t\t\t<div class=\"content\">\n\t\t\t\t<h3>\n\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/aganorgabon.com\/2024\/03\/13\/aganor-epca-vers-une-maitrise-des-outils-legaux-et-reglementaires-pour-un-meilleur-deploiement-des-activites\/\" title=\"AGANOR-EPCA : Vers une ma\u00eetrise des outils l\u00e9gaux et r\u00e9glementaires pour un meilleur d\u00e9ploiement des activit\u00e9s\" class=\"entry-title\">AGANOR-EPCA : Vers une ma\u00eetrise des outils l\u00e9gaux et r\u00e9glementaires pour un meilleur d\u00e9ploiement des activit\u00e9s<\/a>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/header>\n\t\n\t\t<div class=\"post-content-outer\">\n\t\t\t<p>Dans l\u2019optique d\u2019avoir une meilleure connaissance des actes et instruments de gouvernance administrative, le top&#8230;<\/p>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n<\/div>\n\n<div class=\"load-more clearboth vamtam-pagination-wrapper\"><a href=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/277?paged=2\" class=\"lm-btn vamtam-button button-border accent1 hover-accent6\" data-query=\"{&quot;posts_per_page&quot;:13,&quot;post_type&quot;:&quot;post&quot;,&quot;paged&quot;:2}\" data-other-vars=\"{&quot;image&quot;:&quot;true&quot;,&quot;show_content&quot;:true,&quot;width&quot;:&quot;one_third&quot;,&quot;news&quot;:true,&quot;column&quot;:3,&quot;layout&quot;:&quot;masonry&quot;}\"><span class=\"btext\" data-text=\"Load more\">Load more<\/span><\/a><\/div><\/div><\/div><\/div>\n<div class=\"push  wpv-hide-lowres\" style=\"height:50px\"><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans l\u2019optique d\u2019avoir une meilleure connaissance des actes et instruments de gouvernance administrative, le top management de l\u2019Agence Gabonaise de Normalisation (AGANOR), a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d\u2019une formation relative aux dits actes et instruments, le mardi 06 f\u00e9vrier 2024. En sa qualit\u00e9 de formateur M. Rodrigue MIKOLO BANAKA, par ailleurs, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019\u00c9cole de Pr\u00e9paration aux&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":3,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/277"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=277"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/277\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11885,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/277\/revisions\/11885"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=277"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}