{"id":9,"date":"2020-06-29T16:16:28","date_gmt":"2020-06-29T16:16:28","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?page_id=9"},"modified":"2020-06-29T16:16:28","modified_gmt":"2020-06-29T16:16:28","slug":"le-nouveau-e-mucem-ouvre-ses-portes-2","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/le-nouveau-e-mucem-ouvre-ses-portes-2\/","title":{"rendered":"Le nouveau E-Mucem ouvre ses portes"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-group alignwide\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\"><h2 class=\"has-text-align-center wp-block-heading\">La premi\u00e8re destination pour l\u2019art moderne dans le nord de la Su\u00e8de. Ouvert de 10h \u00e0 18h tous les jours pendant les mois d\u2019\u00e9t\u00e9.<\/h2><\/div><\/div><div class=\"wp-block-columns alignwide is-layout-flex wp-container-8 wp-block-columns-is-layout-flex\"><div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\"><figure class=\"wp-block-image alignfull size-full\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-three-quarters-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-37\"\/><\/figure><h3 class=\"wp-block-heading\">Travaux et jours<\/h3><p>1er ao\u00fbt au 1er d\u00e9cembre<\/p><div class=\"wp-block-button is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"https:\/\/make.wordpress.org\/core\/2019\/09\/27\/block-editor-theme-related-updates-in-wordpress-5-3\/\">Lire la suite<\/a><\/div><\/div><\/div><div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\"><figure class=\"wp-block-image alignfull size-full\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-three-quarters-3.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-37\"\/><\/figure><h3 class=\"wp-block-heading\">Th\u00e9\u00e2tre des op\u00e9rations<\/h3><p>1er octobre au 1er d\u00e9cembre<\/p><div class=\"wp-block-button is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"https:\/\/make.wordpress.org\/core\/2019\/09\/27\/block-editor-theme-related-updates-in-wordpress-5-3\/\">Lire la suite<\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"wp-block-column is-layout-flow wp-block-column-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\"><figure class=\"wp-block-image alignfull size-full\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-three-quarters-2.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-37\"\/><\/figure><h3 class=\"wp-block-heading\">La vie que je m\u00e9rite<\/h3><p>1er ao\u00fbt au 1er d\u00e9cembre<\/p><div class=\"wp-block-button is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"https:\/\/make.wordpress.org\/core\/2019\/09\/27\/block-editor-theme-related-updates-in-wordpress-5-3\/\">Lire la suite<\/a><\/div><\/div><\/div><div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\"><figure class=\"wp-block-image alignfull size-full\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-three-quarters-4.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-37\"\/><\/figure><h3 class=\"wp-block-heading\">De Signac \u00e0 Matisse<\/h3><p>1er octobre au 1er d\u00e9cembre<\/p><div class=\"wp-block-button is-style-outline\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"https:\/\/make.wordpress.org\/core\/2019\/09\/27\/block-editor-theme-related-updates-in-wordpress-5-3\/\">Lire la suite<\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><figure class=\"wp-block-image alignfull size-full\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-landscape-2.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-37\"\/><\/figure><div class=\"wp-block-group alignwide\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\"><h2 class=\"has-accent-color has-text-align-center wp-block-heading\">\u00ab\u00a0Les cyborgs, comme l\u2019a fait remarquer la philosophe Donna Haraway, ne sont pas respectueux. Ils ne se souviennent pas du cosmos.\u00a0\u00bb<\/h2><\/div><\/div><p class=\"has-drop-cap\">Avec ses sept \u00e9tages d\u2019architecture remarquable, le E-Mucem pr\u00e9sente des expositions d\u2019art contemporain international, parfois accompagn\u00e9es de r\u00e9trospectives sur l\u2019histoire de l\u2019art. Les questions existentielles, politiques et philosophiques font partie int\u00e9grante de notre programme. En tant que visiteur, vous \u00eates invit\u00e9 \u00e0 des visites guid\u00e9es, des conf\u00e9rences, des projections de films et d\u2019autres \u00e9v\u00e8nements avec entr\u00e9e gratuite.<\/p><p>Les expositions sont produites par le E-Mucem en collaboration avec des artistes et des mus\u00e9es du monde entier et attirent souvent l\u2019attention internationale. Le E-Mucem a re\u00e7u une mention sp\u00e9ciale du Mus\u00e9e europ\u00e9en de l\u2019ann\u00e9e et a \u00e9t\u00e9 l\u2019un des meilleurs candidats pour le Prix du Mus\u00e9e m\u00e9diterran\u00e9en de l\u2019ann\u00e9e ainsi que pour le Prix du Mus\u00e9e du Conseil de l\u2019Europe.<\/p><p><\/p><div class=\"wp-block-group alignwide has-background\" style=\"background-color:#ffffff\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\"><div class=\"wp-block-group\"><div class=\"wp-block-group__inner-container is-layout-flow wp-block-group-is-layout-flow\"><h2 class=\"has-text-align-center wp-block-heading\">Devenez membre et obtenez des offres exclusives\u00a0!<\/h2><p class=\"has-text-align-center\">Les adh\u00e9rent\u00b7es ont acc\u00e8s \u00e0 des expositions et des ventes exclusives. Notre abonnement co\u00fbtent $99.99 et est factur\u00e9 annuellement.<\/p><div class=\"wp-block-button aligncenter\"><a class=\"wp-block-button__link\" href=\"https:\/\/make.wordpress.org\/core\/2019\/09\/27\/block-editor-theme-related-updates-in-wordpress-5-3\/\">Rejoignez le club<\/a><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><figure class=\"wp-block-gallery alignwide columns-2 is-cropped wp-block-gallery-12 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\"><ul class=\"blocks-gallery-grid\"><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-square-2.png\" alt=\"\" data-id=\"39\" data-full-url=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-square-2.png\" data-link=\"assets\/images\/2020-square-2\/\" class=\"wp-image-39\"\/><\/figure><\/li><li class=\"blocks-gallery-item\"><figure><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-square-1.png\" alt=\"\" data-id=\"38\" data-full-url=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-square-1.png\" data-link=\"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-content\/themes\/twentytwenty\/assets\/images\/2020-square-1\/\" class=\"wp-image-38\"\/><\/figure><\/li><\/ul><\/figure>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La premi\u00e8re destination pour l\u2019art moderne dans le nord de la Su\u00e8de. Ouvert de 10h \u00e0 18h tous les jours pendant les mois d\u2019\u00e9t\u00e9.Travaux et jours1er ao\u00fbt au 1er d\u00e9cembreLire la suiteTh\u00e9\u00e2tre des op\u00e9rations1er octobre au 1er d\u00e9cembreLire la suiteLa vie que je m\u00e9rite1er ao\u00fbt au 1er d\u00e9cembreLire la suiteDe Signac \u00e0 Matisse1er octobre au&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":8,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":15,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/9\/revisions\/15"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}