{"id":12882,"date":"2020-09-30T10:07:58","date_gmt":"2020-09-30T10:07:58","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?post_type=product&#038;p=12882"},"modified":"2020-09-30T10:07:58","modified_gmt":"2020-09-30T10:07:58","slug":"iso-9001-v-2015-passer-votre-smq-a-la-version-2015","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/produit\/iso-9001-v-2015-passer-votre-smq-a-la-version-2015\/","title":{"rendered":"ISO 9001 v. 2015 : passer votre SMQ \u00e0 la version 2015"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-757be97e3d925b63175a9ff59de8ac79\" ><p><strong>\u2751<\/strong><strong>Qui est concern\u00e9?<\/strong><\/p>\n<p>Tout professionnel souhaitant actualiser ses connaissances de l\u2019ISO 9001 version 2015 et \u00e9laborer le plan de transition de son SMQ.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Pr\u00e9requis<\/strong><\/p>\n<p>Cette formation ne n\u00e9cessite aucun pr\u00e9requis. Cependant il est recommand\u00e9 de conna\u00eetre les exigences d\u2019un SMQ 2008.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Contenu<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><strong> Enjeux du passage \u00e0 la version 2015<\/strong><\/li>\n<li><strong> Vocabulaire nouveau ou modifi\u00e9<\/strong><\/li>\n<li><strong> Structure de la norme ISO 9001:2015<\/strong><\/li>\n<li><strong> Analyse des \u00e9volutions cl\u00e9s de la version 2015 et leur impact sur le syst\u00e8me existant<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Contexte de l\u2019organisme<\/li>\n<li>Enjeux internes et externes<\/li>\n<li>Besoins et attentes des parties int\u00e9ress\u00e9es<\/li>\n<li>Domaine d\u2019application du SM<\/li>\n<li>Leadership<\/li>\n<li>Risques et opportunit\u00e9s<\/li>\n<li>Connaissances organisationnelles<\/li>\n<li>Informations document\u00e9es<\/li>\n<li>Planification de la conception et du d\u00e9veloppement<\/li>\n<li>Ma\u00eetrise des prestataires externes<\/li>\n<li>Evaluation des performances<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"5\">\n<li><strong> Outils pour int\u00e9grer les \u00e9volutions<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Matrice AFOM<\/li>\n<li>Matrice de contribution<\/li>\n<li>Analyse de risques<\/li>\n<li>MoCoM\u00e9<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"6\">\n<li><strong> Elaboration d\u2019un plan de transition<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Etapes de la transition<\/li>\n<li>Plans d\u2019actions<\/li>\n<li>Communication<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"7\">\n<li><strong> Cl\u00e9s de la r\u00e9ussite du passage \u00e0 la version 2015<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p><strong><u>Intervenant :<\/u><\/strong><\/p>\n<p>La formation est anim\u00e9e par des formateurs exp\u00e9riment\u00e9s.<\/p>\n<p><u>Approche p\u00e9dagogique :<\/u><\/p>\n<ul>\n<li>Pragmatisme et op\u00e9rationnalit\u00e9\u0301 de la formation<\/li>\n<li>Elaboration de votre plan de transition<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Offert :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>La norme ISO 9001:2015<\/li>\n<li>Le Support de formation<\/li>\n<\/ul><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><u>Code :<\/u><\/strong><strong> C006<\/strong><\/p>\n<p>Dur\u00e9e : 2 jours<\/p>\n<p><strong><u>Participants :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>5 personnes minimum<\/li>\n<li>10 personnes maximum<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":12860,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/12882"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12882"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12860"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12882"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}