{"id":12886,"date":"2020-09-30T10:16:41","date_gmt":"2020-09-30T10:16:41","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?post_type=product&#038;p=12886"},"modified":"2020-09-30T10:16:42","modified_gmt":"2020-09-30T10:16:42","slug":"responsable-qualite","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/produit\/responsable-qualite\/","title":{"rendered":"Responsable qualit\u00e9"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-f9c1494d0d06575d1d1c3b48ab3ddda5\" ><p><strong>\u2751<\/strong><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Qui est concern\u00e9?<\/strong><\/p>\n<p>Tout professionnel souhaitant actualiser ses connaissances ou amen\u00e9 \u00e0 assumer des fonctions qualit\u00e9.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pr\u00e9requis<\/strong><\/p>\n<p>Cette formation ne n\u00e9cessite aucun pr\u00e9requis.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Contenu<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><strong> Concepts de la qualit\u00e9<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>D\u00e9finitions<\/li>\n<li>Cycle PDCA<\/li>\n<li>Principes de management<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"2\">\n<li><strong> D\u00e9marche qualit\u00e9<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Diagnostic qualit\u00e9<\/li>\n<li>Approche processus<\/li>\n<li>Types de processus<\/li>\n<li>Cartographie<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"4\">\n<li><strong> Syst\u00e8me de management de la qualit\u00e9<\/strong><\/li>\n<li><strong> Fonction du Responsable Qualit\u00e9<\/strong><\/li>\n<li><strong> Quelques outils de ma\u00eetrise des activit\u00e9s et de l\u2019am\u00e9lioration continue<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Analyse des risques<\/li>\n<li>Informations document\u00e9es<\/li>\n<li>Traitement des r\u00e9clamations<\/li>\n<li>Audits et contr\u00f4les<\/li>\n<li>Revue de direction<\/li>\n<li>Mise en place d&rsquo;une d\u00e9marche d&rsquo;am\u00e9lioration continue adapt\u00e9e<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Intervenant :<\/u><\/strong><\/p>\n<p>La formation est anim\u00e9e par des formateurs exp\u00e9riment\u00e9s.<\/p>\n<p><strong><u>Approche p\u00e9dagogique :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Nombreuses mises en activit\u00e9 collectives<\/li>\n<li>Travaux en groupe r\u00e9alis\u00e9s a\u0300 partir d\u2019illustrations et d\u2019\u00e9tudes de cas issues de plusieurs situations du domaine des services.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Offert :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Le Support de formation<\/li>\n<\/ul><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><u>Code :<\/u><\/strong><strong> C008<\/strong><\/p>\n<p>Dur\u00e9e : 2 jours<\/p>\n<p><strong><u>Participants :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>5 personnes minimum<\/li>\n<li>10 personnes maximum<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":12870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/12886"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12886"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12886"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}