{"id":12889,"date":"2020-09-30T10:26:17","date_gmt":"2020-09-30T10:26:17","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?post_type=product&#038;p=12889"},"modified":"2020-09-30T10:26:17","modified_gmt":"2020-09-30T10:26:17","slug":"manager-par-les-processus","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/produit\/manager-par-les-processus\/","title":{"rendered":"Manager par les processus"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-dfe2f2704afe0f38d29e15b45a4ccbac\" ><p><strong>\u2751<\/strong><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Qui est concern\u00e9?<\/strong><\/p>\n<p>Tout professionnel : pilotes de processus, acteurs processus, top management, responsable qualit\u00e9 et autres.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pr\u00e9requis<\/strong><\/p>\n<p>Cette formation ne n\u00e9cessite aucun pr\u00e9requis.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Contenu<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><strong> D\u00e9couvrir l\u2019approche processus<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Les enjeux et b\u00e9n\u00e9fices<\/li>\n<li>Les freins et obstacles<\/li>\n<li>L\u2019implication des acteurs<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"2\">\n<li><strong> D\u00e9finir la strat\u00e9gie processus<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Les principaux niveaux de pilotage : les comit\u00e9s et revues<\/li>\n<li>Le pilote de processus : positionnement, comp\u00e9tences techniques et comportementales<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"3\">\n<li><strong> Mettre en \u0153uvre la d\u00e9marche : les 5 phases<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Des besoins des parties int\u00e9ress\u00e9es \u00e0 la politique d\u2019entreprise et la planification.<\/li>\n<li>La caract\u00e9risation des processus<\/li>\n<li>De la planification \u00e0 la surveillance des processus<\/li>\n<li>De la surveillance \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration des processus<\/li>\n<li>De l\u2019am\u00e9lioration des processus \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration du syst\u00e8me<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"4\">\n<li><strong> Mettre en \u0153uvre la d\u00e9marche : les outils <\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>La cartographie des processus<\/li>\n<li>Le descriptif et la formalisation des processus<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li>L\u2019analyse de risques<\/li>\n<li>Les objectifs, indicateurs et tableaux de bord<\/li>\n<li>La revue de direction et revue de processus<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Intervenant :<\/u><\/strong><\/p>\n<p>La formation est anim\u00e9e par des formateurs exp\u00e9riment\u00e9s.<\/p>\n<p><strong><u>Approche p\u00e9dagogique :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Pragmatisme et op\u00e9rationnalit\u00e9\u0301 de la formation<\/li>\n<li>Elaboration de votre plan de transition<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Offert :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Le Support de formation<\/li>\n<\/ul><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><u>Code <\/u><\/strong><strong>: C010<\/strong><\/p>\n<p>Dur\u00e9e : 1 jour<\/p>\n<p><strong><u>Participants :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>5 personnes minimum<\/li>\n<li>10 personnes maximum<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":12870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/12889"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12889"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12889"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}