{"id":12891,"date":"2020-09-30T10:31:01","date_gmt":"2020-09-30T10:31:01","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?post_type=product&#038;p=12891"},"modified":"2020-09-30T10:31:01","modified_gmt":"2020-09-30T10:31:01","slug":"gestion-documentaire-du-smq","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/produit\/gestion-documentaire-du-smq\/","title":{"rendered":"Gestion documentaire du SMQ"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-6696cf39ab8af7332934d9646b85c8e2\" ><p><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Qui est concern\u00e9?<\/strong><\/p>\n<p>Tout professionnel en charge de la gestion du syst\u00e8me documentaire: Responsables QSE \/ Animateurs\/QSE \/ Pilotes de processus.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pr\u00e9requis<\/strong><\/p>\n<p>Cette formation ne n\u00e9cessite aucun pr\u00e9requis.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Contenu<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><strong> Appr\u00e9hender les exigences de la norme ISO 9001 concernant l\u2019approche documentaire<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Besoin en informations document\u00e9es<\/li>\n<li>Documentation versus informations document\u00e9es<\/li>\n<li>La r\u00e8gle de ma\u00eetrise des informations document\u00e9es<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"2\">\n<li><strong> Identifier et choisir les informations document\u00e9es n\u00e9cessaires (format, support et source)<\/strong><\/li>\n<li><strong> Diagnostiquer le syst\u00e8me documentaire existant<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Les enjeux<\/li>\n<li>Les forces et faiblesses<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"4\">\n<li><strong> Optimiser le syst\u00e8me avec les autres documents existants (QSE, normes, r\u00e8glements&#8230;)<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>All\u00e8gement et adaptation du syst\u00e8me documentaire en fonction des \u00e9volutions de l\u2019organisme<\/li>\n<li>G\u00e9rer les informations document\u00e9es<\/li>\n<li>Les acteurs du syst\u00e8me et leur niveau d\u2019implication<\/li>\n<li>Les r\u00e8gles de gestion et d\u2019accessibilit\u00e9<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"5\">\n<li><strong> Pratiquer des r\u00e8gles de ma\u00eetrise des informations document\u00e9es<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Cycle de vie : les \u00e9tapes, les risques, les solutions<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Intervenant :<\/u><\/strong><\/p>\n<p>La formation est anim\u00e9e par des formateurs exp\u00e9riment\u00e9s.<\/p>\n<p><strong><u>Approche p\u00e9dagogique :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Formation tr\u00e8s pragmatique<\/li>\n<li>Nombreux exemples et illustrations<\/li>\n<li>Approche organisationnelle de l&rsquo;outil<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Offert :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Le Support de formation<\/li>\n<\/ul><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><u>Code :<\/u><\/strong><strong> C011<\/strong><\/p>\n<p>Dur\u00e9e : 1 jour<\/p>\n<p><strong><u>Participants :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>5 personnes minimum<\/li>\n<li>10 personnes maximum<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":12870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/12891"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12891"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12891"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}