{"id":12893,"date":"2020-09-30T10:47:40","date_gmt":"2020-09-30T10:47:40","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?post_type=product&#038;p=12893"},"modified":"2020-09-30T10:47:40","modified_gmt":"2020-09-30T10:47:40","slug":"gestion-des-non-conformites-et-des-reclamations","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/produit\/gestion-des-non-conformites-et-des-reclamations\/","title":{"rendered":"Gestion des non-conformit\u00e9s et des r\u00e9clamations"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-d12b1980281db18375843031c1a918dd\" ><p><strong>\u2751<\/strong><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Qui est concern\u00e9?<\/strong><\/p>\n<p>Tout professionnel implique\u0301 dans la gestion de non-conformit\u00e9 et le traitement des r\u00e9clamations clients.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Pr\u00e9requis<\/strong><\/p>\n<p>Cette formation ne n\u00e9cessite aucun pr\u00e9requis.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Contenu<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><strong> Comprendre le contexte et les enjeux<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Le contexte des r\u00e9clamations et non conformit\u00e9s<\/li>\n<li>Les enjeux du traitement des r\u00e9clamations et non-conformit\u00e9s<\/li>\n<li>La notion de r\u00e9clamation<\/li>\n<li>La notion de non-conformit\u00e9<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"2\">\n<li><strong> Mettre en \u0153uvre les \u00e9tapes du traitement des r\u00e9clamations<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Les donn\u00e9es d\u2019entr\u00e9e<\/li>\n<li>L\u2019\u00e9valuation des risques li\u00e9s a\u0300 la r\u00e9clamation<\/li>\n<li>L\u2019analyse des causes<\/li>\n<li>La r\u00e9ponse au client<\/li>\n<li>La m\u00e9thode \u00ab ERICA \u00bb<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"3\">\n<li><strong> Traitement des non-conformit\u00e9s<\/strong><\/li>\n<li><strong> Actions correctives et Pr\u00e9ventives<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p><strong><u>Intervenant :<\/u><\/strong><\/p>\n<p>La formation est anim\u00e9e par des formateurs exp\u00e9riment\u00e9s.<\/p>\n<p><strong><u>Approche p\u00e9dagogique :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>M\u00e9thodologie de gestion des r\u00e9clamations et traitement de non conformit\u00e9s.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Offert :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Le Support de formation<\/li>\n<\/ul><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><u>Code :<\/u><\/strong><strong> C012<\/strong><\/p>\n<p>Dur\u00e9e : 1 jour<\/p>\n<p><strong><u>Participants :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>5 personnes minimum<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u2022 10 personnes maximum<\/p>\n","protected":false},"featured_media":12870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/12893"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12893"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12893"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}