{"id":12905,"date":"2020-09-30T11:26:38","date_gmt":"2020-09-30T11:26:38","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?post_type=product&#038;p=12905"},"modified":"2020-09-30T11:26:38","modified_gmt":"2020-09-30T11:26:38","slug":"responsable-securite-au-travail-prevention-des-risques-professionnels-iso-45001","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/produit\/responsable-securite-au-travail-prevention-des-risques-professionnels-iso-45001\/","title":{"rendered":"Responsable S\u00e9curit\u00e9 au travail &#038; pr\u00e9vention des risques professionnels ISO 45001"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-620c00c871a68a502fcee88f53da67fe\" ><p><strong>\u2751<\/strong><strong>Qui est concern\u00e9?<\/strong><\/p>\n<p>Toute personne souhaitant devenir Responsables s\u00e9curit\u00e9 en charge de la pr\u00e9vention des risques professionnels<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Pr\u00e9requis<\/strong><\/p>\n<p>Cette formation ne n\u00e9cessite aucun pr\u00e9requis.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Contenu<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><strong> Missions et responsabilit\u00e9s<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Identifier les missions du responsable s\u00e9curit\u00e9<\/li>\n<li>Organiser la veille r\u00e9glementaire et prendre connaissance des bases de la r\u00e9glementation<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"2\">\n<li><strong> Construire son syst\u00e8me de management sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 au travail<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Identifier les enjeux de la d\u00e9marche ISO 45001<\/li>\n<li>D\u00e9tecter les exigences de l\u2019ISO 45001 et mettre en place son syst\u00e8me<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"3\">\n<li><strong> Outils, \u00e9valuation de la performance et sensibilisation<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>D\u00e9finir les modalit\u00e9s de communication et de sensibilisation du personnel<\/li>\n<li>Auditer le syst\u00e8me et \u00e9valuer son efficacit\u00e9<\/li>\n<li>Conception et suivi du programme d\u2019audit<\/li>\n<li>Suivi des fiches de non conformit\u00e9s, actions correctives et pr\u00e9ventives<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Intervenant\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<p>La formation est anim\u00e9e par des formateurs exp\u00e9riment\u00e9s.<\/p>\n<p><strong><u>Approche p\u00e9dagogique<\/u><\/strong><strong>\u00a0:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Exercices sur cas d\u2019\u00e9cole et sur vos cas particuliers<\/li>\n<li>Ma\u00eetrise d\u2019outils simples et efficaces de gestion des risques Sant\u00e9 S\u00e9curit\u00e9 au travail et de mise en place d\u2019un syst\u00e8me de management de la s\u00e9curit\u00e9.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Offert\u00a0<\/u><\/strong>:<\/p>\n<ul>\n<li>La norme ISO 45001<\/li>\n<li>Le Support de formation<\/li>\n<\/ul><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><u>Code :<\/u><\/strong><strong> C018<\/strong><\/p>\n<p>Dur\u00e9e : 2 jours<\/p>\n<p><strong><u>Participants :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>5 personnes minimum<\/li>\n<li>10 personnes maximum<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":12870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/12905"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12905"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12905"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}