{"id":12903,"date":"2020-09-30T11:18:03","date_gmt":"2020-09-30T11:18:03","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?post_type=product&#038;p=12903"},"modified":"2020-09-30T11:18:04","modified_gmt":"2020-09-30T11:18:04","slug":"responsable-environnement-iso-14001","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/produit\/responsable-environnement-iso-14001\/","title":{"rendered":"Responsable environnement ISO 14001"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-a9e1773c07dbdfcdc350678f1c16b069\" ><p><strong>\u2751<\/strong><strong>Qui est concern\u00e9?<\/strong><\/p>\n<p>Toute personne amen\u00e9e \u00e0 mettre en \u0153uvre, suivre et animer un syst\u00e8me de management environnemental<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Pr\u00e9requis<\/strong><\/p>\n<p>Cette formation ne n\u00e9cessite aucun pr\u00e9requis.<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Contenu<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><strong> Mission, responsabilit\u00e9 et r\u00e9glementation<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Missions et responsabilit\u00e9s du responsable environnement<\/li>\n<li>Organiser la veille r\u00e9glementaire et prendre connaissance des bases de la r\u00e9glementation<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"2\">\n<li><strong> Construire un Syst\u00e8me de management environnemental ISO 14001<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Enjeux de la d\u00e9marche ISO 14001<\/li>\n<li>Exigences de la norme ISO 14001<\/li>\n<li>Mise en place d\u2019un syst\u00e8me de management environnemental ISO 14001<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"3\">\n<li><strong> Outils &#8211; \u00e9valuation de la performance sensibilisation<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>D\u00e9finir les modalit\u00e9s de communication et de sensibilisation<\/li>\n<li>Indicateurs de performance : r\u00e9alisation d\u2019un plan de surveillance<\/li>\n<li>\u00c9valuer la performance environnementale<\/li>\n<li>Auditer le SME et \u00e9valuer son efficacit\u00e9<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Intervenant\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<p>La formation est anim\u00e9e par des formateurs exp\u00e9riment\u00e9s.<\/p>\n<p><strong><u>Approche p\u00e9dagogique<\/u><\/strong><strong>\u00a0:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>M\u00e9thodologie d\u2019\u00e9tudes environnementales.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Offert\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Le Support de formation<\/li>\n<\/ul><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Code : C015<br \/>\nDur\u00e9e : 2 jours<\/p>\n<p>Participants :<br \/>\n\u2022 5 personnes minimum<br \/>\n\u2022 10 personnes maximum<\/p>\n","protected":false},"featured_media":12870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/12903"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12903"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12903"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}