{"id":12900,"date":"2020-09-30T11:14:20","date_gmt":"2020-09-30T11:14:20","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?post_type=product&#038;p=12900"},"modified":"2020-09-30T11:14:20","modified_gmt":"2020-09-30T11:14:20","slug":"etudes-dimpacts-environnementaux","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/produit\/etudes-dimpacts-environnementaux\/","title":{"rendered":"Etudes d\u2019impacts environnementaux"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-d2f5c14fb39c578dadda8e3fd40f1177\" ><p><strong>\u2751<\/strong><strong>Qui est concern\u00e9?<\/strong><\/p>\n<p>Toute personne impliqu\u00e9e dans le processus de r\u00e9alisation d\u2019\u00e9tudes d\u2019impacts environnementaux.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Pr\u00e9requis<\/strong><\/p>\n<p>Cette formation ne n\u00e9cessite aucun pr\u00e9requis.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Contenu<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><strong> Identifier le contexte et les enjeux<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Enjeux internes et externes pertinents<\/li>\n<li>Politique environnementale<\/li>\n<li>Risques et opportunit\u00e9s<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"2\">\n<li><strong> R\u00e9aliser l\u2019inventaire des aspects et impacts environnementaux<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Domaine d\u2019application : ma\u00eetrise et influence en lien avec une perceptive de cycle de vie<\/li>\n<li>D\u00e9veloppements en cours ou futurs<\/li>\n<li>Situations \u00ab normale \u00bb, \u00ab anormale \u00bb, \u00absituation d\u2019urgence potentielle \u00bb<\/li>\n<li>Recueil d\u2019information et construction de l\u2019inventaire<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"3\">\n<li><strong> Hi\u00e9rarchiser les aspects environnementaux et les risques et opportunit\u00e9s<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>M\u00e9thode de hi\u00e9rarchisation des aspects<\/li>\n<li>D\u00e9finition de crit\u00e8res de hi\u00e9rarchisation et de la proc\u00e9dure associ\u00e9e<\/li>\n<li>Mise \u00e0 jour de l\u2019inventaire des AES<\/li>\n<li>Comment faire le lien avec la d\u00e9termination des exigences de conformit\u00e9 ?<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"4\">\n<li><strong> Mettre en place les Plans d\u2019actions environnementaux pour traiter les aspects environnementaux significatifs et les risques et opportunit\u00e9s<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Les liens \u00e0 mat\u00e9rialiser avec les processus du syst\u00e8me, les objectifs, le contr\u00f4le de la cha\u00eene de la valeur, la surveillance et le mesurage, la pr\u00e9paration aux situations d\u2019urgences, les exigences pertinentes des parties int\u00e9ress\u00e9es<\/li>\n<li>La mise \u00e0 jour des plans d\u2019actions et comment bien lier l\u2019analyse, les risques et les plans d\u2019action.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Intervenant\u00a0<\/u><\/strong><strong>:<\/strong><\/p>\n<p>La formation est anim\u00e9e par des formateurs exp\u00e9riment\u00e9s.<\/p>\n<p><strong><u>Approche p\u00e9dagogique<\/u><\/strong>\u00a0:<\/p>\n<ul>\n<li>M\u00e9thodologie d\u2019\u00e9tudes environnementales.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Offert\u00a0<\/u><\/strong><strong>:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Le Support de formation<\/li>\n<\/ul><\/div><\/div><\/div>\n<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-0f16bc7b434a01328b4958367b6422bb\" ><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><u>Code <\/u><\/strong><strong>: C015<\/strong><\/p>\n<p>Dur\u00e9e : 2 jours<\/p>\n<p><strong><u>Participants :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>5 personnes minimum<\/li>\n<li>10 personnes maximum<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":12870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/12900"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12900"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12900"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}