{"id":12908,"date":"2020-09-30T11:36:21","date_gmt":"2020-09-30T11:36:21","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?post_type=product&#038;p=12908"},"modified":"2020-09-30T12:01:45","modified_gmt":"2020-09-30T12:01:45","slug":"systeme-de-securite-incendie-ssi","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/produit\/systeme-de-securite-incendie-ssi\/","title":{"rendered":"Syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 incendie (SSI)"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-c6be062685629da568d7d7bf7129210f\" ><p><strong>\u2751<\/strong><strong>Qui est concern\u00e9?<\/strong><\/p>\n<p>Toute personne utilisant les techniques de s\u00e9curit\u00e9 incendie au stade de la conception, de l\u2019installation et de l\u2019exploitation d\u2019un syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9 incendie.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Pr\u00e9requis<\/strong><\/p>\n<p>Cette formation ne n\u00e9cessite aucun pr\u00e9requis.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Contenu<\/strong><\/p>\n<p>R\u00e9glementation applicable \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 incendie<\/p>\n<ul>\n<li>La r\u00e9glementation sp\u00e9cifique des ERP et IGH<\/li>\n<li>Normes et textes r\u00e9glementaires relatifs \u00e0 la pr\u00e9vention s\u00e9curit\u00e9 incendie<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Missions des acteurs de la s\u00e9curit\u00e9 incendie<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Les relations contractuelles, op\u00e9rationnelles et juridiques<\/li>\n<li>Le r\u00f4le des commissions de s\u00e9curit\u00e9<\/li>\n<li>La notion de responsabilit\u00e9 civile et p\u00e9nale<\/li>\n<li>L\u2019assurance des coordinateurs SSI<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Comprendre le Syst\u00e8me de S\u00e9curit\u00e9 Incendie (SSI)<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Les normes, la composition et leur mise en \u0153uvre<\/li>\n<li>Les cat\u00e9gories SSI<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Concevoir et mettre en \u0153uvre un SSI<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Comprendre le domaine d\u2019application du r\u00e9f\u00e9rentiel APSAD R7<\/li>\n<li>Concevoir et mettre en \u0153uvre les constituants d\u2019un SSI compte tenu des fonctionnalit\u00e9s et des contraintes<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Intervenant\u00a0<\/u><\/strong><strong>:<\/strong><\/p>\n<p>La formation est anim\u00e9e par des formateurs exp\u00e9riment\u00e9s.<\/p>\n<p><strong><u>Approche p\u00e9dagogique<\/u><\/strong><strong>\u00a0:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>M\u00e9thodologie de conception et de mise en \u0153uvre d\u2019un SSI.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Offert\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Le Support de formation<\/li>\n<\/ul><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><u>Code :<\/u><\/strong><strong> C020<\/strong><\/p>\n<p>Dur\u00e9e : 1 jour<\/p>\n<p><strong><u>Participants :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>5 personnes minimum<\/li>\n<li>10 personnes maximum<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":12870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/12908"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12908"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12908"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}