{"id":12906,"date":"2020-09-30T11:31:47","date_gmt":"2020-09-30T11:31:47","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?post_type=product&#038;p=12906"},"modified":"2020-09-30T11:31:47","modified_gmt":"2020-09-30T11:31:47","slug":"migration-dun-systeme-ohsas-18001-vers-un-systeme-iso-45001","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/produit\/migration-dun-systeme-ohsas-18001-vers-un-systeme-iso-45001\/","title":{"rendered":"Migration d\u2019un Syst\u00e8me OHSAS 18001 vers un Syst\u00e8me ISO 45001"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-291a66b731ed5c506f3f6d7dfacc7b5c\" ><p><strong>\u2751<\/strong><strong>Qui est concern\u00e9?<\/strong><\/p>\n<p>Toute personne \u00e9voluant dans un syst\u00e8me OHSAS 18001 et souhaitant migrer vers un syst\u00e8me ISO 45001 en \u00e9laborant un plan de transition.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Pr\u00e9requis<\/strong><\/p>\n<p>Cette formation ne n\u00e9cessite aucun pr\u00e9requis.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Contenu<\/strong><\/p>\n<p><strong>Focus sur l&rsquo;ISO 45001<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>D\u00e9couvrir la structure commune aux normes de syst\u00e8mes de management<\/li>\n<li>Faire le point sur les \u00e9volutions des exigences par rapport \u00e0 un syst\u00e8me QSE ant\u00e9rieur \u00e0 2015<\/li>\n<li>Partager le vocabulaire nouveau ou modifi\u00e9<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Analyser les \u00e9volutions des exigences entre les 2 normes OHSAS 18001 et l\u2019ISO<\/strong><\/p>\n<p><strong>45001 et leur impact sur le syst\u00e8me existant point par point<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Le contexte de l\u2019organisme<\/li>\n<li>Les enjeux internes et externes<\/li>\n<li>Les besoins et attentes des parties int\u00e9ress\u00e9es<\/li>\n<li>La participation\/coop\u00e9ration et consultation<\/li>\n<li>Le domaine d\u2019application du syst\u00e8me de management<\/li>\n<li>Le leadership<\/li>\n<li>Les risques et opportunit\u00e9s<\/li>\n<li>Les comp\u00e9tences, sensibilisation, formation<\/li>\n<li>Les informations document\u00e9es<\/li>\n<li>La planification<\/li>\n<li>La ma\u00eetrise des prestataires externes et des processus externalis\u00e9s<\/li>\n<li>L\u2019\u00e9valuation des performances<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>\u00c9laborer votre plan de transition<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>\u00c9laboration de votre plan de transition au fur et \u00e0 mesure de l\u2019analyse des exigences<\/li>\n<li>\u00c9changes et partages autour des facteurs de r\u00e9ussite<\/li>\n<li>Identification des facteurs de r\u00e9ussite et des points critiques<\/li>\n<li>\u00c9changes sur les bonnes pratiques possibles<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Intervenant<\/u><\/strong><u>:<\/u><\/p>\n<p>La formation est anim\u00e9e par des formateurs exp\u00e9riment\u00e9s.<\/p>\n<p><strong><u>Approche p\u00e9dagogique<\/u><\/strong><strong>\u00a0:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Formation tr\u00e8s pragmatique<\/li>\n<li>Nombreux exemples et illustrations<\/li>\n<li>Approche organisationnelle de l&rsquo;outil<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Offert\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>La norme ISO 45001<\/li>\n<li>Le Support de formation<\/li>\n<\/ul><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong><u>Code <\/u><\/strong><strong>: C019<\/strong><\/p>\n<p>Dur\u00e9e : 2 jours<\/p>\n<p><strong><u>Participants <\/u><\/strong><strong>:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>5 personnes minimum<\/li>\n<li>10 personnes maximum<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":12870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/12906"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12906"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12906"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}