{"id":12914,"date":"2020-09-30T12:05:55","date_gmt":"2020-09-30T12:05:55","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?post_type=product&#038;p=12914"},"modified":"2020-09-30T12:05:56","modified_gmt":"2020-09-30T12:05:56","slug":"travail-en-hauteur","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/produit\/travail-en-hauteur\/","title":{"rendered":"Travail en hauteur"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-6300fc0b06c2db428f15725adf0f9c8a\" ><p><strong>\u2751<\/strong><strong>Qui est concern\u00e9?<\/strong><\/p>\n<p>Toute personne appel\u00e9e \u00e0 r\u00e9aliser des travaux en hauteur.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Pr\u00e9requis<\/strong><\/p>\n<p>Cette formation ne n\u00e9cessite aucun pr\u00e9requis.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Contenu<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><strong> Les risques de chute de hauteur<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Statistiques sur les accidents du travail<\/li>\n<li>La responsabilit\u00e9 de l\u2019employeur et du salari\u00e9<\/li>\n<li>Les facteurs de chute de hauteur<\/li>\n<li>Les accidents dus aux chutes de hauteur (Causes et circonstances)<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"2\">\n<li><strong> Application des principes de pr\u00e9vention au travail en hauteur<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Les principes g\u00e9n\u00e9raux<\/li>\n<li>La r\u00e9glementation<\/li>\n<li>Dans quelle situation utiliser les protections collectives et individuelles ?<\/li>\n<li>Situations de travail particuli\u00e8res : les travaux sur toiture, les travaux sur \u00e9chelles<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"3\">\n<li><strong> Les protections collectives<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Rep\u00e9rage des situations dangereuses<\/li>\n<li>Les mesures de protection collectives \u00e0 pr\u00e9voir (planchers de travail ou de circulation, garde-corps, passerelles)<\/li>\n<li>Conditions d\u2019utilisation des \u00e9chelles, nacelles, \u00e9chafaudages plateformes<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"4\">\n<li><strong> Les protections individuelles<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Analyse de la situation et de l\u2019environnement de travail<\/li>\n<li>Les facteurs de chute de hauteur<\/li>\n<li>Choix des EPI en fonction des risques<\/li>\n<li>Les composants d\u2019un syst\u00e8me d\u2019arr\u00eat des chutes<\/li>\n<li>Principes de contr\u00f4les visuels et de stockage des EPI anti-chutes<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Intervenant\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<p>La formation est anim\u00e9e par des formateurs exp\u00e9riment\u00e9s.<\/p>\n<p><strong><u>Approche p\u00e9dagogique<\/u><\/strong>\u00a0:<\/p>\n<ul>\n<li>Exercices pratiques<\/li>\n<li>Visualisation de situations de travail, analyses d\u2019accidents<\/li>\n<li>D\u00e9monstration d\u2019EPI<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Offert\u00a0<\/u><\/strong>:<\/p>\n<ul>\n<li>Le Support de formation<\/li>\n<\/ul><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><u>Code <\/u><\/strong><strong>: C022<\/strong><\/p>\n<p>Dur\u00e9e : 1 jour<\/p>\n<p><strong><u>Participants :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>5 personnes minimum<\/li>\n<li>10 personnes maximum<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":12870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/12914"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12914"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12914"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}