{"id":12919,"date":"2020-09-30T12:09:24","date_gmt":"2020-09-30T12:09:24","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?post_type=product&#038;p=12919"},"modified":"2020-09-30T12:09:55","modified_gmt":"2020-09-30T12:09:55","slug":"fondamentaux-de-la-metrologie","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/produit\/fondamentaux-de-la-metrologie\/","title":{"rendered":"Fondamentaux de la m\u00e9trologie"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-dc7046d16cea1aef904d0e88b22ec66b\" ><p><strong>\u2751<\/strong><strong>Qui est concern\u00e9?<\/strong><\/p>\n<p>Ing\u00e9nieurs \/ Techniciens et responsables des services qualit\u00e9, m\u00e9trologie, production, contr\u00f4le, maintenance \/ SAV ayant en charge le suivi m\u00e9trologique des appareils de mesure.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Pr\u00e9requis<\/strong><\/p>\n<p>Cette formation ne n\u00e9cessite aucun pr\u00e9requis.<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Contenu<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><strong> Appr\u00e9hender les concepts et les d\u00e9finitions de la m\u00e9trologie<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Conformit\u00e9, capabilit\u00e9, incertitude, raccordement, \u00e9talon, r\u00e9f\u00e9rence, \u00e9talonnage, v\u00e9rification, facteurs d&rsquo;influence, exactitude, mesurage, mesurande<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"2\">\n<li><strong> D\u00e9finition de la fonction du responsable m\u00e9trologie<\/strong><\/li>\n<li><strong> Appliquer les r\u00e8gles relatives au raccordement des dispositifs de surveillance et de mesure<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>L&rsquo;organisation de la m\u00e9trologie<\/li>\n<li>Les r\u00e8gles relatives au raccordement des dispositifs de surveillance et de mesure aux \u00e9talons nationaux et internationaux<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"4\">\n<li><strong> D\u00e9crypter les exigences normatives de la m\u00e9trologie<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Les exigences de la norme ISO 9001<\/li>\n<li>Les apports des normes<\/li>\n<li>La place de la ma\u00eetrise des dispositifs de surveillance et de mesure dans l&rsquo;approche processus<\/li>\n<li>La logique du choix d&rsquo;un dispositif de surveillance et de mesure \u00e0 partir des exigences client<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"5\">\n<li><strong> Diff\u00e9rencier les notions d&rsquo;erreur et d&rsquo;incertitude<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Les sources d&rsquo;incertitudes<\/li>\n<li>Les bases de l&rsquo;approche et l&rsquo;expression d&rsquo;un r\u00e9sultat de mesure<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"6\">\n<li><strong> Choisir entre un \u00e9talonnage et une v\u00e9rification<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>La m\u00e9thode compar\u00e9e \u00e9talonnage \/ v\u00e9rification<\/li>\n<li>Proc\u00e9dures d&rsquo;\u00e9talonnage et fiches de vie<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Intervenant\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<p>La formation est anim\u00e9e par des formateurs exp\u00e9riment\u00e9s.<\/p>\n<p><strong><u>Approche p\u00e9dagogique\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Formation tr\u00e8s pragmatique<\/li>\n<li>Nombreux exemples et illustrations<\/li>\n<li>Approche organisationnelle de l&rsquo;outil<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Offert\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Le Support de formation<\/li>\n<\/ul><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><u>Code <\/u><\/strong><strong>: C023<\/strong><\/p>\n<p>Dur\u00e9e : 2 jours<\/p>\n<p><strong><u>Participants :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>5 personnes minimum<\/li>\n<li>10 personnes maximum<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":12870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/12919"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12919"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12919"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}