{"id":12911,"date":"2020-09-30T11:59:36","date_gmt":"2020-09-30T11:59:36","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?post_type=product&#038;p=12911"},"modified":"2020-09-30T11:59:36","modified_gmt":"2020-09-30T11:59:36","slug":"le-document-unique-evaluer-les-risques-professionnels","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/produit\/le-document-unique-evaluer-les-risques-professionnels\/","title":{"rendered":"Le Document Unique, \u00e9valuer les risques professionnels"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-fb2719f898de8f2059af405b6cf60a4f\" ><p><strong>\u2751<\/strong><strong>Qui est concern\u00e9?<\/strong><\/p>\n<p>Toute personne souhaitant se lancer dans une d\u00e9marche SST, Responsables, Animateurs, techniciens SST, Auditeurs s\u00e9curit\u00e9, consultants<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Pr\u00e9requis<\/strong><\/p>\n<p>Cette formation ne n\u00e9cessite aucun pr\u00e9requis.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Contenu<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><strong> Pourquoi \u00e9valuer les risques professionnels ? <\/strong><\/li>\n<li><strong> M\u00e9thodologie d&rsquo;\u00e9valuation des risques<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Identifier les typologies de risques<\/li>\n<li>Pr\u00e9parer la d\u00e9marche d&rsquo;\u00e9valuation des risques professionnels<\/li>\n<li>R\u00e9aliser un \u00e9tat des lieux<\/li>\n<li>Planifier la d\u00e9marche<\/li>\n<li>D\u00e9finir les responsabilit\u00e9s au sein de l&rsquo;entreprise<\/li>\n<li>D\u00e9terminer les risques<\/li>\n<li>Evaluer les cons\u00e9quences \u00e0 partir d&rsquo;une grille de cotation<\/li>\n<li>Hi\u00e9rarchiser les risques.<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"3\">\n<li><strong> Constitution du document unique<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Structurer et r\u00e9diger le document d&rsquo;\u00e9valuation des risques professionnels.<\/li>\n<li>G\u00e9rer le document unique en mati\u00e8re de diffusion<\/li>\n<li>Suivre les \u00e9volutions cons\u00e9cutives aux activit\u00e9s et structures de l&rsquo;entreprise<\/li>\n<li>Enregistrer le suivi et les r\u00e9sultats des plans d&rsquo;actions<\/li>\n<li>Mettre en place des bonnes pratiques.<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"4\">\n<li><strong> Du document unique au syst\u00e8me de management de sant\u00e9, s\u00e9curit\u00e9 au travail<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Int\u00e9grer la gestion de la sant\u00e9 et la s\u00e9curit\u00e9 au travail dans toutes les fonctions de l&rsquo;entreprise<\/li>\n<li>D\u00e9velopper l&rsquo;autonomie en mati\u00e8re de pr\u00e9vention.<\/li>\n<li>D\u00e9finir les \u00e9tapes pour migrer du document unique vers le syst\u00e8me de management SST.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Intervenant\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<p>La formation est anim\u00e9e par des formateurs exp\u00e9riment\u00e9s.<\/p>\n<p><strong><u>Approche p\u00e9dagogique\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<p>Exercices pratiques d&rsquo;application, \u00e9tudes de cas ou pr\u00e9sentation de cas r\u00e9els.<\/p>\n<p><strong><u>Offert\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>La norme ISO 45001<\/li>\n<li>Le Support de formation<\/li>\n<\/ul><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><u>Code <\/u><\/strong><strong>: C021<\/strong><\/p>\n<p>Dur\u00e9e : 2 jours<\/p>\n<p><strong><u>Participants :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>5 personnes minimum<\/li>\n<li>10 personnes maximum<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":12870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/12911"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12911"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12911"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}