{"id":12929,"date":"2020-09-30T12:25:55","date_gmt":"2020-09-30T12:25:55","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?post_type=product&#038;p=12929"},"modified":"2020-09-30T12:25:55","modified_gmt":"2020-09-30T12:25:55","slug":"iso-cei-17025-exigences-generales-concernant-la-competence-des-laboratoires-detalonnages-et-dessai","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/produit\/iso-cei-17025-exigences-generales-concernant-la-competence-des-laboratoires-detalonnages-et-dessai\/","title":{"rendered":"ISO\/CEI 17025 Exigences g\u00e9n\u00e9rales concernant la comp\u00e9tence des laboratoires d\u2019\u00e9talonnages et d\u2019essai"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-b963657cc43fe911779ea87b6e1a4945\" ><p><strong>\u2751<\/strong><strong>Qui est concern\u00e9?<\/strong><\/p>\n<p>Responsables qualit\u00e9, responsables techniques ou responsables de laboratoire, techniciens, auditeurs&#8230;<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Pr\u00e9requis<\/strong><\/p>\n<p>Cette formation ne n\u00e9cessite aucun pr\u00e9requis.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Contenu<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><strong> Rappel des \u00e9volutions de la norme ISO 17025<\/strong><\/li>\n<li><strong> D\u00e9marche qualit\u00e9 au sein d\u2019un laboratoire d\u2019analyse ou d\u2019essai<\/strong><\/li>\n<li><strong> Appr\u00e9hender les exigences du chapitre 4 relatives au management et utiliser des outils pour initier la d\u00e9marche<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Architecture g\u00e9n\u00e9rale de la documentation<\/li>\n<li>Notions de \u00ab non-conformit\u00e9 \u00bb et de \u00ab son traitement \u00bb<\/li>\n<li>Circuit de traitement des r\u00e9clamations et du retour d&rsquo;information client<\/li>\n<li>Audit interne<\/li>\n<li>Actions correctives et pr\u00e9ventives<\/li>\n<li>Revue de direction<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"4\">\n<li><strong> Analyser les exigences du chapitre 5 de la norme ISO\/CEI 17025<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Revue du vocabulaire technique pour d\u00e9crypter les exigences (CIL, MRC, \u00e9talonnages, v\u00e9rification, incertitude de mesure, validation de m\u00e9thodes&#8230;)<\/li>\n<li>Pr\u00e9sentation des exigences cl\u00e9s du chapitre 5<\/li>\n<li>Description du processus de r\u00e9alisation des essais ou \u00e9talonnage et de ses interfaces<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Intervenant\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<p>La formation est anim\u00e9e par des formateurs exp\u00e9riment\u00e9s.<\/p>\n<p><strong><u>Approche p\u00e9dagogique<\/u><\/strong><strong>\u00a0:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Travaux pratiques r\u00e9alis\u00e9s autour des processus<\/li>\n<li>Test de compr\u00e9hension des exigences<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Offert\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Le Support de formation<\/li>\n<li>La norme ISO\/CEI 17025<\/li>\n<\/ul><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><u>Code <\/u><\/strong><strong>: C026<\/strong><\/p>\n<p>Dur\u00e9e : 2 jours<\/p>\n<p><strong><u>Participants :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>5 personnes minimum<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u2022 10 personnes maximum<\/p>\n","protected":false},"featured_media":12870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/12929"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12929"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12929"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}