{"id":12921,"date":"2020-09-30T12:13:13","date_gmt":"2020-09-30T12:13:13","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?post_type=product&#038;p=12921"},"modified":"2020-09-30T12:13:13","modified_gmt":"2020-09-30T12:13:13","slug":"gestion-dun-parc-dequipements-de-mesure","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/produit\/gestion-dun-parc-dequipements-de-mesure\/","title":{"rendered":"Gestion d&rsquo;un parc d&rsquo;\u00e9quipements de mesure"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-b429c0bf2784bccfe58f199909ce1758\" ><p><strong>\u2751<\/strong><strong>Qui est concern\u00e9?<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Responsables et techniciens de laboratoire des services qualit\u00e9, contr\u00f4le et essais, maintenance et m\u00e9trologie<\/li>\n<li>Toute personne charg\u00e9e d&rsquo;organiser la gestion du parc de mat\u00e9riel<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Pr\u00e9requis<\/strong><\/p>\n<p>Cette formation ne n\u00e9cessite aucun pr\u00e9requis.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Contenu<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><strong> Comprendre les bases de la m\u00e9trologie<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Concepts g\u00e9n\u00e9raux, normes de r\u00e9f\u00e9rence, organisation de la cha\u00eene de raccordement m\u00e9trologique<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"2\">\n<li><strong> Identifier les diff\u00e9rents types d&rsquo;\u00e9quipements<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>La typologie des instruments<\/li>\n<li>La d\u00e9finition de r\u00e8gles de gestion adapt\u00e9es et efficaces<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"3\">\n<li><strong> Ma\u00eetriser les phases essentielles du cycle de vie d&rsquo;un \u00e9quipement<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Les phases de vie du mat\u00e9riel de l&rsquo;\u00e9laboration du cahier des charges \u00e0 sa r\u00e9forme<\/li>\n<li>Caract\u00e9risation de ces diff\u00e9rentes<\/li>\n<li>Documents associ\u00e9s \u00e0 chaque phase<\/li>\n<li>Constitution d&rsquo;un dossier mat\u00e9riel : fiches de vie, de maintenance et d&rsquo;intervention<\/li>\n<li>Contenu d&rsquo;une proc\u00e9dure d&rsquo;\u00e9talonnage ou de v\u00e9rification<\/li>\n<li>Suivi des \u00e9quipements : approche des moyens de surveillance<\/li>\n<li>Notions sur la construction d&rsquo;une carte de contr\u00f4le<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"4\">\n<li><strong> Mettre en place la documentation qualit\u00e9 n\u00e9cessaire \u00e0 la gestion du parc d\u2019\u00e9quipement<\/strong><\/li>\n<li><strong> D\u00e9terminer les actions sp\u00e9cifiques \u00e0 mettre en \u0153uvre pour chaque type d&rsquo;\u00e9quipements <\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p><strong><u>Intervenant\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<p>La formation est anim\u00e9e par des formateurs exp\u00e9riment\u00e9s.<\/p>\n<p><strong><u>Approche p\u00e9dagogique<\/u><\/strong>\u00a0:<\/p>\n<ul>\n<li>M\u00e9thodologie de gestion des r\u00e9clamations et traitement de non conformit\u00e9s.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Offert\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Le Support de formation<\/li>\n<\/ul><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><u>Code <\/u><\/strong><strong>: C024<\/strong><\/p>\n<p>Dur\u00e9e : 2 jours<\/p>\n<p><strong><u>Participants :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>5 personnes minimum<\/li>\n<li>10 personnes maximum<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":12870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/12921"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12921"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12921"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}