{"id":12938,"date":"2020-09-30T12:40:47","date_gmt":"2020-09-30T12:40:47","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?post_type=product&#038;p=12938"},"modified":"2020-09-30T12:40:47","modified_gmt":"2020-09-30T12:40:47","slug":"etiquetage-des-denrees-alimentaires-preemballees-selon-la-norme-gabonaise-nga-135002015","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/produit\/etiquetage-des-denrees-alimentaires-preemballees-selon-la-norme-gabonaise-nga-135002015\/","title":{"rendered":"Etiquetage des denr\u00e9es alimentaires pr\u00e9emball\u00e9es selon la norme gabonaise NGA 13500:2015"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-e8fe065c9255215cf13c8ed9cd803b89\" ><p><strong>\u2751<\/strong><strong>Qui est concern\u00e9?<\/strong><\/p>\n<p>Tout professionnel impliqu\u00e9 dans la transformation des produits agricoles.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Pr\u00e9requis<\/strong><\/p>\n<p>Cette formation ne n\u00e9cessite aucun pr\u00e9requis.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Contenu<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><strong> Principes g\u00e9n\u00e9raux<\/strong><\/li>\n<li><strong> R\u00e9glementation relative \u00e0 l\u2019\u00e9tiquetage des denr\u00e9es alimentaires pr\u00e9emball\u00e9es<\/strong><\/li>\n<li><strong> Mentions d\u2019\u00e9tiquetages obligatoires pour les denr\u00e9es alimentaires pr\u00e9emball\u00e9es<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Mentions obligatoires<\/li>\n<li>Nom du produit<\/li>\n<li>Liste des ingr\u00e9dients<\/li>\n<li>Contenu net et poids \u00e9goutt\u00e9<\/li>\n<li>Nom et adresse<\/li>\n<li>Pays d\u2019origine<\/li>\n<li>Identification des lots<\/li>\n<li>Datage et instructions d\u2019entreposage<\/li>\n<li>Mode d\u2019emploi<\/li>\n<li>Mentions obligatoires suppl\u00e9mentaires<\/li>\n<li>D\u00e9claration quantitative des ingr\u00e9dients<\/li>\n<li>Aliments irradi\u00e9s<\/li>\n<li>D\u00e9rogations aux dispositions obligatoires d\u2019\u00e9tiquetage<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"4\">\n<li><strong> Mentions d\u2019\u00e9tiquetages facultatifs pour les denr\u00e9es alimentaires pr\u00e9emball\u00e9es<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p><strong><u>Intervenant\u00a0<\/u><\/strong>:<\/p>\n<p>La formation est anim\u00e9e par des formateurs exp\u00e9riment\u00e9s.<\/p>\n<p><strong><u>Approche p\u00e9dagogique<\/u><\/strong><strong>\u00a0:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Formation alternant th\u00e9orie et exercices pratiques favorisant une mise en situation r\u00e9elle<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Offert\u00a0<\/u><\/strong>:<\/p>\n<ul>\n<li>La norme NGA 13500<\/li>\n<li>Le Support de formation<\/li>\n<\/ul><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><u>Code <\/u><\/strong><strong>: C029<\/strong><\/p>\n<p>Dur\u00e9e : 1 jour<\/p>\n<p><strong><u>Participants <\/u><\/strong>:<\/p>\n<ul>\n<li>5 personnes minimum<\/li>\n<li>10 personnes maximum<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":12870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/12938"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12938"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12938"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}