{"id":12944,"date":"2020-09-30T12:53:57","date_gmt":"2020-09-30T12:53:57","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?post_type=product&#038;p=12944"},"modified":"2020-09-30T12:53:57","modified_gmt":"2020-09-30T12:53:57","slug":"accueil-et-relations-publiques","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/produit\/accueil-et-relations-publiques\/","title":{"rendered":"Accueil et relations publiques"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-c5d811513325ca41f1d53cccf3c689d5\" ><p><strong>\u2751<\/strong><strong>Qui est concern\u00e9?<\/strong><\/p>\n<p>Responsables ou agents d\u2019accueil, assistantes de direction, secr\u00e9taires des secteurs public, parapublic et priv\u00e9<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Pr\u00e9requis<\/strong><\/p>\n<p>Cette formation ne n\u00e9cessite aucun pr\u00e9requis.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Contenu<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><strong> Les fondamentaux de l\u2019accueil<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Les diff\u00e9rentes situations d\u2019accueil<\/li>\n<li>Comment se comporter face \u00e0 diff\u00e9rents visiteurs<\/li>\n<li>Ecoute attentive en situation d\u2019accueil<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"2\">\n<li><strong> Les r\u00e8gles d\u2019or de l\u2019accueil<\/strong><\/li>\n<li><strong> Principes et domaines d\u2019intervention des relations publiques<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>La pyramide de Maslow et les acteurs des relations publiques<\/li>\n<li>Les outils des relations publiques, les comp\u00e9tences et les bonnes mani\u00e8res en relations publiques.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Intervenant\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<p>La formation est anim\u00e9e par des formateurs exp\u00e9riment\u00e9s.<\/p>\n<p><strong><u>Approche p\u00e9dagogique\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Formation alternant th\u00e9orie et exercices pratiques favorisant une mise en situation r\u00e9elle<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Offert\u00a0<\/u><\/strong>:<\/p>\n<ul>\n<li>Le Support de formation<\/li>\n<\/ul><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><u>Code <\/u><\/strong><strong>: C033<\/strong><\/p>\n<p>Dur\u00e9e : 1 jour<\/p>\n<p><strong><u>Participants :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>5 personnes minimum<\/li>\n<li>10 personnes maximum<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":12870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/12944"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12944"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12944"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}