{"id":12942,"date":"2020-09-30T12:47:45","date_gmt":"2020-09-30T12:47:45","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?post_type=product&#038;p=12942"},"modified":"2020-09-30T12:47:45","modified_gmt":"2020-09-30T12:47:45","slug":"redaction-administrative","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/produit\/redaction-administrative\/","title":{"rendered":"R\u00e9daction administrative"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-18dbef61320f878300c73eb7d6d09829\" ><p><strong>\u2751<\/strong><strong>Qui est concern\u00e9?<\/strong><\/p>\n<p>Tout agent public souhaitant renforcer ses capacit\u00e9s en r\u00e9daction administrative.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Pr\u00e9requis<\/strong><\/p>\n<p>Cette formation ne n\u00e9cessite aucun pr\u00e9requis.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Contenu<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><strong> G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s sur la r\u00e9daction administrative<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Les caract\u00e9ristiques g\u00e9n\u00e9rales de l\u2019\u00e9crit administratif<\/li>\n<li>Le style administratif<\/li>\n<li>Comment r\u00e9ussir une r\u00e9daction administrative ?<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"2\">\n<li><strong> Pr\u00e9sentation des documents administratifs<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>L\u2019en-t\u00eate<\/li>\n<li>La typographie g\u00e9n\u00e9rale<\/li>\n<li>Le pied-de-page.<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"3\">\n<li><strong> R\u00e9daction des documents administratifs<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>La lettre administrative<\/li>\n<li>La note administrative<\/li>\n<li>Les documents de transmission<\/li>\n<li>Les documents d\u2019information<\/li>\n<li>Les documents d\u2019injonction et d\u2019instruction<\/li>\n<li>Le compte rendu<\/li>\n<li>Le rapport administratif<\/li>\n<li>L\u2019arr\u00eat\u00e9<\/li>\n<li>Le d\u00e9cret<\/li>\n<li>L\u2019ordonnance<\/li>\n<li>La loi<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Intervenant\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<p>La formation est anim\u00e9e par des formateurs exp\u00e9riment\u00e9s.<\/p>\n<p><strong><u>Approche p\u00e9dagogique<\/u><\/strong>\u00a0:<\/p>\n<ul>\n<li>Formation alternant th\u00e9orie et exercices pratiques favorisant une mise en situation r\u00e9elle<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Offert\u00a0<\/u><\/strong>:<\/p>\n<ul>\n<li>Le Support de formation<\/li>\n<\/ul><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><u>Code :<\/u><\/strong><strong> C031<\/strong><\/p>\n<p>Dur\u00e9e : 2 jours<\/p>\n<p><strong><u>Participants :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>5 personnes minimum<\/li>\n<li>10 personnes maximum<\/li>\n<\/ul>\n","protected":false},"featured_media":12870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/12942"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12942"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12942"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}