{"id":12947,"date":"2020-09-30T12:56:25","date_gmt":"2020-09-30T12:56:25","guid":{"rendered":"https:\/\/aganorgabon.com\/?post_type=product&#038;p=12947"},"modified":"2020-09-30T12:56:25","modified_gmt":"2020-09-30T12:56:25","slug":"elaboration-dun-manuel-des-procedures-administratives-comptables-et-financieres","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/aganorgabon.com\/produit\/elaboration-dun-manuel-des-procedures-administratives-comptables-et-financieres\/","title":{"rendered":"Elaboration d\u2019un manuel des proc\u00e9dures administratives, comptables et financi\u00e8res"},"content":{"rendered":"<div class=\"limit-wrapper\"><div class=\"row \"><div class=\"wpv-grid grid-1-1  wpv-first-level first unextended no-extended-padding\" style=\"padding-top:0.05px;padding-bottom:0.05px;\" id=\"wpv-column-6083bd4c39965a1bc8b9e16a62bb71b5\" ><p><strong>\u2751<\/strong><strong>Qui est concern\u00e9?<\/strong><\/p>\n<p>Responsables RH\/personnel, gestionnaires comptables, tout agent impliqu\u00e9 dans l\u2019\u00e9laboration des proc\u00e9dures internes.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Pr\u00e9requis<\/strong><\/p>\n<p>Cette formation ne n\u00e9cessite aucun pr\u00e9requis.<\/p>\n<p><strong>\u2751<\/strong><strong>Contenu<\/strong><\/p>\n<ol>\n<li><strong> Proc\u00e9dures administratives<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Gestion des ressources humaines<\/li>\n<li>Gestion du courrier<\/li>\n<li>Gestion des achats<\/li>\n<li>Gestion des immobilisations<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"2\">\n<li><strong> Proc\u00e9dures financi\u00e8res<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<ul>\n<li>Gestion du budget<\/li>\n<li>Gestion de la tr\u00e9sorerie<\/li>\n<\/ul>\n<ol start=\"3\">\n<li><strong> Proc\u00e9dures comptables<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p><strong><u>Intervenant\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<p>La formation est anim\u00e9e par des formateurs exp\u00e9riment\u00e9s.<\/p>\n<p><strong><u>Approche p\u00e9dagogique\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Formation tr\u00e8s pragmatique<\/li>\n<li>Nombreux exemples et illustrations<\/li>\n<li>Approche organisationnelle de l&rsquo;outil<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><u>Offert\u00a0:<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Le Support de formation<\/li>\n<\/ul><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p><strong><u>Code <\/u><\/strong><strong>: C034<\/strong><\/p>\n<p>Dur\u00e9e : 1 jour<\/p>\n<p><strong><u>Participants :<\/u><\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>5 personnes minimum<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u2022 10 personnes maximum<\/p>\n","protected":false},"featured_media":12870,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/12947"}],"collection":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12947"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12870"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/aganorgabon.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12947"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}